[
    {
        "Equipo": "ATP Ilum. Tudelano Ribera Navarra",
        "Dorsal": "1",
        "NombreCompleto": "Mario G\u00f3mez Hern\u00e1dez",
        "NombreCorto": "Mario G\u00f3mez",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "2"
    },
    {
        "Equipo": "ATP Ilum. Tudelano Ribera Navarra",
        "Dorsal": "13",
        "NombreCompleto": "Adri\u00e1n Pereira Oliveros",
        "NombreCorto": "Adri\u00e1n Pereira",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "2"
    },
    {
        "Equipo": "ATP Ilum. Tudelano Ribera Navarra",
        "Dorsal": "15",
        "NombreCompleto": "Ra\u00fal Jim\u00e9nez L\u00f3pez",
        "NombreCorto": "Ra\u00fal Jim\u00e9nez",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "2",
        "Partidos como titular": "30",
        "Partidos como suplente": "0"
    },
    {
        "Equipo": "ATP Ilum. Tudelano Ribera Navarra",
        "Dorsal": "36",
        "NombreCompleto": "Gabriel Mena Jorajuria",
        "NombreCorto": "Gabriel",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "0"
    },
    {
        "Equipo": "ATP Ilum. Tudelano Ribera Navarra",
        "Dorsal": "2",
        "NombreCompleto": "David Garc\u00eda Beltr\u00e1n",
        "NombreCorto": "David",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "9",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "7",
        "Partidos como titular": "6",
        "Partidos como suplente": "18"
    },
    {
        "Equipo": "ATP Ilum. Tudelano Ribera Navarra",
        "Dorsal": "4",
        "NombreCompleto": "Adri\u00e1n Tapias Villalba",
        "NombreCorto": "Tapias",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "15"
    },
    {
        "Equipo": "ATP Ilum. Tudelano Ribera Navarra",
        "Dorsal": "10",
        "NombreCompleto": "Sergio Sierra de los Santos",
        "NombreCorto": "Sepe",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "8",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "2",
        "Amarillas": "7",
        "Partidos como titular": "18",
        "Partidos como suplente": "10"
    },
    {
        "Equipo": "ATP Ilum. Tudelano Ribera Navarra",
        "Dorsal": "14",
        "NombreCompleto": "Daniel Fern\u00e1ndez Garc\u00eda",
        "NombreCorto": "Dani Fern\u00e1ndez",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "2",
        "Partidos como titular": "3",
        "Partidos como suplente": "17"
    },
    {
        "Equipo": "ATP Ilum. Tudelano Ribera Navarra",
        "Dorsal": "6",
        "NombreCompleto": "Jo\u00e3o Batista Barreto Neto",
        "NombreCorto": "Jo\u00e3o Batista",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "6",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "5",
        "Partidos como titular": "12",
        "Partidos como suplente": "17"
    },
    {
        "Equipo": "ATP Ilum. Tudelano Ribera Navarra",
        "Dorsal": "8",
        "NombreCompleto": "Lucas Mart\u00edn Tripodi",
        "NombreCorto": "L. Tripodi",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "19",
        "Goles en contra": "2",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "1",
        "Amarillas": "11",
        "Partidos como titular": "27",
        "Partidos como suplente": "3"
    },
    {
        "Equipo": "ATP Ilum. Tudelano Ribera Navarra",
        "Dorsal": "11",
        "NombreCompleto": "Alberto Lahuerta Galindo",
        "NombreCorto": "Alberto Lahuerta",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "14",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "7",
        "Partidos como titular": "20",
        "Partidos como suplente": "10"
    },
    {
        "Equipo": "ATP Ilum. Tudelano Ribera Navarra",
        "Dorsal": "18",
        "NombreCompleto": "Gabriel Henrique Vasques de Paula",
        "NombreCorto": "Gabriel Vasques",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "4",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "1",
        "Amarillas": "9",
        "Partidos como titular": "9",
        "Partidos como suplente": "21"
    },
    {
        "Equipo": "ATP Ilum. Tudelano Ribera Navarra",
        "Dorsal": "21",
        "NombreCompleto": "Terry Prestjord",
        "NombreCorto": "Terry",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "18",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "9",
        "Partidos como titular": "10",
        "Partidos como suplente": "6"
    },
    {
        "Equipo": "ATP Ilum. Tudelano Ribera Navarra",
        "Dorsal": "9",
        "NombreCompleto": "Cristian Aparicio G\u00f3mez",
        "NombreCorto": "Cristian Rubio",
        "Posicion": "P\u00edvot",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "2"
    },
    {
        "Equipo": "ATP Ilum. Tudelano Ribera Navarra",
        "Dorsal": "23",
        "NombreCompleto": "Eric P\u00e9rez Veganzones",
        "NombreCorto": "Eric P\u00e9rez",
        "Posicion": "P\u00edvot",
        "Goles": "9",
        "Goles en contra": "1",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "7",
        "Partidos como titular": "8",
        "Partidos como suplente": "22"
    },
    {
        "Equipo": "ATP Ilum. Tudelano Ribera Navarra",
        "Dorsal": "96",
        "NombreCompleto": "Iv\u00e1n de U\u00f1a Feliz",
        "NombreCorto": "Malaguti",
        "Posicion": "P\u00edvot",
        "Goles": "7",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "11",
        "Partidos como titular": "5",
        "Partidos como suplente": "12"
    },
    {
        "Equipo": "ATP Ilum. Tudelano Ribera Navarra",
        "Dorsal": "17",
        "NombreCompleto": "Darrieer Soares de Melo Dej\u00f3 el equipo",
        "NombreCorto": "Darrieer",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "1",
        "Goles en contra": "1",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "9"
    },
    {
        "Equipo": "ATP Ilum. Tudelano Ribera Navarra",
        "Dorsal": "22",
        "NombreCompleto": "Marc Camp\u00e0s Rigat Dej\u00f3 el equipo",
        "NombreCorto": "Camp\u00e0s",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "1",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "2",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "13"
    },
    {
        "Equipo": "ATP Ilum. Tudelano Ribera Navarra",
        "Dorsal": "7",
        "NombreCompleto": "Guilherme Dos Santos Cruz Dej\u00f3 el equipo",
        "NombreCorto": "Guilherme",
        "Posicion": "P\u00edvot",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "6"
    },
    {
        "Equipo": "ATP Ilum. Tudelano Ribera Navarra",
        "Dorsal": "77",
        "NombreCompleto": "Jos\u00e9 Antonio Fern\u00e1ndez Castellano Dej\u00f3 el equipo",
        "NombreCorto": "Joselito",
        "Posicion": "P\u00edvot",
        "Goles": "1",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "3",
        "Partidos como titular": "2",
        "Partidos como suplente": "11"
    },
    {
        "Equipo": "Bar\u00e7a",
        "Dorsal": "1",
        "NombreCompleto": "Pau L\u00f3pez Riera",
        "NombreCorto": "Pau L\u00f3pez",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "1",
        "Partidos como suplente": "3"
    },
    {
        "Equipo": "Bar\u00e7a",
        "Dorsal": "15",
        "NombreCompleto": "Iker Abad Ruz",
        "NombreCorto": "Iker",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "0"
    },
    {
        "Equipo": "Bar\u00e7a",
        "Dorsal": "21",
        "NombreCompleto": "D\u00eddac Plana Oltra",
        "NombreCorto": "D\u00eddac",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "1",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "1",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "2",
        "Partidos como titular": "19",
        "Partidos como suplente": "4"
    },
    {
        "Equipo": "Bar\u00e7a",
        "Dorsal": "26",
        "NombreCompleto": "Miquel Feixas De Jes\u00fas",
        "NombreCorto": "Miquel Feixas",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "1",
        "Partidos como titular": "12",
        "Partidos como suplente": "0"
    },
    {
        "Equipo": "Bar\u00e7a",
        "Dorsal": "29",
        "NombreCompleto": "Gerard \u00c1lvarez Cambrini",
        "NombreCorto": "Gerard",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "0"
    },
    {
        "Equipo": "Bar\u00e7a",
        "Dorsal": "5",
        "NombreCompleto": "Sergi Viedma Palma",
        "NombreCorto": "Sergi Viedma",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "0"
    },
    {
        "Equipo": "Bar\u00e7a",
        "Dorsal": "6",
        "NombreCompleto": "Antonio P\u00e9rez Ortega",
        "NombreCorto": "Antonio",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "18",
        "Goles en contra": "1",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "8",
        "Partidos como titular": "26",
        "Partidos como suplente": "4"
    },
    {
        "Equipo": "Bar\u00e7a",
        "Dorsal": "9",
        "NombreCompleto": "Sergio Lozano Mart\u00ednez",
        "NombreCorto": "Sergio Lozano",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "1",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "2",
        "Partidos como titular": "1",
        "Partidos como suplente": "11"
    },
    {
        "Equipo": "Bar\u00e7a",
        "Dorsal": "17",
        "NombreCompleto": "Erick Olim de Mendo\u00e7a",
        "NombreCorto": "Erick",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "1",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "4",
        "Partidos como titular": "4",
        "Partidos como suplente": "19"
    },
    {
        "Equipo": "Bar\u00e7a",
        "Dorsal": "2",
        "NombreCompleto": "Albert Ortas Net",
        "NombreCorto": "Ortas",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "1",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "7"
    },
    {
        "Equipo": "Bar\u00e7a",
        "Dorsal": "3",
        "NombreCompleto": "Matheus Rodrigues C\u00e9zar da Silva",
        "NombreCorto": "Matheus",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "3",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "4",
        "Partidos como titular": "17",
        "Partidos como suplente": "15"
    },
    {
        "Equipo": "Bar\u00e7a",
        "Dorsal": "7",
        "NombreCompleto": "Dyego Henrique Zuffo",
        "NombreCorto": "Dyego",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "12",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "6",
        "Partidos como titular": "24",
        "Partidos como suplente": "6"
    },
    {
        "Equipo": "Bar\u00e7a",
        "Dorsal": "8",
        "NombreCompleto": "Adolfo Fern\u00e1ndez D\u00edaz",
        "NombreCorto": "Adolfo",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "5",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "2",
        "Partidos como titular": "4",
        "Partidos como suplente": "12"
    },
    {
        "Equipo": "Bar\u00e7a",
        "Dorsal": "12",
        "NombreCompleto": "Aniol Vendrell Aldom\u00e0",
        "NombreCorto": "Aniol",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "0"
    },
    {
        "Equipo": "Bar\u00e7a",
        "Dorsal": "13",
        "NombreCompleto": "Juan Jos\u00e9 Camacho P\u00e9rez",
        "NombreCorto": "Catela",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "11",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "4",
        "Partidos como titular": "10",
        "Partidos como suplente": "8"
    },
    {
        "Equipo": "Bar\u00e7a",
        "Dorsal": "14",
        "NombreCompleto": "Eric Martel Garc\u00eda",
        "NombreCorto": "E. Martel",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "11",
        "Goles en contra": "1",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "1",
        "Partidos como titular": "4",
        "Partidos como suplente": "26"
    },
    {
        "Equipo": "Bar\u00e7a",
        "Dorsal": "16",
        "NombreCompleto": "Sergio Gonz\u00e1lez P\u00e9rez",
        "NombreCorto": "Sergio Gonz\u00e1lez",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "13",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "1",
        "Partidos como titular": "10",
        "Partidos como suplente": "6"
    },
    {
        "Equipo": "Bar\u00e7a",
        "Dorsal": "20",
        "NombreCompleto": "Mamadou Siragassy Toure",
        "NombreCorto": "Tour\u00e9",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "4",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "3",
        "Partidos como titular": "8",
        "Partidos como suplente": "19"
    },
    {
        "Equipo": "Bar\u00e7a",
        "Dorsal": "22",
        "NombreCompleto": "Khalid Bouzid Stitou",
        "NombreCorto": "Khalid",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "3",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "4",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "16"
    },
    {
        "Equipo": "Bar\u00e7a",
        "Dorsal": "23",
        "NombreCompleto": "Adri\u00e0 S\u00e1nchez Gaspar",
        "NombreCorto": "Adri\u00e0",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "0"
    },
    {
        "Equipo": "Bar\u00e7a",
        "Dorsal": "24",
        "NombreCompleto": "Rub\u00e9n Rod\u00f3 Mart\u00edn",
        "NombreCorto": "Rub\u00e9n Rod\u00f3",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "1",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "9"
    },
    {
        "Equipo": "Bar\u00e7a",
        "Dorsal": "25",
        "NombreCompleto": "Izan Sequero Lozano",
        "NombreCorto": "Sequero",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "0"
    },
    {
        "Equipo": "Bar\u00e7a",
        "Dorsal": "10",
        "NombreCompleto": "Jean Pierre Guisel Costa",
        "NombreCorto": "Pito",
        "Posicion": "P\u00edvot",
        "Goles": "10",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "5",
        "Partidos como titular": "3",
        "Partidos como suplente": "15"
    },
    {
        "Equipo": "Bar\u00e7a",
        "Dorsal": "18",
        "NombreCompleto": "Pol Cano Gil",
        "NombreCorto": "Pol Cano",
        "Posicion": "P\u00edvot",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "1"
    },
    {
        "Equipo": "Bar\u00e7a",
        "Dorsal": "19",
        "NombreCompleto": "Rafael Nogueira da Silva",
        "NombreCorto": "Fits",
        "Posicion": "P\u00edvot",
        "Goles": "11",
        "Goles en contra": "1",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "1",
        "Partidos como titular": "15",
        "Partidos como suplente": "6"
    },
    {
        "Equipo": "Bar\u00e7a",
        "Dorsal": "29",
        "NombreCompleto": "Nicol\u00e1s Marr\u00f3n Bleda",
        "NombreCorto": "Nicol\u00e1s",
        "Posicion": "P\u00edvot",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "1"
    },
    {
        "Equipo": "Bar\u00e7a",
        "Dorsal": "11",
        "NombreCompleto": "Alejandro Yepes Balsalobre Dej\u00f3 el equipo",
        "NombreCorto": "\u00c1lex",
        "Posicion": "P\u00edvot",
        "Goles": "2",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "1",
        "Partidos como titular": "2",
        "Partidos como suplente": "8"
    },
    {
        "Equipo": "Burela FS",
        "Dorsal": "2",
        "NombreCompleto": "Mikael Henrique Deon",
        "NombreCorto": "Mika",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "1",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "1"
    },
    {
        "Equipo": "Burela FS",
        "Dorsal": "19",
        "NombreCompleto": "Gabriel D\u00edaz Pernas",
        "NombreCorto": "Gabriel",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "0"
    },
    {
        "Equipo": "Burela FS",
        "Dorsal": "24",
        "NombreCompleto": "Michal Kaluza",
        "NombreCorto": "M. Kaluza",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "2",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "30",
        "Partidos como suplente": "0"
    },
    {
        "Equipo": "Burela FS",
        "Dorsal": "4",
        "NombreCompleto": "Bernardo Jes\u00fas Araya Ponce",
        "NombreCorto": "Bernardo Araya",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "5",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "1",
        "Amarillas": "9",
        "Partidos como titular": "22",
        "Partidos como suplente": "8"
    },
    {
        "Equipo": "Burela FS",
        "Dorsal": "5",
        "NombreCompleto": "Jorge Quelle G\u00f3mez",
        "NombreCorto": "Quelle",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "5",
        "Partidos como titular": "1",
        "Partidos como suplente": "24"
    },
    {
        "Equipo": "Burela FS",
        "Dorsal": "9",
        "NombreCompleto": "Ismael Samartino Obarrio",
        "NombreCorto": "Isma",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "6",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "9",
        "Partidos como titular": "28",
        "Partidos como suplente": "1"
    },
    {
        "Equipo": "Burela FS",
        "Dorsal": "7",
        "NombreCompleto": "Rikelme Alves Ribeira",
        "NombreCorto": "Rikelme",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "10",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "5",
        "Partidos como titular": "29",
        "Partidos como suplente": "1"
    },
    {
        "Equipo": "Burela FS",
        "Dorsal": "10",
        "NombreCompleto": "Carlos Cayado L\u00f3pez",
        "NombreCorto": "Charly",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "6",
        "Goles en contra": "2",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "1",
        "Partidos como titular": "9",
        "Partidos como suplente": "21"
    },
    {
        "Equipo": "Burela FS",
        "Dorsal": "13",
        "NombreCompleto": "Wagner Aparecido de Oliveira Junior",
        "NombreCorto": "Junhinho",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "10",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "2",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "28"
    },
    {
        "Equipo": "Burela FS",
        "Dorsal": "14",
        "NombreCompleto": "Alberto Mir\u00e1s Neira",
        "NombreCorto": "Alberto",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "4",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "8",
        "Partidos como titular": "16",
        "Partidos como suplente": "13"
    },
    {
        "Equipo": "Burela FS",
        "Dorsal": "19",
        "NombreCompleto": "Marc Camp\u00e0s Rigat",
        "NombreCorto": "Camp\u00e0s",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "1",
        "Partidos como suplente": "14"
    },
    {
        "Equipo": "Burela FS",
        "Dorsal": "25",
        "NombreCompleto": "Walter Gon\u00e7alves Da Costa",
        "NombreCorto": "Walter",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "0"
    },
    {
        "Equipo": "Burela FS",
        "Dorsal": "27",
        "NombreCompleto": "Bruno Exp\u00f3sito Garc\u00eda",
        "NombreCorto": "Bruno Exp\u00f3sito",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "0"
    },
    {
        "Equipo": "Burela FS",
        "Dorsal": "27",
        "NombreCompleto": "David Gomes De Pina",
        "NombreCorto": "David",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "0"
    },
    {
        "Equipo": "Burela FS",
        "Dorsal": "6",
        "NombreCompleto": "Christian Rivas Garc\u00eda",
        "NombreCorto": "Pitero",
        "Posicion": "P\u00edvot",
        "Goles": "8",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "4",
        "Partidos como titular": "4",
        "Partidos como suplente": "26"
    },
    {
        "Equipo": "Burela FS",
        "Dorsal": "88",
        "NombreCompleto": "Guilherme Meira Acioli Dej\u00f3 el equipo",
        "NombreCorto": "Meira",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "2",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "7"
    },
    {
        "Equipo": "Burela FS",
        "Dorsal": "96",
        "NombreCompleto": "Iv\u00e1n de U\u00f1a Feliz Dej\u00f3 el equipo",
        "NombreCorto": "Malaguti",
        "Posicion": "P\u00edvot",
        "Goles": "3",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "4",
        "Partidos como titular": "10",
        "Partidos como suplente": "3"
    },
    {
        "Equipo": "C\u00f3rdoba Patrimonio Humanidad",
        "Dorsal": "1",
        "NombreCompleto": "V\u00edctor Areales Madue\u00f1o",
        "NombreCorto": "V\u00edctor Areales",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "1",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "1",
        "Partidos como titular": "8",
        "Partidos como suplente": "19"
    },
    {
        "Equipo": "C\u00f3rdoba Patrimonio Humanidad",
        "Dorsal": "12",
        "NombreCompleto": "Fabio Alvira P\u00e9rez",
        "NombreCorto": "Fabio",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "2",
        "Partidos como titular": "21",
        "Partidos como suplente": "0"
    },
    {
        "Equipo": "C\u00f3rdoba Patrimonio Humanidad",
        "Dorsal": "30",
        "NombreCompleto": "Ioan Sergiu Sandru Grasu",
        "NombreCorto": "Chechu",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "0"
    },
    {
        "Equipo": "C\u00f3rdoba Patrimonio Humanidad",
        "Dorsal": "51",
        "NombreCompleto": "Emmanuel Alexis Alarc\u00f3n",
        "NombreCorto": "Alexis",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "1",
        "Partidos como suplente": "1"
    },
    {
        "Equipo": "C\u00f3rdoba Patrimonio Humanidad",
        "Dorsal": "3",
        "NombreCompleto": "Julio Dami\u00e1n Mareco Galeano",
        "NombreCorto": "J. Mareco",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "2",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "2",
        "Partidos como titular": "12",
        "Partidos como suplente": "6"
    },
    {
        "Equipo": "C\u00f3rdoba Patrimonio Humanidad",
        "Dorsal": "6",
        "NombreCompleto": "Mykola Mykytiuk",
        "NombreCorto": "Mykytiuk",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "5",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "2",
        "Partidos como titular": "3",
        "Partidos como suplente": "21"
    },
    {
        "Equipo": "C\u00f3rdoba Patrimonio Humanidad",
        "Dorsal": "14",
        "NombreCompleto": "Pablo Mar\u00eda Del Moral Jim\u00e9nez",
        "NombreCorto": "Pablo Del Moral",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "2",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "4",
        "Partidos como titular": "14",
        "Partidos como suplente": "8"
    },
    {
        "Equipo": "C\u00f3rdoba Patrimonio Humanidad",
        "Dorsal": "23",
        "NombreCompleto": "Murilo Duarte da Silva",
        "NombreCorto": "Murilo Duarte",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "10",
        "Goles en contra": "1",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "1",
        "Amarillas": "10",
        "Partidos como titular": "17",
        "Partidos como suplente": "13"
    },
    {
        "Equipo": "C\u00f3rdoba Patrimonio Humanidad",
        "Dorsal": "2",
        "NombreCompleto": "Hugo Exp\u00f3sito Sicilia",
        "NombreCorto": "Hugo",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "1",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "1",
        "Partidos como suplente": "8"
    },
    {
        "Equipo": "C\u00f3rdoba Patrimonio Humanidad",
        "Dorsal": "4",
        "NombreCompleto": "Alejandro Bernal Gasc\u00f3n",
        "NombreCorto": "\u00c1lex Bernal",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "2"
    },
    {
        "Equipo": "C\u00f3rdoba Patrimonio Humanidad",
        "Dorsal": "5",
        "NombreCompleto": "Lluc Parera Mart\u00ednez",
        "NombreCorto": "Lluc",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "19"
    },
    {
        "Equipo": "C\u00f3rdoba Patrimonio Humanidad",
        "Dorsal": "7",
        "NombreCompleto": "Agust\u00edn del Rey",
        "NombreCorto": "Titi",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "6",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "5",
        "Partidos como suplente": "11"
    },
    {
        "Equipo": "C\u00f3rdoba Patrimonio Humanidad",
        "Dorsal": "8",
        "NombreCompleto": "Tiago Manuel Rodrigues Macedo",
        "NombreCorto": "Tiago Macedo",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "2",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "7",
        "Partidos como titular": "6",
        "Partidos como suplente": "20"
    },
    {
        "Equipo": "C\u00f3rdoba Patrimonio Humanidad",
        "Dorsal": "10",
        "NombreCompleto": "Arnaldo Enrique B\u00e1ez Torres",
        "NombreCorto": "Arnaldo B\u00e1ez",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "11",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "1",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "7",
        "Partidos como titular": "21",
        "Partidos como suplente": "8"
    },
    {
        "Equipo": "C\u00f3rdoba Patrimonio Humanidad",
        "Dorsal": "11",
        "NombreCompleto": "Javier Aranda Prendes",
        "NombreCorto": "Aranda",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "2",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "5",
        "Partidos como suplente": "5"
    },
    {
        "Equipo": "C\u00f3rdoba Patrimonio Humanidad",
        "Dorsal": "15",
        "NombreCompleto": "Felipe Echavarr\u00eda",
        "NombreCorto": "Echavarr\u00eda",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "10",
        "Goles en contra": "1",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "1",
        "Amarillas": "9",
        "Partidos como titular": "10",
        "Partidos como suplente": "19"
    },
    {
        "Equipo": "C\u00f3rdoba Patrimonio Humanidad",
        "Dorsal": "18",
        "NombreCompleto": "Alberto Peinado L\u00f3pez",
        "NombreCorto": "Peinado",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "1"
    },
    {
        "Equipo": "C\u00f3rdoba Patrimonio Humanidad",
        "Dorsal": "19",
        "NombreCompleto": "Enzo Gabriel B\u00e1ez",
        "NombreCorto": "Enzo B\u00e1ez",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "1"
    },
    {
        "Equipo": "C\u00f3rdoba Patrimonio Humanidad",
        "Dorsal": "21",
        "NombreCompleto": "Guilherme Dos Santos",
        "NombreCorto": "Giu Santos",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "4",
        "Partidos como titular": "2",
        "Partidos como suplente": "22"
    },
    {
        "Equipo": "C\u00f3rdoba Patrimonio Humanidad",
        "Dorsal": "9",
        "NombreCompleto": "Pablo Cend\u00e1n Al\u00e9n",
        "NombreCorto": "Cend\u00e1n",
        "Posicion": "P\u00edvot",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "1",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "2"
    },
    {
        "Equipo": "C\u00f3rdoba Patrimonio Humanidad",
        "Dorsal": "25",
        "NombreCompleto": "Kau\u00ea Pereira de Oliveira",
        "NombreCorto": "Kau\u00ea",
        "Posicion": "P\u00edvot",
        "Goles": "10",
        "Goles en contra": "1",
        "Tarjetas rojas": "1",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "9",
        "Partidos como titular": "17",
        "Partidos como suplente": "12"
    },
    {
        "Equipo": "C\u00f3rdoba Patrimonio Humanidad",
        "Dorsal": "77",
        "NombreCompleto": "Juan Antonio Moraleja Ruiz",
        "NombreCorto": "Juanan",
        "Posicion": "P\u00edvot",
        "Goles": "12",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "1",
        "Partidos como titular": "7",
        "Partidos como suplente": "21"
    },
    {
        "Equipo": "ElPozo Murcia Costa C\u00e1lida",
        "Dorsal": "12",
        "NombreCompleto": "Juan Jos\u00e9 Angosto Hern\u00e1ndez",
        "NombreCorto": "Juanjo",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "1",
        "Partidos como titular": "13",
        "Partidos como suplente": "3"
    },
    {
        "Equipo": "ElPozo Murcia Costa C\u00e1lida",
        "Dorsal": "15",
        "NombreCompleto": "\u00c1lvaro Carri\u00f3n Tejedor",
        "NombreCorto": "A. Carri\u00f3n",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "1",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "6"
    },
    {
        "Equipo": "ElPozo Murcia Costa C\u00e1lida",
        "Dorsal": "19",
        "NombreCompleto": "Eduardo Filipe Sousa",
        "NombreCorto": "Edu",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "1",
        "Partidos como titular": "18",
        "Partidos como suplente": "1"
    },
    {
        "Equipo": "ElPozo Murcia Costa C\u00e1lida",
        "Dorsal": "38",
        "NombreCompleto": "Juan Jos\u00e9 L\u00f3pez P\u00e9rez",
        "NombreCorto": "Juanjo L\u00f3pez",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "1",
        "Partidos como suplente": "1"
    },
    {
        "Equipo": "ElPozo Murcia Costa C\u00e1lida",
        "Dorsal": "5",
        "NombreCompleto": "Marlon Oliveira Ara\u00fajo",
        "NombreCorto": "Marlon",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "6",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "9",
        "Partidos como titular": "11",
        "Partidos como suplente": "20"
    },
    {
        "Equipo": "ElPozo Murcia Costa C\u00e1lida",
        "Dorsal": "7",
        "NombreCompleto": "Felipe Valerio Pascual",
        "NombreCorto": "F. Valerio",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "22",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "6",
        "Partidos como titular": "15",
        "Partidos como suplente": "16"
    },
    {
        "Equipo": "ElPozo Murcia Costa C\u00e1lida",
        "Dorsal": "8",
        "NombreCompleto": "Ricardo Mayor Gonz\u00e1lvez",
        "NombreCorto": "Ricardo",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "12",
        "Goles en contra": "1",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "4",
        "Partidos como titular": "11",
        "Partidos como suplente": "19"
    },
    {
        "Equipo": "ElPozo Murcia Costa C\u00e1lida",
        "Dorsal": "30",
        "NombreCompleto": "Bruno D\u00edas Azevedo",
        "NombreCorto": "Bruno",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "3",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "1",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "8"
    },
    {
        "Equipo": "ElPozo Murcia Costa C\u00e1lida",
        "Dorsal": "35",
        "NombreCompleto": "Javier Mart\u00edn Rodr\u00edguez-Cans",
        "NombreCorto": "Javi Mart\u00edn",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "1"
    },
    {
        "Equipo": "ElPozo Murcia Costa C\u00e1lida",
        "Dorsal": "10",
        "NombreCompleto": "Ricardo Henrique Lemos Diniz",
        "NombreCorto": "Ricardinho",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "7",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "5",
        "Partidos como titular": "9",
        "Partidos como suplente": "21"
    },
    {
        "Equipo": "ElPozo Murcia Costa C\u00e1lida",
        "Dorsal": "11",
        "NombreCompleto": "Marcel De Mendo\u00e7a Marques",
        "NombreCorto": "Marcel",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "13",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "5",
        "Partidos como titular": "14",
        "Partidos como suplente": "4"
    },
    {
        "Equipo": "ElPozo Murcia Costa C\u00e1lida",
        "Dorsal": "16",
        "NombreCompleto": "David \u00c1lvarez Munteis",
        "NombreCorto": "D. \u00c1lvarez",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "9",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "2",
        "Partidos como titular": "13",
        "Partidos como suplente": "15"
    },
    {
        "Equipo": "ElPozo Murcia Costa C\u00e1lida",
        "Dorsal": "28",
        "NombreCompleto": "Juan \u00c1ngel Robles Calder\u00f3n",
        "NombreCorto": "Robles",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "2"
    },
    {
        "Equipo": "ElPozo Murcia Costa C\u00e1lida",
        "Dorsal": "29",
        "NombreCompleto": "C\u00e9sar Velasco L\u00f3pez",
        "NombreCorto": "C\u00e9sar",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "5",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "10",
        "Partidos como titular": "6",
        "Partidos como suplente": "20"
    },
    {
        "Equipo": "ElPozo Murcia Costa C\u00e1lida",
        "Dorsal": "31",
        "NombreCompleto": "Fabricio Bastezini",
        "NombreCorto": "Gadeia",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "10",
        "Goles en contra": "2",
        "Tarjetas rojas": "1",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "11",
        "Partidos como titular": "23",
        "Partidos como suplente": "8"
    },
    {
        "Equipo": "ElPozo Murcia Costa C\u00e1lida",
        "Dorsal": "66",
        "NombreCompleto": "Carlos Villalobos Rodr\u00edguez",
        "NombreCorto": "Carlos Villalobos",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "4"
    },
    {
        "Equipo": "ElPozo Murcia Costa C\u00e1lida",
        "Dorsal": "76",
        "NombreCompleto": "Ander Barranco S\u00e1nchez",
        "NombreCorto": "Ander",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "0"
    },
    {
        "Equipo": "ElPozo Murcia Costa C\u00e1lida",
        "Dorsal": "4",
        "NombreCompleto": "Esteban Cejudo Guerrero",
        "NombreCorto": "Esteban",
        "Posicion": "P\u00edvot",
        "Goles": "8",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "5",
        "Partidos como titular": "12",
        "Partidos como suplente": "17"
    },
    {
        "Equipo": "ElPozo Murcia Costa C\u00e1lida",
        "Dorsal": "9",
        "NombreCompleto": "Rafael dos Santos",
        "NombreCorto": "Rafa Santos",
        "Posicion": "P\u00edvot",
        "Goles": "9",
        "Goles en contra": "1",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "1",
        "Amarillas": "7",
        "Partidos como titular": "14",
        "Partidos como suplente": "10"
    },
    {
        "Equipo": "ElPozo Murcia Costa C\u00e1lida",
        "Dorsal": "17",
        "NombreCompleto": "Miguel \u00c1ngel Palacio Parada",
        "NombreCorto": "Miguel Palacio",
        "Posicion": "P\u00edvot",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "2"
    },
    {
        "Equipo": "ElPozo Murcia Costa C\u00e1lida",
        "Dorsal": "23",
        "NombreCompleto": "\u00c1lvaro Gonz\u00e1lez Teruel",
        "NombreCorto": "\u00c1lvaro",
        "Posicion": "P\u00edvot",
        "Goles": "1",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "1"
    },
    {
        "Equipo": "ElPozo Murcia Costa C\u00e1lida",
        "Dorsal": "90",
        "NombreCompleto": "Jes\u00fas Villegas G\u00f3mez",
        "NombreCorto": "Jes\u00fas Villegas",
        "Posicion": "P\u00edvot",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "1"
    },
    {
        "Equipo": "ElPozo Murcia Costa C\u00e1lida",
        "Dorsal": "24",
        "NombreCompleto": "Miguel \u00c1ngel Vicente Mart\u00ednez Dej\u00f3 el equipo",
        "NombreCorto": "Miguel \u00c1ngel",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "1"
    },
    {
        "Equipo": "Industrias Santa Coloma",
        "Dorsal": "1",
        "NombreCompleto": "Borja Puerta S\u00e1nchez",
        "NombreCorto": "Borja Puerta",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "1",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "29",
        "Partidos como suplente": "1"
    },
    {
        "Equipo": "Industrias Santa Coloma",
        "Dorsal": "15",
        "NombreCompleto": "\u00c0lex Lluch Romeu",
        "NombreCorto": "\u00c0lex Lluch",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "2",
        "Partidos como titular": "1",
        "Partidos como suplente": "6"
    },
    {
        "Equipo": "Industrias Santa Coloma",
        "Dorsal": "26",
        "NombreCompleto": "Adri\u00e1n Walter Cabezas Altozano",
        "NombreCorto": "Walter",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "3"
    },
    {
        "Equipo": "Industrias Santa Coloma",
        "Dorsal": "3",
        "NombreCompleto": "Marc Tolr\u00e0 Garc\u00eda",
        "NombreCorto": "Marc Tolr\u00e0",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "6",
        "Goles en contra": "4",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "1",
        "Amarillas": "1",
        "Partidos como titular": "18",
        "Partidos como suplente": "5"
    },
    {
        "Equipo": "Industrias Santa Coloma",
        "Dorsal": "4",
        "NombreCompleto": "Oriol Santos Mart\u00ed",
        "NombreCorto": "Uri Santos",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "3",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "4",
        "Partidos como titular": "3",
        "Partidos como suplente": "12"
    },
    {
        "Equipo": "Industrias Santa Coloma",
        "Dorsal": "2",
        "NombreCompleto": "Bernat Povill Cerdeira",
        "NombreCorto": "Povill",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "18",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "1",
        "Dobles amarillas": "1",
        "Amarillas": "9",
        "Partidos como titular": "18",
        "Partidos como suplente": "11"
    },
    {
        "Equipo": "Industrias Santa Coloma",
        "Dorsal": "7",
        "NombreCompleto": "Marc Puigvert Esteve",
        "NombreCorto": "Puigvert",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "12",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "7",
        "Partidos como titular": "26",
        "Partidos como suplente": "3"
    },
    {
        "Equipo": "Industrias Santa Coloma",
        "Dorsal": "8",
        "NombreCompleto": "V\u00edctor S\u00e1nchez Medina",
        "NombreCorto": "V. S\u00e1nchez",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "0"
    },
    {
        "Equipo": "Industrias Santa Coloma",
        "Dorsal": "10",
        "NombreCompleto": "Victor Ramos Mora",
        "NombreCorto": "V\u00edctor Ramos",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "4",
        "Goles en contra": "1",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "1",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "21"
    },
    {
        "Equipo": "Industrias Santa Coloma",
        "Dorsal": "12",
        "NombreCompleto": "Albert Cardona Bayer",
        "NombreCorto": "Cardona",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "9",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "5",
        "Partidos como titular": "3",
        "Partidos como suplente": "27"
    },
    {
        "Equipo": "Industrias Santa Coloma",
        "Dorsal": "17",
        "NombreCompleto": "Sebasti\u00e1n Corso",
        "NombreCorto": "Corso",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "10",
        "Partidos como titular": "6",
        "Partidos como suplente": "20"
    },
    {
        "Equipo": "Industrias Santa Coloma",
        "Dorsal": "20",
        "NombreCompleto": "Nil Closas Dalmau",
        "NombreCorto": "Nil",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "2",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "4",
        "Partidos como titular": "8",
        "Partidos como suplente": "8"
    },
    {
        "Equipo": "Industrias Santa Coloma",
        "Dorsal": "21",
        "NombreCompleto": "Alejandro Verdejo Correa",
        "NombreCorto": "\u00c1lex Verdejo",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "15",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "10",
        "Partidos como titular": "25",
        "Partidos como suplente": "5"
    },
    {
        "Equipo": "Industrias Santa Coloma",
        "Dorsal": "23",
        "NombreCompleto": "Niel\u00b7lo Bertran Ferrer",
        "NombreCorto": "Niel\u00b7lo",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "1",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "2",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "20"
    },
    {
        "Equipo": "Industrias Santa Coloma",
        "Dorsal": "24",
        "NombreCompleto": "V\u00edctor P\u00e9rez P\u00e9rez",
        "NombreCorto": "V\u00edctor P\u00e9rez",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "2",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "3",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "19"
    },
    {
        "Equipo": "Industrias Santa Coloma",
        "Dorsal": "25",
        "NombreCompleto": "Iv\u00e1n Bonillo Vizca\u00edno",
        "NombreCorto": "Iv\u00e1n Bonillo",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "1"
    },
    {
        "Equipo": "Industrias Santa Coloma",
        "Dorsal": "27",
        "NombreCompleto": "Joan V\u00e1zquez Gonz\u00e1lez",
        "NombreCorto": "Joan",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "4"
    },
    {
        "Equipo": "Industrias Santa Coloma",
        "Dorsal": "9",
        "NombreCompleto": "Mat\u00edas Leguizam\u00f3n",
        "NombreCorto": "Mati Leguizamon",
        "Posicion": "P\u00edvot",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "0"
    },
    {
        "Equipo": "Industrias Santa Coloma",
        "Dorsal": "11",
        "NombreCompleto": "Leandro Ferreira Azevedo",
        "NombreCorto": "Leandrinho",
        "Posicion": "P\u00edvot",
        "Goles": "10",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "8",
        "Partidos como titular": "13",
        "Partidos como suplente": "17"
    },
    {
        "Equipo": "Islas Baleares Palma Futsal",
        "Dorsal": "1",
        "NombreCompleto": "Carlos Barr\u00f3n Redondo",
        "NombreCorto": "C. Barr\u00f3n",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "5",
        "Partidos como titular": "12",
        "Partidos como suplente": "6"
    },
    {
        "Equipo": "Islas Baleares Palma Futsal",
        "Dorsal": "2",
        "NombreCompleto": "Henrique Kasper Barbieri",
        "NombreCorto": "Henrique",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "1",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "1",
        "Partidos como titular": "8",
        "Partidos como suplente": "3"
    },
    {
        "Equipo": "Islas Baleares Palma Futsal",
        "Dorsal": "3",
        "NombreCompleto": "Luan Muller Barboza",
        "NombreCorto": "Luan Muller",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "2",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "1",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "3",
        "Partidos como titular": "12",
        "Partidos como suplente": "10"
    },
    {
        "Equipo": "Islas Baleares Palma Futsal",
        "Dorsal": "23",
        "NombreCompleto": "Manuel Piqueras D\u00f3lera",
        "NombreCorto": "Piqueras",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "9",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "7",
        "Partidos como titular": "12",
        "Partidos como suplente": "13"
    },
    {
        "Equipo": "Islas Baleares Palma Futsal",
        "Dorsal": "44",
        "NombreCompleto": "Lucas Leandro Machado",
        "NombreCorto": "Machado",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "5",
        "Goles en contra": "1",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "5",
        "Partidos como titular": "6",
        "Partidos como suplente": "22"
    },
    {
        "Equipo": "Islas Baleares Palma Futsal",
        "Dorsal": "55",
        "NombreCompleto": "Marcelo Augusto dos Santos",
        "NombreCorto": "Marcelo",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "3",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "1",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "11",
        "Partidos como titular": "8",
        "Partidos como suplente": "20"
    },
    {
        "Equipo": "Islas Baleares Palma Futsal",
        "Dorsal": "10",
        "NombreCompleto": "Mario Rivillos Plaza",
        "NombreCorto": "Rivillos",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "8",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "8",
        "Partidos como titular": "18",
        "Partidos como suplente": "12"
    },
    {
        "Equipo": "Islas Baleares Palma Futsal",
        "Dorsal": "11",
        "NombreCompleto": "David Pe\u00f1a Romero",
        "NombreCorto": "David Pe\u00f1a",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "8",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "3",
        "Partidos como titular": "8",
        "Partidos como suplente": "24"
    },
    {
        "Equipo": "Islas Baleares Palma Futsal",
        "Dorsal": "17",
        "NombreCompleto": "Joao Victor Alves Sena",
        "NombreCorto": "Neguinho",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "13",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "1",
        "Dobles amarillas": "1",
        "Amarillas": "9",
        "Partidos como titular": "23",
        "Partidos como suplente": "3"
    },
    {
        "Equipo": "Islas Baleares Palma Futsal",
        "Dorsal": "27",
        "NombreCompleto": "Ernesto Claudino Gris",
        "NombreCorto": "Ernesto",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "7",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "5",
        "Partidos como titular": "16",
        "Partidos como suplente": "10"
    },
    {
        "Equipo": "Islas Baleares Palma Futsal",
        "Dorsal": "28",
        "NombreCompleto": "F\u00e1bio Augusto Carneiro dos Santos",
        "NombreCorto": "Fabinho",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "15",
        "Goles en contra": "2",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "8",
        "Partidos como titular": "10",
        "Partidos como suplente": "17"
    },
    {
        "Equipo": "Islas Baleares Palma Futsal",
        "Dorsal": "77",
        "NombreCompleto": "Mateus Lima Maia",
        "NombreCorto": "Mateus Maia",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "12",
        "Goles en contra": "1",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "7",
        "Partidos como titular": "1",
        "Partidos como suplente": "31"
    },
    {
        "Equipo": "Islas Baleares Palma Futsal",
        "Dorsal": "9",
        "NombreCompleto": "Bruno Gomes Bispo do Nascimento",
        "NombreCorto": "Bruno Gomes",
        "Posicion": "P\u00edvot",
        "Goles": "15",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "1",
        "Amarillas": "10",
        "Partidos como titular": "19",
        "Partidos como suplente": "12"
    },
    {
        "Equipo": "Islas Baleares Palma Futsal",
        "Dorsal": "30",
        "NombreCompleto": "Nil Tent Meaurio",
        "NombreCorto": "Nil Tent",
        "Posicion": "P\u00edvot",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "3"
    },
    {
        "Equipo": "Islas Baleares Palma Futsal",
        "Dorsal": "39",
        "NombreCompleto": "Jes\u00fas Garc\u00eda del Pino Gordillo",
        "NombreCorto": "Gordillo",
        "Posicion": "P\u00edvot",
        "Goles": "12",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "10",
        "Partidos como titular": "2",
        "Partidos como suplente": "26"
    },
    {
        "Equipo": "Islas Baleares Palma Futsal",
        "Dorsal": "93",
        "NombreCompleto": "Charles Henrique Ferreira da Silva",
        "NombreCorto": "Charuto",
        "Posicion": "P\u00edvot",
        "Goles": "2",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "3",
        "Partidos como titular": "5",
        "Partidos como suplente": "12"
    },
    {
        "Equipo": "Islas Baleares Palma Futsal",
        "Dorsal": "13",
        "NombreCompleto": "Thierry Henrique Petre\u00e7a Dej\u00f3 el equipo",
        "NombreCorto": "Thierry",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "6"
    },
    {
        "Equipo": "Ja\u00e9n Para\u00edso Interior",
        "Dorsal": "1",
        "NombreCompleto": "Carlos Eduardo Nesello Espindola",
        "NombreCorto": "Espindola",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "3",
        "Goles en contra": "1",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "9",
        "Partidos como titular": "20",
        "Partidos como suplente": "4"
    },
    {
        "Equipo": "Ja\u00e9n Para\u00edso Interior",
        "Dorsal": "28",
        "NombreCompleto": "Eduardo da Silva Ferreira Lima",
        "NombreCorto": "Dud\u00fa",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "4",
        "Partidos como titular": "12",
        "Partidos como suplente": "0"
    },
    {
        "Equipo": "Ja\u00e9n Para\u00edso Interior",
        "Dorsal": "42",
        "NombreCompleto": "Jos\u00e9 Manuel Moreno Cutillas",
        "NombreCorto": "Moreno",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "1"
    },
    {
        "Equipo": "Ja\u00e9n Para\u00edso Interior",
        "Dorsal": "5",
        "NombreCompleto": "Jo\u00e3o V\u00edtor Salla Vivan",
        "NombreCorto": "Jo\u00e3o Salla",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "3",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "5",
        "Partidos como titular": "12",
        "Partidos como suplente": "19"
    },
    {
        "Equipo": "Ja\u00e9n Para\u00edso Interior",
        "Dorsal": "7",
        "NombreCompleto": "Fernando Montardo Trindade",
        "NombreCorto": "Fernando Trindade",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "5"
    },
    {
        "Equipo": "Ja\u00e9n Para\u00edso Interior",
        "Dorsal": "8",
        "NombreCompleto": "Carlos Jos\u00e9 Sanz Salcedo",
        "NombreCorto": "Carlos Sanz",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "4",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "1",
        "Dobles amarillas": "1",
        "Amarillas": "15",
        "Partidos como titular": "19",
        "Partidos como suplente": "11"
    },
    {
        "Equipo": "Ja\u00e9n Para\u00edso Interior",
        "Dorsal": "22",
        "NombreCompleto": "Attos Cristhian Mendes da Silva",
        "NombreCorto": "Attos",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "1",
        "Amarillas": "4",
        "Partidos como titular": "2",
        "Partidos como suplente": "14"
    },
    {
        "Equipo": "Ja\u00e9n Para\u00edso Interior",
        "Dorsal": "6",
        "NombreCompleto": "Daniel L\u00f3pez L\u00f3pez",
        "NombreCorto": "D. Zurdo",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "12",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "12",
        "Partidos como titular": "12",
        "Partidos como suplente": "18"
    },
    {
        "Equipo": "Ja\u00e9n Para\u00edso Interior",
        "Dorsal": "12",
        "NombreCompleto": "Renato Lopes Furtado",
        "NombreCorto": "Renato",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "12",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "11",
        "Partidos como titular": "6",
        "Partidos como suplente": "21"
    },
    {
        "Equipo": "Ja\u00e9n Para\u00edso Interior",
        "Dorsal": "15",
        "NombreCompleto": "Alejandro Lemine Luque",
        "NombreCorto": "Lemine",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "7",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "7",
        "Partidos como titular": "5",
        "Partidos como suplente": "24"
    },
    {
        "Equipo": "Ja\u00e9n Para\u00edso Interior",
        "Dorsal": "18",
        "NombreCompleto": "Yoel Alonso Hidalgo",
        "NombreCorto": "Yoel",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "0"
    },
    {
        "Equipo": "Ja\u00e9n Para\u00edso Interior",
        "Dorsal": "19",
        "NombreCompleto": "Joaqu\u00edn Exp\u00f3sito L\u00f3pez",
        "NombreCorto": "Joaqu\u00edn",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "2"
    },
    {
        "Equipo": "Ja\u00e9n Para\u00edso Interior",
        "Dorsal": "21",
        "NombreCompleto": "Miguel Moya Hoyo",
        "NombreCorto": "M\u00edchel",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "8",
        "Goles en contra": "1",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "11",
        "Partidos como titular": "25",
        "Partidos como suplente": "6"
    },
    {
        "Equipo": "Ja\u00e9n Para\u00edso Interior",
        "Dorsal": "23",
        "NombreCompleto": "Franklin Douglas Cavalcante",
        "NombreCorto": "Franklin",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "2",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "3",
        "Partidos como titular": "3",
        "Partidos como suplente": "7"
    },
    {
        "Equipo": "Ja\u00e9n Para\u00edso Interior",
        "Dorsal": "55",
        "NombreCompleto": "Giancarlos Antoniazzi",
        "NombreCorto": "Antoniazzi",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "3",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "7",
        "Partidos como titular": "13",
        "Partidos como suplente": "10"
    },
    {
        "Equipo": "Ja\u00e9n Para\u00edso Interior",
        "Dorsal": "77",
        "NombreCompleto": "Carlos Rodr\u00edguez L\u00f3pez",
        "NombreCorto": "Carlos R.",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "0"
    },
    {
        "Equipo": "Ja\u00e9n Para\u00edso Interior",
        "Dorsal": "11",
        "NombreCompleto": "\u00c1ngel Bingyoba Vuiti",
        "NombreCorto": "A. Bingyoba",
        "Posicion": "P\u00edvot",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "1",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "5"
    },
    {
        "Equipo": "Ja\u00e9n Para\u00edso Interior",
        "Dorsal": "14",
        "NombreCompleto": "Alan Brandi Cuanisc\u00fa",
        "NombreCorto": "Alan Brandi",
        "Posicion": "P\u00edvot",
        "Goles": "17",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "6",
        "Partidos como titular": "11",
        "Partidos como suplente": "20"
    },
    {
        "Equipo": "Ja\u00e9n Para\u00edso Interior",
        "Dorsal": "41",
        "NombreCompleto": "Mat\u00edas Sebasti\u00e1n Rosa",
        "NombreCorto": "Mati Rosa",
        "Posicion": "P\u00edvot",
        "Goles": "23",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "1",
        "Amarillas": "7",
        "Partidos como titular": "17",
        "Partidos como suplente": "15"
    },
    {
        "Equipo": "Ja\u00e9n Para\u00edso Interior",
        "Dorsal": "20",
        "NombreCompleto": "Javier Garc\u00eda Moreno Dej\u00f3 el equipo",
        "NombreCorto": "Chino",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "6",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "5",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "12"
    },
    {
        "Equipo": "Ja\u00e9n Para\u00edso Interior",
        "Dorsal": "9",
        "NombreCompleto": "Cristian Aparicio G\u00f3mez Dej\u00f3 el equipo",
        "NombreCorto": "Cristian Rubio",
        "Posicion": "P\u00edvot",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "3",
        "Partidos como suplente": "6"
    },
    {
        "Equipo": "Jimbee Cartagena Costa C\u00e1lida",
        "Dorsal": "1",
        "NombreCompleto": "Jos\u00e9 Miguel Oliver Solano",
        "NombreCorto": "Chemi",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "1",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "8",
        "Partidos como titular": "23",
        "Partidos como suplente": "1"
    },
    {
        "Equipo": "Jimbee Cartagena Costa C\u00e1lida",
        "Dorsal": "15",
        "NombreCompleto": "Gin\u00e9s Gabarr\u00f3n Rodr\u00edguez",
        "NombreCorto": "Gin\u00e9s",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "1"
    },
    {
        "Equipo": "Jimbee Cartagena Costa C\u00e1lida",
        "Dorsal": "22",
        "NombreCompleto": "Jos\u00e9 Antonio Guillam\u00f3n Alcaraz",
        "NombreCorto": "Chispi",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "1",
        "Partidos como titular": "9",
        "Partidos como suplente": "0"
    },
    {
        "Equipo": "Jimbee Cartagena Costa C\u00e1lida",
        "Dorsal": "8",
        "NombreCompleto": "Francisco Tomaz Braga Nunes Cavalcante",
        "NombreCorto": "Tomaz",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "5",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "5",
        "Partidos como titular": "25",
        "Partidos como suplente": "7"
    },
    {
        "Equipo": "Jimbee Cartagena Costa C\u00e1lida",
        "Dorsal": "19",
        "NombreCompleto": "Jes\u00fas Izquierdo Carrillo",
        "NombreCorto": "Jes\u00fas Izquierdo",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "1",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "4",
        "Partidos como titular": "1",
        "Partidos como suplente": "24"
    },
    {
        "Equipo": "Jimbee Cartagena Costa C\u00e1lida",
        "Dorsal": "23",
        "NombreCompleto": "Dar\u00edo Gil Campoy",
        "NombreCorto": "Dar\u00edo",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "3",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "5",
        "Partidos como titular": "16",
        "Partidos como suplente": "16"
    },
    {
        "Equipo": "Jimbee Cartagena Costa C\u00e1lida",
        "Dorsal": "25",
        "NombreCompleto": "Felipe Carrasco S\u00e1nchez",
        "NombreCorto": "Felipe",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "0"
    },
    {
        "Equipo": "Jimbee Cartagena Costa C\u00e1lida",
        "Dorsal": "93",
        "NombreCompleto": "Souheil Mouhoudine",
        "NombreCorto": "Mouhoudine",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "9",
        "Goles en contra": "1",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "5",
        "Partidos como titular": "6",
        "Partidos como suplente": "22"
    },
    {
        "Equipo": "Jimbee Cartagena Costa C\u00e1lida",
        "Dorsal": "2",
        "NombreCompleto": "Adri\u00e1n Rubio Varea",
        "NombreCorto": "Adri Rubio",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "0"
    },
    {
        "Equipo": "Jimbee Cartagena Costa C\u00e1lida",
        "Dorsal": "3",
        "NombreCompleto": "Carlos Alonso Font",
        "NombreCorto": "Carlos Alonso",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "0"
    },
    {
        "Equipo": "Jimbee Cartagena Costa C\u00e1lida",
        "Dorsal": "7",
        "NombreCompleto": "Jhonatan Henrique Linhares",
        "NombreCorto": "Linhares",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "3",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "6",
        "Partidos como titular": "4",
        "Partidos como suplente": "26"
    },
    {
        "Equipo": "Jimbee Cartagena Costa C\u00e1lida",
        "Dorsal": "10",
        "NombreCompleto": "Francisco Jos\u00e9 Cort\u00e9s Hern\u00e1ndez",
        "NombreCorto": "Cort\u00e9s",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "8",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "1",
        "Amarillas": "9",
        "Partidos como titular": "12",
        "Partidos como suplente": "14"
    },
    {
        "Equipo": "Jimbee Cartagena Costa C\u00e1lida",
        "Dorsal": "13",
        "NombreCompleto": "Miguel \u00c1ngel Cano Mellado",
        "NombreCorto": "Mellado",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "6",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "4",
        "Partidos como titular": "11",
        "Partidos como suplente": "16"
    },
    {
        "Equipo": "Jimbee Cartagena Costa C\u00e1lida",
        "Dorsal": "14",
        "NombreCompleto": "Gabriel Rodrigues Motta",
        "NombreCorto": "Motta",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "16",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "1",
        "Amarillas": "10",
        "Partidos como titular": "11",
        "Partidos como suplente": "17"
    },
    {
        "Equipo": "Jimbee Cartagena Costa C\u00e1lida",
        "Dorsal": "17",
        "NombreCompleto": "Gonzalo Castej\u00f3n Fluixa",
        "NombreCorto": "Gon Castej\u00f3n",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "6",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "1",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "5",
        "Partidos como titular": "10",
        "Partidos como suplente": "21"
    },
    {
        "Equipo": "Jimbee Cartagena Costa C\u00e1lida",
        "Dorsal": "9",
        "NombreCompleto": "Pablo Ram\u00edrez Gonz\u00e1lez",
        "NombreCorto": "Pablo Ram\u00edrez",
        "Posicion": "P\u00edvot",
        "Goles": "20",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "5",
        "Partidos como titular": "23",
        "Partidos como suplente": "9"
    },
    {
        "Equipo": "Jimbee Cartagena Costa C\u00e1lida",
        "Dorsal": "11",
        "NombreCompleto": "Walter Fernandes da Costa Firmino",
        "NombreCorto": "Waltinho",
        "Posicion": "P\u00edvot",
        "Goles": "6",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "1",
        "Amarillas": "5",
        "Partidos como titular": "4",
        "Partidos como suplente": "14"
    },
    {
        "Equipo": "Jimbee Cartagena Costa C\u00e1lida",
        "Dorsal": "20",
        "NombreCompleto": "Muhammad Ossamanmusa",
        "NombreCorto": "Ossamanmusa",
        "Posicion": "P\u00edvot",
        "Goles": "6",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "4",
        "Partidos como titular": "5",
        "Partidos como suplente": "22"
    },
    {
        "Equipo": "Movistar Inter",
        "Dorsal": "1",
        "NombreCompleto": "Jes\u00fas Herrero Parr\u00f3n",
        "NombreCorto": "J. Herrero",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "2",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "1",
        "Amarillas": "7",
        "Partidos como titular": "22",
        "Partidos como suplente": "0"
    },
    {
        "Equipo": "Movistar Inter",
        "Dorsal": "27",
        "NombreCompleto": "Jes\u00fas Garc\u00eda Rold\u00e1n",
        "NombreCorto": "Jes\u00fas Garc\u00eda",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "1",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "1",
        "Partidos como titular": "10",
        "Partidos como suplente": "0"
    },
    {
        "Equipo": "Movistar Inter",
        "Dorsal": "8",
        "NombreCompleto": "Jos\u00e9 Antonio Fern\u00e1ndez Raya",
        "NombreCorto": "Raya",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "4",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "8",
        "Partidos como titular": "12",
        "Partidos como suplente": "6"
    },
    {
        "Equipo": "Movistar Inter",
        "Dorsal": "51",
        "NombreCompleto": "Rafael Garc\u00eda Aguilera",
        "NombreCorto": "Bebe",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "13",
        "Goles en contra": "2",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "1",
        "Amarillas": "4",
        "Partidos como titular": "13",
        "Partidos como suplente": "17"
    },
    {
        "Equipo": "Movistar Inter",
        "Dorsal": "2",
        "NombreCompleto": "Cecilio Morales Barbado",
        "NombreCorto": "Cecilio",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "25",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "9",
        "Partidos como titular": "23",
        "Partidos como suplente": "8"
    },
    {
        "Equipo": "Movistar Inter",
        "Dorsal": "5",
        "NombreCompleto": "Bruno Rocha Braga",
        "NombreCorto": "Chaguinha",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "13",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "5",
        "Partidos como titular": "19",
        "Partidos como suplente": "9"
    },
    {
        "Equipo": "Movistar Inter",
        "Dorsal": "6",
        "NombreCompleto": "Ra\u00fal G\u00f3mez del Olmo",
        "NombreCorto": "Ra\u00fal G\u00f3mez",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "8",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "6",
        "Partidos como titular": "12",
        "Partidos como suplente": "11"
    },
    {
        "Equipo": "Movistar Inter",
        "Dorsal": "7",
        "NombreCompleto": "Pablo Ord\u00f3\u00f1ez Jim\u00e9nez",
        "NombreCorto": "Pablo Ord\u00f3\u00f1ez",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "5",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "1",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "2",
        "Partidos como titular": "9",
        "Partidos como suplente": "17"
    },
    {
        "Equipo": "Movistar Inter",
        "Dorsal": "10",
        "NombreCompleto": "Javier M\u00ednguez Rubio",
        "NombreCorto": "J. M\u00ednguez",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "10",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "3",
        "Partidos como titular": "1",
        "Partidos como suplente": "23"
    },
    {
        "Equipo": "Movistar Inter",
        "Dorsal": "11",
        "NombreCompleto": "Eloy De Pablos De Diego",
        "NombreCorto": "Eloy",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "4",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "2",
        "Partidos como titular": "6",
        "Partidos como suplente": "20"
    },
    {
        "Equipo": "Movistar Inter",
        "Dorsal": "12",
        "NombreCompleto": "Lucas Vinicius de Santana Brito",
        "NombreCorto": "Luc\u00e3o",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "2",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "2",
        "Partidos como titular": "2",
        "Partidos como suplente": "30"
    },
    {
        "Equipo": "Movistar Inter",
        "Dorsal": "16",
        "NombreCompleto": "Tomas Drahovsky",
        "NombreCorto": "Drahovsky",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "24",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "7",
        "Partidos como titular": "8",
        "Partidos como suplente": "23"
    },
    {
        "Equipo": "Movistar Inter",
        "Dorsal": "18",
        "NombreCompleto": "Sergio Barona Segura",
        "NombreCorto": "S. Barona",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "3",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "16"
    },
    {
        "Equipo": "Movistar Inter",
        "Dorsal": "20",
        "NombreCompleto": "Carlos Bartolom\u00e9 Garc\u00eda",
        "NombreCorto": "Carlos B.",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "9",
        "Goles en contra": "1",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "8",
        "Partidos como titular": "18",
        "Partidos como suplente": "14"
    },
    {
        "Equipo": "Movistar Inter",
        "Dorsal": "32",
        "NombreCompleto": "Mario Garrido Ruiz",
        "NombreCorto": "Garrido",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "0"
    },
    {
        "Equipo": "Movistar Inter",
        "Dorsal": "33",
        "NombreCompleto": "Sergio Vizuete Rodr\u00edguez",
        "NombreCorto": "Rubio",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "2"
    },
    {
        "Equipo": "Movistar Inter",
        "Dorsal": "34",
        "NombreCompleto": "Jaime Mart\u00ednez-Olivares Farje",
        "NombreCorto": "Jaime",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "1"
    },
    {
        "Equipo": "Movistar Inter",
        "Dorsal": "40",
        "NombreCompleto": "Daniel Col\u00f3n Mart\u00edn",
        "NombreCorto": "Col\u00f3n",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "1"
    },
    {
        "Equipo": "Movistar Inter",
        "Dorsal": "31",
        "NombreCompleto": "Gonzalo de Miguel Mart\u00ednez",
        "NombreCorto": "Gonzalo",
        "Posicion": "P\u00edvot",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "1",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "3"
    },
    {
        "Equipo": "Movistar Inter",
        "Dorsal": "38",
        "NombreCompleto": "David Segovia Santiago",
        "NombreCorto": "Sego",
        "Posicion": "P\u00edvot",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "1",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "0"
    },
    {
        "Equipo": "Movistar Inter",
        "Dorsal": "14",
        "NombreCompleto": "Terry Prestjord Dej\u00f3 el equipo",
        "NombreCorto": "Terry",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "1",
        "Partidos como titular": "5",
        "Partidos como suplente": "6"
    },
    {
        "Equipo": "Noia Portus Apostoli",
        "Dorsal": "13",
        "NombreCompleto": "Vinicius Henrique Sch\u00fctt",
        "NombreCorto": "Sch\u00fctt",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "4",
        "Partidos como titular": "17",
        "Partidos como suplente": "3"
    },
    {
        "Equipo": "Noia Portus Apostoli",
        "Dorsal": "21",
        "NombreCompleto": "Evandro Rafagnin",
        "NombreCorto": "Peixe",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "1",
        "Partidos como titular": "13",
        "Partidos como suplente": "6"
    },
    {
        "Equipo": "Noia Portus Apostoli",
        "Dorsal": "26",
        "NombreCompleto": "Iv\u00e1n Fern\u00e1ndez S\u00e1nchez",
        "NombreCorto": "Iv\u00e1n",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "2"
    },
    {
        "Equipo": "Noia Portus Apostoli",
        "Dorsal": "3",
        "NombreCompleto": "Agust\u00edn Luciano Raggiati",
        "NombreCorto": "Power",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "8",
        "Goles en contra": "1",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "2",
        "Amarillas": "14",
        "Partidos como titular": "15",
        "Partidos como suplente": "14"
    },
    {
        "Equipo": "Noia Portus Apostoli",
        "Dorsal": "5",
        "NombreCompleto": "David Montero Dom\u00ednguez",
        "NombreCorto": "Montero",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "1",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "1",
        "Partidos como titular": "1",
        "Partidos como suplente": "25"
    },
    {
        "Equipo": "Noia Portus Apostoli",
        "Dorsal": "28",
        "NombreCompleto": "Izan Garc\u00eda Gonz\u00e1lez",
        "NombreCorto": "Izan",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "3"
    },
    {
        "Equipo": "Noia Portus Apostoli",
        "Dorsal": "7",
        "NombreCompleto": "Leandro Eduardo Altamirano",
        "NombreCorto": "L. Altamirano",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "4",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "4",
        "Partidos como titular": "7",
        "Partidos como suplente": "13"
    },
    {
        "Equipo": "Noia Portus Apostoli",
        "Dorsal": "10",
        "NombreCompleto": "Diego Alexandre F\u00e1vero",
        "NombreCorto": "Diego F\u00e1vero",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "1",
        "Amarillas": "4",
        "Partidos como titular": "14",
        "Partidos como suplente": "11"
    },
    {
        "Equipo": "Noia Portus Apostoli",
        "Dorsal": "14",
        "NombreCompleto": "Alejandro Garc\u00eda Mu\u00f1oz",
        "NombreCorto": "\u00c1lex Garc\u00eda",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "2",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "2",
        "Partidos como titular": "5",
        "Partidos como suplente": "20"
    },
    {
        "Equipo": "Noia Portus Apostoli",
        "Dorsal": "18",
        "NombreCompleto": "Douglas Santiago da Silva",
        "NombreCorto": "Douglas Silva",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "1",
        "Amarillas": "9",
        "Partidos como titular": "1",
        "Partidos como suplente": "15"
    },
    {
        "Equipo": "Noia Portus Apostoli",
        "Dorsal": "20",
        "NombreCompleto": "David Pazos Fuentes",
        "NombreCorto": "David Pazos",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "10",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "9",
        "Partidos como titular": "18",
        "Partidos como suplente": "11"
    },
    {
        "Equipo": "Noia Portus Apostoli",
        "Dorsal": "23",
        "NombreCompleto": "Thierry Henrique Petre\u00e7a",
        "NombreCorto": "Thierry",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "2",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "3",
        "Partidos como titular": "6",
        "Partidos como suplente": "12"
    },
    {
        "Equipo": "Noia Portus Apostoli",
        "Dorsal": "31",
        "NombreCompleto": "Mateo V\u00e1zquez Seoane",
        "NombreCorto": "Koeman",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "7"
    },
    {
        "Equipo": "Noia Portus Apostoli",
        "Dorsal": "77",
        "NombreCompleto": "Rub\u00e9n Lemos Mari\u00f1o",
        "NombreCorto": "Rubi Lemos",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "6",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "1",
        "Dobles amarillas": "1",
        "Amarillas": "7",
        "Partidos como titular": "20",
        "Partidos como suplente": "6"
    },
    {
        "Equipo": "Noia Portus Apostoli",
        "Dorsal": "9",
        "NombreCompleto": "Weverton Nascimento Morais",
        "NombreCorto": "Garrincha",
        "Posicion": "P\u00edvot",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "5",
        "Partidos como suplente": "19"
    },
    {
        "Equipo": "Noia Portus Apostoli",
        "Dorsal": "11",
        "NombreCompleto": "Santiago Mart\u00edn Rufino",
        "NombreCorto": "Rufino",
        "Posicion": "P\u00edvot",
        "Goles": "1",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "10",
        "Partidos como titular": "3",
        "Partidos como suplente": "19"
    },
    {
        "Equipo": "Noia Portus Apostoli",
        "Dorsal": "17",
        "NombreCompleto": "Adri\u00e1n Rodr\u00edguez Mosteir\u00edn",
        "NombreCorto": "Pirata",
        "Posicion": "P\u00edvot",
        "Goles": "20",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "18",
        "Partidos como titular": "23",
        "Partidos como suplente": "7"
    },
    {
        "Equipo": "Noia Portus Apostoli",
        "Dorsal": "97",
        "NombreCompleto": "Guilherme Dos Santos Cruz",
        "NombreCorto": "Guilherme",
        "Posicion": "P\u00edvot",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "3"
    },
    {
        "Equipo": "Noia Portus Apostoli",
        "Dorsal": "12",
        "NombreCompleto": "Attos Cristhian Mendes da Silva Dej\u00f3 el equipo",
        "NombreCorto": "Attos",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "4",
        "Partidos como titular": "1",
        "Partidos como suplente": "6"
    },
    {
        "Equipo": "Noia Portus Apostoli",
        "Dorsal": "25",
        "NombreCompleto": "Matheus Ca\u00edque De Alencar Souza Dej\u00f3 el equipo",
        "NombreCorto": "Matheus Pre\u00e1",
        "Posicion": "P\u00edvot",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "2",
        "Partidos como titular": "1",
        "Partidos como suplente": "9"
    },
    {
        "Equipo": "Osasuna Magna Xota",
        "Dorsal": "1",
        "NombreCompleto": "Asier Llamas Echeverria",
        "NombreCorto": "Asier",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "2",
        "Goles en contra": "1",
        "Tarjetas rojas": "1",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "7",
        "Partidos como titular": "30",
        "Partidos como suplente": "0"
    },
    {
        "Equipo": "Osasuna Magna Xota",
        "Dorsal": "97",
        "NombreCompleto": "Alejandro Palaz\u00f3n Gonz\u00e1lez",
        "NombreCorto": "Palaz\u00f3n",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "1",
        "Partidos como titular": "2",
        "Partidos como suplente": "3"
    },
    {
        "Equipo": "Osasuna Magna Xota",
        "Dorsal": "3",
        "NombreCompleto": "Cicero Severino Da Silva Junior",
        "NombreCorto": "Juninho",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "7",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "5",
        "Partidos como titular": "14",
        "Partidos como suplente": "12"
    },
    {
        "Equipo": "Osasuna Magna Xota",
        "Dorsal": "4",
        "NombreCompleto": "Antonio Escribano G\u00f3mez",
        "NombreCorto": "Tony",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "4",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "7",
        "Partidos como titular": "17",
        "Partidos como suplente": "15"
    },
    {
        "Equipo": "Osasuna Magna Xota",
        "Dorsal": "8",
        "NombreCompleto": "Roberto Martil Fern\u00e1ndez",
        "NombreCorto": "R. Martil",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "5",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "6",
        "Partidos como titular": "3",
        "Partidos como suplente": "29"
    },
    {
        "Equipo": "Osasuna Magna Xota",
        "Dorsal": "13",
        "NombreCompleto": "Ihor Korsun",
        "NombreCorto": "Korsun",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "8",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "6",
        "Partidos como titular": "10",
        "Partidos como suplente": "19"
    },
    {
        "Equipo": "Osasuna Magna Xota",
        "Dorsal": "2",
        "NombreCompleto": "Andr\u00e9s Sebasti\u00e1n Geraghty",
        "NombreCorto": "A. Geraghty",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "7",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "1",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "14",
        "Partidos como titular": "8",
        "Partidos como suplente": "23"
    },
    {
        "Equipo": "Osasuna Magna Xota",
        "Dorsal": "5",
        "NombreCompleto": "Kokoro Harada",
        "NombreCorto": "Kokoro",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "1",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "23"
    },
    {
        "Equipo": "Osasuna Magna Xota",
        "Dorsal": "7",
        "NombreCompleto": "Ion Cervi\u00f1o Pueyo",
        "NombreCorto": "Ion Cervi\u00f1o",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "11",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "1",
        "Amarillas": "12",
        "Partidos como titular": "18",
        "Partidos como suplente": "11"
    },
    {
        "Equipo": "Osasuna Magna Xota",
        "Dorsal": "9",
        "NombreCompleto": "Daniel Saldise Martinicorena",
        "NombreCorto": "D. Saldise",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "14",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "3",
        "Partidos como titular": "23",
        "Partidos como suplente": "9"
    },
    {
        "Equipo": "Osasuna Magna Xota",
        "Dorsal": "10",
        "NombreCompleto": "Pablo Garc\u00eda Lago",
        "NombreCorto": "Pachu",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "18",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "4",
        "Partidos como titular": "24",
        "Partidos como suplente": "8"
    },
    {
        "Equipo": "Osasuna Magna Xota",
        "Dorsal": "11",
        "NombreCompleto": "Gabriel Ferreira Santos",
        "NombreCorto": "Ligeiro",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "10",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "6",
        "Partidos como titular": "11",
        "Partidos como suplente": "17"
    },
    {
        "Equipo": "Osasuna Magna Xota",
        "Dorsal": "19",
        "NombreCompleto": "Oier Martiarena Astiz",
        "NombreCorto": "Oier",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "1"
    },
    {
        "Equipo": "Osasuna Magna Xota",
        "Dorsal": "22",
        "NombreCompleto": "Josu Mendive Zalba",
        "NombreCorto": "J. Mendive",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "1",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "20"
    },
    {
        "Equipo": "Osasuna Magna Xota",
        "Dorsal": "20",
        "NombreCompleto": "Facundo Mart\u00edn Russo Barber\u00eda Dej\u00f3 el equipo",
        "NombreCorto": "Panta",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "7"
    },
    {
        "Equipo": "Quesos Hidalgo Manzanares FS",
        "Dorsal": "12",
        "NombreCompleto": "Antonio Navarro L\u00f3pez",
        "NombreCorto": "Antonio Navarro",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "1",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "5",
        "Partidos como titular": "17",
        "Partidos como suplente": "0"
    },
    {
        "Equipo": "Quesos Hidalgo Manzanares FS",
        "Dorsal": "13",
        "NombreCompleto": "Daniel L\u00f3pez Ju\u00e1rez",
        "NombreCorto": "Dani Ju\u00e1rez",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "2",
        "Partidos como suplente": "0"
    },
    {
        "Equipo": "Quesos Hidalgo Manzanares FS",
        "Dorsal": "15",
        "NombreCompleto": "Iker Hern\u00e1n Mediavilla",
        "NombreCorto": "Iker",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "1",
        "Partidos como suplente": "0"
    },
    {
        "Equipo": "Quesos Hidalgo Manzanares FS",
        "Dorsal": "15",
        "NombreCompleto": "Samuel S\u00e1nchez Migall\u00f3n Fern\u00e1ndez Pacheco",
        "NombreCorto": "Samuel",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "1",
        "Partidos como suplente": "0"
    },
    {
        "Equipo": "Quesos Hidalgo Manzanares FS",
        "Dorsal": "18",
        "NombreCompleto": "Javier Fern\u00e1ndez-Pacheco Serrano",
        "NombreCorto": "Javi Bule",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "1",
        "Partidos como titular": "9",
        "Partidos como suplente": "2"
    },
    {
        "Equipo": "Quesos Hidalgo Manzanares FS",
        "Dorsal": "16",
        "NombreCompleto": "Pedro Augusto Feitosa Beraldo",
        "NombreCorto": "Pedro",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "3",
        "Goles en contra": "1",
        "Tarjetas rojas": "1",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "5",
        "Partidos como titular": "6",
        "Partidos como suplente": "18"
    },
    {
        "Equipo": "Quesos Hidalgo Manzanares FS",
        "Dorsal": "21",
        "NombreCompleto": "Deivid Pires da Silva Santos",
        "NombreCorto": "Deiv\u00e3o",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "2",
        "Partidos como titular": "6",
        "Partidos como suplente": "8"
    },
    {
        "Equipo": "Quesos Hidalgo Manzanares FS",
        "Dorsal": "4",
        "NombreCompleto": "Aar\u00f3n Canales Avenda\u00f1o",
        "NombreCorto": "Aar\u00f3n",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "1"
    },
    {
        "Equipo": "Quesos Hidalgo Manzanares FS",
        "Dorsal": "5",
        "NombreCompleto": "Nefi Gon\u00e7alves Castro",
        "NombreCorto": "Nefi Gon\u00e7alves",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "1",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "1",
        "Partidos como suplente": "14"
    },
    {
        "Equipo": "Quesos Hidalgo Manzanares FS",
        "Dorsal": "6",
        "NombreCompleto": "Pedro Herreros Ballesteros",
        "NombreCorto": "Pedro Herreros",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "4",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "7",
        "Partidos como titular": "5",
        "Partidos como suplente": "25"
    },
    {
        "Equipo": "Quesos Hidalgo Manzanares FS",
        "Dorsal": "7",
        "NombreCompleto": "Javier Alonso Gim\u00e9nez",
        "NombreCorto": "Javi Alonso",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "5",
        "Goles en contra": "1",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "18",
        "Partidos como titular": "19",
        "Partidos como suplente": "11"
    },
    {
        "Equipo": "Quesos Hidalgo Manzanares FS",
        "Dorsal": "8",
        "NombreCompleto": "Pablo Robles Gastellut",
        "NombreCorto": "Robles",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "1",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "7",
        "Partidos como titular": "3",
        "Partidos como suplente": "9"
    },
    {
        "Equipo": "Quesos Hidalgo Manzanares FS",
        "Dorsal": "10",
        "NombreCompleto": "Antonio Sierra Garc\u00eda",
        "NombreCorto": "Anto\u00f1ito",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "3",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "1",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "4",
        "Partidos como titular": "6",
        "Partidos como suplente": "17"
    },
    {
        "Equipo": "Quesos Hidalgo Manzanares FS",
        "Dorsal": "11",
        "NombreCompleto": "\u00c1lvaro L\u00f3pez del Pino",
        "NombreCorto": "Alvaro L\u00f3pez",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "6",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "1",
        "Amarillas": "6",
        "Partidos como titular": "25",
        "Partidos como suplente": "3"
    },
    {
        "Equipo": "Quesos Hidalgo Manzanares FS",
        "Dorsal": "17",
        "NombreCompleto": "Ezequiel Montero Jim\u00e9nez",
        "NombreCorto": "Zequi",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "5",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "8",
        "Partidos como titular": "2",
        "Partidos como suplente": "20"
    },
    {
        "Equipo": "Quesos Hidalgo Manzanares FS",
        "Dorsal": "23",
        "NombreCompleto": "Humberto Ribeiro Resende",
        "NombreCorto": "Humberto",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "11",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "1",
        "Amarillas": "3",
        "Partidos como titular": "8",
        "Partidos como suplente": "14"
    },
    {
        "Equipo": "Quesos Hidalgo Manzanares FS",
        "Dorsal": "9",
        "NombreCompleto": "Daniel Gabriel Garc\u00eda",
        "NombreCorto": "Daniel",
        "Posicion": "P\u00edvot",
        "Goles": "18",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "10",
        "Partidos como titular": "23",
        "Partidos como suplente": "7"
    },
    {
        "Equipo": "Quesos Hidalgo Manzanares FS",
        "Dorsal": "30",
        "NombreCompleto": "Ra\u00fal Campos Pa\u00edno",
        "NombreCorto": "Ra\u00fal Campos",
        "Posicion": "P\u00edvot",
        "Goles": "5",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "4",
        "Partidos como titular": "8",
        "Partidos como suplente": "11"
    },
    {
        "Equipo": "Quesos Hidalgo Manzanares FS",
        "Dorsal": "99",
        "NombreCompleto": "Juan Emilio Gil Camacho",
        "NombreCorto": "Juan Emilio",
        "Posicion": "P\u00edvot",
        "Goles": "7",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "8",
        "Partidos como titular": "8",
        "Partidos como suplente": "10"
    },
    {
        "Equipo": "Servigroup Pe\u00f1\u00edscola FS",
        "Dorsal": "1",
        "NombreCompleto": "Rafael L\u00f3pez Mesa",
        "NombreCorto": "Rafa L\u00f3pez",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "1",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "2"
    },
    {
        "Equipo": "Servigroup Pe\u00f1\u00edscola FS",
        "Dorsal": "12",
        "NombreCompleto": "Giovanni Miguel Gonz\u00e1lez Vasquez",
        "NombreCorto": "Gio",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "1",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "1",
        "Partidos como titular": "6",
        "Partidos como suplente": "9"
    },
    {
        "Equipo": "Servigroup Pe\u00f1\u00edscola FS",
        "Dorsal": "22",
        "NombreCompleto": "Gustavo P\u00e9rez Segura",
        "NombreCorto": "Gus",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "1",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "1",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "4",
        "Partidos como titular": "26",
        "Partidos como suplente": "1"
    },
    {
        "Equipo": "Servigroup Pe\u00f1\u00edscola FS",
        "Dorsal": "28",
        "NombreCompleto": "Alejandro Cervera Agudelo",
        "NombreCorto": "\u00c1lex Cervera",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "1"
    },
    {
        "Equipo": "Servigroup Pe\u00f1\u00edscola FS",
        "Dorsal": "4",
        "NombreCompleto": "Cristian Paul Molina Pardo",
        "NombreCorto": "Cristian",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "1",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "1",
        "Partidos como titular": "6",
        "Partidos como suplente": "13"
    },
    {
        "Equipo": "Servigroup Pe\u00f1\u00edscola FS",
        "Dorsal": "5",
        "NombreCompleto": "Agust\u00edn Plaza Teij\u00f3n",
        "NombreCorto": "Agust\u00edn Plaza",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "5",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "1",
        "Dobles amarillas": "1",
        "Amarillas": "8",
        "Partidos como titular": "12",
        "Partidos como suplente": "17"
    },
    {
        "Equipo": "Servigroup Pe\u00f1\u00edscola FS",
        "Dorsal": "6",
        "NombreCompleto": "Lucas Tom\u00e1s Flores",
        "NombreCorto": "Lucas Flores",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "1",
        "Goles en contra": "1",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "1",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "10"
    },
    {
        "Equipo": "Servigroup Pe\u00f1\u00edscola FS",
        "Dorsal": "44",
        "NombreCompleto": "Yeray Hern\u00e1ndez Guti\u00e9rrez",
        "NombreCorto": "Yeray",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "5",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "2",
        "Amarillas": "6",
        "Partidos como titular": "7",
        "Partidos como suplente": "17"
    },
    {
        "Equipo": "Servigroup Pe\u00f1\u00edscola FS",
        "Dorsal": "49",
        "NombreCompleto": "Lucas Rocha da Silva",
        "NombreCorto": "Lucas Rocha",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "6",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "1",
        "Partidos como titular": "4",
        "Partidos como suplente": "21"
    },
    {
        "Equipo": "Servigroup Pe\u00f1\u00edscola FS",
        "Dorsal": "7",
        "NombreCompleto": "Pol Salas Vidal",
        "NombreCorto": "Pol Salas",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "6",
        "Partidos como titular": "1",
        "Partidos como suplente": "14"
    },
    {
        "Equipo": "Servigroup Pe\u00f1\u00edscola FS",
        "Dorsal": "8",
        "NombreCompleto": "Francisco Paniagua Soler",
        "NombreCorto": "Paniagua",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "25",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "1",
        "Partidos como titular": "13",
        "Partidos como suplente": "12"
    },
    {
        "Equipo": "Servigroup Pe\u00f1\u00edscola FS",
        "Dorsal": "10",
        "NombreCompleto": "Luciano Silvestre Gauna",
        "NombreCorto": "Luciano Gauna",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "14",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "4",
        "Partidos como titular": "13",
        "Partidos como suplente": "19"
    },
    {
        "Equipo": "Servigroup Pe\u00f1\u00edscola FS",
        "Dorsal": "11",
        "NombreCompleto": "Carles Saladi\u00e9 Borr\u00e0s",
        "NombreCorto": "Saladi\u00e9",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "2",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "3",
        "Partidos como suplente": "0"
    },
    {
        "Equipo": "Servigroup Pe\u00f1\u00edscola FS",
        "Dorsal": "14",
        "NombreCompleto": "V\u00edctor P\u00e9rez Morales",
        "NombreCorto": "V\u00edctor P\u00e9rez",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "13",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "9",
        "Partidos como titular": "16",
        "Partidos como suplente": "14"
    },
    {
        "Equipo": "Servigroup Pe\u00f1\u00edscola FS",
        "Dorsal": "18",
        "NombreCompleto": "El\u00edas Beltr\u00e1n Fern\u00e1ndez",
        "NombreCorto": "El\u00edas",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "11",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "1",
        "Amarillas": "4",
        "Partidos como titular": "12",
        "Partidos como suplente": "12"
    },
    {
        "Equipo": "Servigroup Pe\u00f1\u00edscola FS",
        "Dorsal": "19",
        "NombreCompleto": "Juan Jos\u00e9 Moreno L\u00f3pez",
        "NombreCorto": "Juan Jos\u00e9",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "6",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "1",
        "Partidos como titular": "4",
        "Partidos como suplente": "21"
    },
    {
        "Equipo": "Servigroup Pe\u00f1\u00edscola FS",
        "Dorsal": "23",
        "NombreCompleto": "Diego Quintela Carril",
        "NombreCorto": "Quintela",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "13",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "3",
        "Partidos como titular": "7",
        "Partidos como suplente": "13"
    },
    {
        "Equipo": "Servigroup Pe\u00f1\u00edscola FS",
        "Dorsal": "30",
        "NombreCompleto": "Pablo Mu\u00f1oz Moya",
        "NombreCorto": "Pablo Mu\u00f1oz",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "5",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "1",
        "Partidos como titular": "3",
        "Partidos como suplente": "14"
    },
    {
        "Equipo": "Servigroup Pe\u00f1\u00edscola FS",
        "Dorsal": "9",
        "NombreCompleto": "Juan Carlos S\u00e1nchez Colch\u00f3n",
        "NombreCorto": "Juanqui",
        "Posicion": "P\u00edvot",
        "Goles": "9",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "13",
        "Partidos como titular": "13",
        "Partidos como suplente": "18"
    },
    {
        "Equipo": "Servigroup Pe\u00f1\u00edscola FS",
        "Dorsal": "20",
        "NombreCompleto": "Diego Sancho Bonet",
        "NombreCorto": "Diego Sancho",
        "Posicion": "P\u00edvot",
        "Goles": "15",
        "Goles en contra": "2",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "11",
        "Partidos como titular": "13",
        "Partidos como suplente": "19"
    },
    {
        "Equipo": "Vi\u00f1a Albali Valdepe\u00f1as",
        "Dorsal": "1",
        "NombreCompleto": "Daniel Fern\u00e1ndez Mena",
        "NombreCorto": "Dani",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "0"
    },
    {
        "Equipo": "Vi\u00f1a Albali Valdepe\u00f1as",
        "Dorsal": "25",
        "NombreCompleto": "Adri\u00e1n Garc\u00eda-Saavedra Pin\u00e9s",
        "NombreCorto": "Adri",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "0"
    },
    {
        "Equipo": "Vi\u00f1a Albali Valdepe\u00f1as",
        "Dorsal": "29",
        "NombreCompleto": "Marcos Dioney Schmidt",
        "NombreCorto": "Marcao",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "1",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "1",
        "Partidos como titular": "7",
        "Partidos como suplente": "1"
    },
    {
        "Equipo": "Vi\u00f1a Albali Valdepe\u00f1as",
        "Dorsal": "30",
        "NombreCompleto": "Alejandro Gonz\u00e1lez P\u00e9rez",
        "NombreCorto": "\u00c1lex Gonz\u00e1lez",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "1",
        "Partidos como titular": "15",
        "Partidos como suplente": "1"
    },
    {
        "Equipo": "Vi\u00f1a Albali Valdepe\u00f1as",
        "Dorsal": "90",
        "NombreCompleto": "Diego Torres Manzanero",
        "NombreCorto": "Diego",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "8",
        "Partidos como suplente": "0"
    },
    {
        "Equipo": "Vi\u00f1a Albali Valdepe\u00f1as",
        "Dorsal": "5",
        "NombreCompleto": "Antonio Manuel S\u00e1nchez Tienda",
        "NombreCorto": "Boyis",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "2",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "6",
        "Partidos como titular": "21",
        "Partidos como suplente": "2"
    },
    {
        "Equipo": "Vi\u00f1a Albali Valdepe\u00f1as",
        "Dorsal": "8",
        "NombreCompleto": "Manuel Urbano Ca\u00f1ete",
        "NombreCorto": "Lolo",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "6",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "8",
        "Partidos como titular": "3",
        "Partidos como suplente": "24"
    },
    {
        "Equipo": "Vi\u00f1a Albali Valdepe\u00f1as",
        "Dorsal": "23",
        "NombreCompleto": "David Duque Gonz\u00e1lez",
        "NombreCorto": "Nano",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "3",
        "Goles en contra": "1",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "1",
        "Partidos como titular": "1",
        "Partidos como suplente": "16"
    },
    {
        "Equipo": "Vi\u00f1a Albali Valdepe\u00f1as",
        "Dorsal": "2",
        "NombreCompleto": "Jos\u00e9 Mario Cuenca Miranda",
        "NombreCorto": "Jos\u00e9 Mario",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "3",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "6",
        "Partidos como titular": "13",
        "Partidos como suplente": "11"
    },
    {
        "Equipo": "Vi\u00f1a Albali Valdepe\u00f1as",
        "Dorsal": "3",
        "NombreCompleto": "Christian Collado Balbuena",
        "NombreCorto": "Christian",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "1"
    },
    {
        "Equipo": "Vi\u00f1a Albali Valdepe\u00f1as",
        "Dorsal": "6",
        "NombreCompleto": "Alberto Garc\u00eda Delgado",
        "NombreCorto": "Alberto Garc\u00eda",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "5",
        "Goles en contra": "1",
        "Tarjetas rojas": "1",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "12",
        "Partidos como titular": "9",
        "Partidos como suplente": "13"
    },
    {
        "Equipo": "Vi\u00f1a Albali Valdepe\u00f1as",
        "Dorsal": "7",
        "NombreCompleto": "Antonio Fernando Aguilera Sancho",
        "NombreCorto": "Fernando",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "6",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "1",
        "Partidos como titular": "2",
        "Partidos como suplente": "5"
    },
    {
        "Equipo": "Vi\u00f1a Albali Valdepe\u00f1as",
        "Dorsal": "10",
        "NombreCompleto": "Pol Pacheco Gonz\u00e1lez",
        "NombreCorto": "Pol Pacheco",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "21",
        "Goles en contra": "3",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "1",
        "Amarillas": "9",
        "Partidos como titular": "26",
        "Partidos como suplente": "4"
    },
    {
        "Equipo": "Vi\u00f1a Albali Valdepe\u00f1as",
        "Dorsal": "14",
        "NombreCompleto": "Eloy Rojas G\u00f3mez",
        "NombreCorto": "Eloy Rojas",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "5",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "3",
        "Partidos como titular": "16",
        "Partidos como suplente": "14"
    },
    {
        "Equipo": "Vi\u00f1a Albali Valdepe\u00f1as",
        "Dorsal": "17",
        "NombreCompleto": "Alberto Ferraz Barboza",
        "NombreCorto": "Bynho",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "2",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "7",
        "Partidos como titular": "3",
        "Partidos como suplente": "25"
    },
    {
        "Equipo": "Vi\u00f1a Albali Valdepe\u00f1as",
        "Dorsal": "27",
        "NombreCompleto": "Carlos G\u00f3mez Jerez",
        "NombreCorto": "Carlos",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "8",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "3",
        "Partidos como titular": "2",
        "Partidos como suplente": "25"
    },
    {
        "Equipo": "Vi\u00f1a Albali Valdepe\u00f1as",
        "Dorsal": "33",
        "NombreCompleto": "Daniel Merino Cisternes",
        "NombreCorto": "Merino",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "1",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "2"
    },
    {
        "Equipo": "Vi\u00f1a Albali Valdepe\u00f1as",
        "Dorsal": "9",
        "NombreCompleto": "Francisco Javier Solano Le\u00f3n",
        "NombreCorto": "Solano",
        "Posicion": "P\u00edvot",
        "Goles": "4",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "6",
        "Partidos como titular": "3",
        "Partidos como suplente": "21"
    },
    {
        "Equipo": "Vi\u00f1a Albali Valdepe\u00f1as",
        "Dorsal": "11",
        "NombreCompleto": "Jorge Carrasco Garc\u00eda",
        "NombreCorto": "Carrasco",
        "Posicion": "P\u00edvot",
        "Goles": "12",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "8",
        "Partidos como titular": "17",
        "Partidos como suplente": "12"
    },
    {
        "Equipo": "Vi\u00f1a Albali Valdepe\u00f1as",
        "Dorsal": "19",
        "NombreCompleto": "Alberto Saura Castej\u00f3n",
        "NombreCorto": "Saura",
        "Posicion": "P\u00edvot",
        "Goles": "5",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "2",
        "Partidos como titular": "4",
        "Partidos como suplente": "9"
    },
    {
        "Equipo": "WANAPIX AD Sala 10",
        "Dorsal": "1",
        "NombreCompleto": "Daniel \u00c1lvarez Sueldo",
        "NombreCorto": "Dani \u00c1lvarez",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "1",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "2",
        "Partidos como titular": "7",
        "Partidos como suplente": "15"
    },
    {
        "Equipo": "WANAPIX AD Sala 10",
        "Dorsal": "25",
        "NombreCompleto": "Diego L\u00e1zaro Navarro",
        "NombreCorto": "Diego",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "1"
    },
    {
        "Equipo": "WANAPIX AD Sala 10",
        "Dorsal": "25",
        "NombreCompleto": "Iv\u00e1n Bernad Calavia",
        "NombreCorto": "Iv\u00e1n Bernad",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "1",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "4",
        "Partidos como titular": "23",
        "Partidos como suplente": "0"
    },
    {
        "Equipo": "WANAPIX AD Sala 10",
        "Dorsal": "28",
        "NombreCompleto": "David Mar\u00edn Carreras",
        "NombreCorto": "David Mar\u00edn",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "1"
    },
    {
        "Equipo": "WANAPIX AD Sala 10",
        "Dorsal": "21",
        "NombreCompleto": "Ignacio G\u00f3mez Benitez",
        "NombreCorto": "Nacho G\u00f3mez",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "4",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "6",
        "Partidos como titular": "10",
        "Partidos como suplente": "18"
    },
    {
        "Equipo": "WANAPIX AD Sala 10",
        "Dorsal": "22",
        "NombreCompleto": "Carlos Garc\u00eda Naranjo",
        "NombreCorto": "Carlos Garc\u00eda",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "3",
        "Goles en contra": "1",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "7",
        "Partidos como titular": "10",
        "Partidos como suplente": "20"
    },
    {
        "Equipo": "WANAPIX AD Sala 10",
        "Dorsal": "24",
        "NombreCompleto": "Adri\u00e1n Ortego L\u00f3pez",
        "NombreCorto": "Adri Ortego",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "9",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "6",
        "Partidos como titular": "13",
        "Partidos como suplente": "16"
    },
    {
        "Equipo": "WANAPIX AD Sala 10",
        "Dorsal": "4",
        "NombreCompleto": "\u00d3scar Villanueva Guerrero",
        "NombreCorto": "\u00d3scar Villanueva",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "2",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "2",
        "Partidos como titular": "4",
        "Partidos como suplente": "6"
    },
    {
        "Equipo": "WANAPIX AD Sala 10",
        "Dorsal": "5",
        "NombreCompleto": "Jorge Esp\u00edn Meseguer",
        "NombreCorto": "Esp\u00edn",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "1",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "4",
        "Partidos como titular": "6",
        "Partidos como suplente": "23"
    },
    {
        "Equipo": "WANAPIX AD Sala 10",
        "Dorsal": "6",
        "NombreCompleto": "Juan Bautista Brasesco",
        "NombreCorto": "Brasesco",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "2",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "1",
        "Dobles amarillas": "1",
        "Amarillas": "6",
        "Partidos como titular": "13",
        "Partidos como suplente": "2"
    },
    {
        "Equipo": "WANAPIX AD Sala 10",
        "Dorsal": "7",
        "NombreCompleto": "Alberto In\u00e9s Medina",
        "NombreCorto": "Alberto In\u00e9s",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "5",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "4",
        "Partidos como titular": "8",
        "Partidos como suplente": "18"
    },
    {
        "Equipo": "WANAPIX AD Sala 10",
        "Dorsal": "9",
        "NombreCompleto": "Adri\u00e1n Rivera Gonz\u00e1lez",
        "NombreCorto": "Rivera",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "6",
        "Goles en contra": "1",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "1",
        "Amarillas": "9",
        "Partidos como titular": "21",
        "Partidos como suplente": "8"
    },
    {
        "Equipo": "WANAPIX AD Sala 10",
        "Dorsal": "16",
        "NombreCompleto": "Izan Gonzalo Esteban",
        "NombreCorto": "Izan",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "0"
    },
    {
        "Equipo": "WANAPIX AD Sala 10",
        "Dorsal": "17",
        "NombreCompleto": "Ra\u00fal L\u00f3pez Rivas",
        "NombreCorto": "Ra\u00fal L\u00f3pez",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "2",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "4",
        "Partidos como titular": "1",
        "Partidos como suplente": "9"
    },
    {
        "Equipo": "WANAPIX AD Sala 10",
        "Dorsal": "19",
        "NombreCompleto": "Miguel Lahoz Baquero",
        "NombreCorto": "Miguel",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "1",
        "Partidos como suplente": "5"
    },
    {
        "Equipo": "WANAPIX AD Sala 10",
        "Dorsal": "20",
        "NombreCompleto": "Juan Relancio Higueras",
        "NombreCorto": "Juanchi",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "1",
        "Partidos como suplente": "0"
    },
    {
        "Equipo": "WANAPIX AD Sala 10",
        "Dorsal": "99",
        "NombreCompleto": "Sa\u00fal Vi\u00f1als Mallen",
        "NombreCorto": "Sa\u00fal",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "0"
    },
    {
        "Equipo": "WANAPIX AD Sala 10",
        "Dorsal": "3",
        "NombreCompleto": "Fernando Torres Moreno",
        "NombreCorto": "Nando Torres",
        "Posicion": "P\u00edvot",
        "Goles": "17",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "1",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "12",
        "Partidos como titular": "5",
        "Partidos como suplente": "23"
    },
    {
        "Equipo": "WANAPIX AD Sala 10",
        "Dorsal": "8",
        "NombreCompleto": "Ricardo Felipe P\u00e9rez",
        "NombreCorto": "Richi Felipe",
        "Posicion": "P\u00edvot",
        "Goles": "4",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "1",
        "Amarillas": "7",
        "Partidos como titular": "7",
        "Partidos como suplente": "23"
    },
    {
        "Equipo": "WANAPIX AD Sala 10",
        "Dorsal": "11",
        "NombreCompleto": "Tom\u00e1s Pescio",
        "NombreCorto": "Tom\u00e1s Pescio",
        "Posicion": "P\u00edvot",
        "Goles": "8",
        "Goles en contra": "1",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "5",
        "Partidos como titular": "20",
        "Partidos como suplente": "7"
    },
    {
        "Equipo": "WANAPIX AD Sala 10",
        "Dorsal": "20",
        "NombreCompleto": "Pedro Altaba G\u00f3mez",
        "NombreCorto": "Pedro",
        "Posicion": "P\u00edvot",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "1",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "3"
    },
    {
        "Equipo": "WANAPIX AD Sala 10",
        "Dorsal": "10",
        "NombreCompleto": "Dione Alex Veroneze Dej\u00f3 el equipo",
        "NombreCorto": "Bateria",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "0"
    }
]