[
    {
        "Equipo": "ATP Ilum. Tudelano Ribera Navarra",
        "Dorsal": "1",
        "NombreCompleto": "Mario G\u00f3mez Hern\u00e1dez",
        "NombreCorto": "Mario G\u00f3mez",
        "Identificador": "mario-9503/9503",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "2"
    },
    {
        "Equipo": "ATP Ilum. Tudelano Ribera Navarra",
        "Dorsal": "13",
        "NombreCompleto": "Adri\u00e1n Pereira Oliveros",
        "NombreCorto": "Adri\u00e1n Pereira",
        "Identificador": "adrian-32/32",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "2"
    },
    {
        "Equipo": "ATP Ilum. Tudelano Ribera Navarra",
        "Dorsal": "15",
        "NombreCompleto": "Ra\u00fal Jim\u00e9nez L\u00f3pez",
        "NombreCorto": "Ra\u00fal Jim\u00e9nez",
        "Identificador": "raul-403/403",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "2",
        "Partidos como titular": "30",
        "Partidos como suplente": "0"
    },
    {
        "Equipo": "ATP Ilum. Tudelano Ribera Navarra",
        "Dorsal": "36",
        "NombreCompleto": "Gabriel Mena Jorajuria",
        "NombreCorto": "Gabriel",
        "Identificador": "gabriel-10821/10821",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "0"
    },
    {
        "Equipo": "ATP Ilum. Tudelano Ribera Navarra",
        "Dorsal": "2",
        "NombreCompleto": "David Garc\u00eda Beltr\u00e1n",
        "NombreCorto": "David",
        "Identificador": "david-81/81",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "9",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "7",
        "Partidos como titular": "6",
        "Partidos como suplente": "18"
    },
    {
        "Equipo": "ATP Ilum. Tudelano Ribera Navarra",
        "Dorsal": "4",
        "NombreCompleto": "Adri\u00e1n Tapias Villalba",
        "NombreCorto": "Tapias",
        "Identificador": "adrian-10239/10239",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "15"
    },
    {
        "Equipo": "ATP Ilum. Tudelano Ribera Navarra",
        "Dorsal": "10",
        "NombreCompleto": "Sergio Sierra de los Santos",
        "NombreCorto": "Sepe",
        "Identificador": "sepe-82/82",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "8",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "2",
        "Amarillas": "7",
        "Partidos como titular": "18",
        "Partidos como suplente": "10"
    },
    {
        "Equipo": "ATP Ilum. Tudelano Ribera Navarra",
        "Dorsal": "14",
        "NombreCompleto": "Daniel Fern\u00e1ndez Garc\u00eda",
        "NombreCorto": "Dani Fern\u00e1ndez",
        "Identificador": "dani-831/831",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "2",
        "Partidos como titular": "3",
        "Partidos como suplente": "17"
    },
    {
        "Equipo": "ATP Ilum. Tudelano Ribera Navarra",
        "Dorsal": "6",
        "NombreCompleto": "Jo\u00e3o Batista Barreto Neto",
        "NombreCorto": "Jo\u00e3o Batista",
        "Identificador": "joao-batista-354/354",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "6",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "5",
        "Partidos como titular": "12",
        "Partidos como suplente": "17"
    },
    {
        "Equipo": "ATP Ilum. Tudelano Ribera Navarra",
        "Dorsal": "8",
        "NombreCompleto": "Lucas Mart\u00edn Tripodi",
        "NombreCorto": "L. Tripodi",
        "Identificador": "l_tripodi-86/86",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "19",
        "Goles en contra": "2",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "1",
        "Amarillas": "11",
        "Partidos como titular": "27",
        "Partidos como suplente": "3"
    },
    {
        "Equipo": "ATP Ilum. Tudelano Ribera Navarra",
        "Dorsal": "11",
        "NombreCompleto": "Alberto Lahuerta Galindo",
        "NombreCorto": "Alberto Lahuerta",
        "Identificador": "alberto-10170/10170",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "14",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "7",
        "Partidos como titular": "20",
        "Partidos como suplente": "10"
    },
    {
        "Equipo": "ATP Ilum. Tudelano Ribera Navarra",
        "Dorsal": "18",
        "NombreCompleto": "Gabriel Henrique Vasques de Paula",
        "NombreCorto": "Gabriel Vasques",
        "Identificador": "gabriel-henrique-9509/9509",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "4",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "1",
        "Amarillas": "9",
        "Partidos como titular": "9",
        "Partidos como suplente": "21"
    },
    {
        "Equipo": "ATP Ilum. Tudelano Ribera Navarra",
        "Dorsal": "21",
        "NombreCompleto": "Terry Prestjord",
        "NombreCorto": "Terry",
        "Identificador": "terry-300/300",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "18",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "9",
        "Partidos como titular": "10",
        "Partidos como suplente": "6"
    },
    {
        "Equipo": "ATP Ilum. Tudelano Ribera Navarra",
        "Dorsal": "9",
        "NombreCompleto": "Cristian Aparicio G\u00f3mez",
        "NombreCorto": "Cristian Rubio",
        "Identificador": "cristian-373/373",
        "Posicion": "P\u00edvot",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "2"
    },
    {
        "Equipo": "ATP Ilum. Tudelano Ribera Navarra",
        "Dorsal": "23",
        "NombreCompleto": "Eric P\u00e9rez Veganzones",
        "NombreCorto": "Eric P\u00e9rez",
        "Identificador": "eric_perez-149/149",
        "Posicion": "P\u00edvot",
        "Goles": "9",
        "Goles en contra": "1",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "7",
        "Partidos como titular": "8",
        "Partidos como suplente": "22"
    },
    {
        "Equipo": "ATP Ilum. Tudelano Ribera Navarra",
        "Dorsal": "96",
        "NombreCompleto": "Iv\u00e1n de U\u00f1a Feliz",
        "NombreCorto": "Malaguti",
        "Identificador": "ivan-5181/5181",
        "Posicion": "P\u00edvot",
        "Goles": "7",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "11",
        "Partidos como titular": "5",
        "Partidos como suplente": "12"
    },
    {
        "Equipo": "ATP Ilum. Tudelano Ribera Navarra",
        "Dorsal": "17",
        "NombreCompleto": "Darrieer Soares de Melo Dej\u00f3 el equipo",
        "NombreCorto": "Darrieer",
        "Identificador": "darrieer-10799/10799",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "1",
        "Goles en contra": "1",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "9"
    },
    {
        "Equipo": "ATP Ilum. Tudelano Ribera Navarra",
        "Dorsal": "22",
        "NombreCompleto": "Marc Camp\u00e0s Rigat Dej\u00f3 el equipo",
        "NombreCorto": "Camp\u00e0s",
        "Identificador": "marc-9517/9517",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "1",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "2",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "13"
    },
    {
        "Equipo": "ATP Ilum. Tudelano Ribera Navarra",
        "Dorsal": "7",
        "NombreCompleto": "Guilherme Dos Santos Cruz Dej\u00f3 el equipo",
        "NombreCorto": "Guilherme",
        "Identificador": "guilherme-10614/10614",
        "Posicion": "P\u00edvot",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "6"
    },
    {
        "Equipo": "ATP Ilum. Tudelano Ribera Navarra",
        "Dorsal": "77",
        "NombreCompleto": "Jos\u00e9 Antonio Fern\u00e1ndez Castellano Dej\u00f3 el equipo",
        "NombreCorto": "Joselito",
        "Identificador": "jose-antonio-14/14",
        "Posicion": "P\u00edvot",
        "Goles": "1",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "3",
        "Partidos como titular": "2",
        "Partidos como suplente": "11"
    },
    {
        "Equipo": "Bar\u00e7a",
        "Dorsal": "1",
        "NombreCompleto": "Pau L\u00f3pez Riera",
        "NombreCorto": "Pau L\u00f3pez",
        "Identificador": "pau-10218/10218",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "1",
        "Partidos como suplente": "3"
    },
    {
        "Equipo": "Bar\u00e7a",
        "Dorsal": "15",
        "NombreCompleto": "Iker Abad Ruz",
        "NombreCorto": "Iker",
        "Identificador": "iker-10720/10720",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "0"
    },
    {
        "Equipo": "Bar\u00e7a",
        "Dorsal": "21",
        "NombreCompleto": "D\u00eddac Plana Oltra",
        "NombreCorto": "D\u00eddac",
        "Identificador": "didac-2/2",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "1",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "1",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "3",
        "Partidos como titular": "24",
        "Partidos como suplente": "4"
    },
    {
        "Equipo": "Bar\u00e7a",
        "Dorsal": "26",
        "NombreCompleto": "Miquel Feixas De Jes\u00fas",
        "NombreCorto": "Miquel Feixas",
        "Identificador": "miquel-18/18",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "1",
        "Partidos como titular": "12",
        "Partidos como suplente": "1"
    },
    {
        "Equipo": "Bar\u00e7a",
        "Dorsal": "29",
        "NombreCompleto": "Gerard \u00c1lvarez Cambrini",
        "NombreCorto": "Gerard",
        "Identificador": "gerard-10602/10602",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "0"
    },
    {
        "Equipo": "Bar\u00e7a",
        "Dorsal": "5",
        "NombreCompleto": "Sergi Viedma Palma",
        "NombreCorto": "Sergi Viedma",
        "Identificador": "sergi-10427/10427",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "0"
    },
    {
        "Equipo": "Bar\u00e7a",
        "Dorsal": "6",
        "NombreCompleto": "Antonio P\u00e9rez Ortega",
        "NombreCorto": "Antonio",
        "Identificador": "antonio-845/845",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "20",
        "Goles en contra": "1",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "9",
        "Partidos como titular": "30",
        "Partidos como suplente": "5"
    },
    {
        "Equipo": "Bar\u00e7a",
        "Dorsal": "9",
        "NombreCompleto": "Sergio Lozano Mart\u00ednez",
        "NombreCorto": "Sergio Lozano",
        "Identificador": "sergio-8/8",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "1",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "3",
        "Partidos como titular": "1",
        "Partidos como suplente": "16"
    },
    {
        "Equipo": "Bar\u00e7a",
        "Dorsal": "17",
        "NombreCompleto": "Erick Olim de Mendo\u00e7a",
        "NombreCorto": "Erick",
        "Identificador": "erick-9834/9834",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "2",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "6",
        "Partidos como titular": "5",
        "Partidos como suplente": "23"
    },
    {
        "Equipo": "Bar\u00e7a",
        "Dorsal": "2",
        "NombreCompleto": "Albert Ortas Net",
        "NombreCorto": "Ortas",
        "Identificador": "albert-9597/9597",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "1",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "8"
    },
    {
        "Equipo": "Bar\u00e7a",
        "Dorsal": "3",
        "NombreCompleto": "Matheus Rodrigues C\u00e9zar da Silva",
        "NombreCorto": "Matheus",
        "Identificador": "matheus/986",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "6",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "5",
        "Partidos como titular": "21",
        "Partidos como suplente": "16"
    },
    {
        "Equipo": "Bar\u00e7a",
        "Dorsal": "7",
        "NombreCompleto": "Dyego Henrique Zuffo",
        "NombreCorto": "Dyego",
        "Identificador": "dyego-henrique-7/7",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "12",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "7",
        "Partidos como titular": "27",
        "Partidos como suplente": "6"
    },
    {
        "Equipo": "Bar\u00e7a",
        "Dorsal": "8",
        "NombreCompleto": "Adolfo Fern\u00e1ndez D\u00edaz",
        "NombreCorto": "Adolfo",
        "Identificador": "adolfo-12/12",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "9",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "2",
        "Partidos como titular": "9",
        "Partidos como suplente": "12"
    },
    {
        "Equipo": "Bar\u00e7a",
        "Dorsal": "12",
        "NombreCompleto": "Aniol Vendrell Aldom\u00e0",
        "NombreCorto": "Aniol",
        "Identificador": "aniol-9782/9782",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "0"
    },
    {
        "Equipo": "Bar\u00e7a",
        "Dorsal": "13",
        "NombreCompleto": "Juan Jos\u00e9 Camacho P\u00e9rez",
        "NombreCorto": "Catela",
        "Identificador": "juan-jose-355/355",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "11",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "4",
        "Partidos como titular": "10",
        "Partidos como suplente": "8"
    },
    {
        "Equipo": "Bar\u00e7a",
        "Dorsal": "14",
        "NombreCompleto": "Eric Martel Garc\u00eda",
        "NombreCorto": "E. Martel",
        "Identificador": "e_martel-73/73",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "11",
        "Goles en contra": "1",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "1",
        "Partidos como titular": "5",
        "Partidos como suplente": "30"
    },
    {
        "Equipo": "Bar\u00e7a",
        "Dorsal": "16",
        "NombreCompleto": "Sergio Gonz\u00e1lez P\u00e9rez",
        "NombreCorto": "Sergio Gonz\u00e1lez",
        "Identificador": "sergio_gonzalez-89/89",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "14",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "2",
        "Partidos como titular": "10",
        "Partidos como suplente": "9"
    },
    {
        "Equipo": "Bar\u00e7a",
        "Dorsal": "20",
        "NombreCompleto": "Mamadou Siragassy Toure",
        "NombreCorto": "Tour\u00e9",
        "Identificador": "mamadou-9801/9801",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "6",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "4",
        "Partidos como titular": "10",
        "Partidos como suplente": "22"
    },
    {
        "Equipo": "Bar\u00e7a",
        "Dorsal": "22",
        "NombreCompleto": "Khalid Bouzid Stitou",
        "NombreCorto": "Khalid",
        "Identificador": "khalid-102/102",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "3",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "4",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "17"
    },
    {
        "Equipo": "Bar\u00e7a",
        "Dorsal": "23",
        "NombreCompleto": "Adri\u00e0 S\u00e1nchez Gaspar",
        "NombreCorto": "Adri\u00e0",
        "Identificador": "adria-10591/10591",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "0"
    },
    {
        "Equipo": "Bar\u00e7a",
        "Dorsal": "24",
        "NombreCompleto": "Rub\u00e9n Rod\u00f3 Mart\u00edn",
        "NombreCorto": "Rub\u00e9n Rod\u00f3",
        "Identificador": "ruben-10388/10388",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "1",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "9"
    },
    {
        "Equipo": "Bar\u00e7a",
        "Dorsal": "25",
        "NombreCompleto": "Izan Sequero Lozano",
        "NombreCorto": "Sequero",
        "Identificador": "izan-10852/10852",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "0"
    },
    {
        "Equipo": "Bar\u00e7a",
        "Dorsal": "10",
        "NombreCompleto": "Jean Pierre Guisel Costa",
        "NombreCorto": "Pito",
        "Identificador": "pito-53/53",
        "Posicion": "P\u00edvot",
        "Goles": "15",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "1",
        "Amarillas": "7",
        "Partidos como titular": "3",
        "Partidos como suplente": "20"
    },
    {
        "Equipo": "Bar\u00e7a",
        "Dorsal": "18",
        "NombreCompleto": "Pol Cano Gil",
        "NombreCorto": "Pol Cano",
        "Identificador": "pol-10472/10472",
        "Posicion": "P\u00edvot",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "1"
    },
    {
        "Equipo": "Bar\u00e7a",
        "Dorsal": "19",
        "NombreCompleto": "Rafael Nogueira da Silva",
        "NombreCorto": "Fits",
        "Identificador": "fits-9493/9493",
        "Posicion": "P\u00edvot",
        "Goles": "11",
        "Goles en contra": "1",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "1",
        "Partidos como titular": "15",
        "Partidos como suplente": "6"
    },
    {
        "Equipo": "Bar\u00e7a",
        "Dorsal": "29",
        "NombreCompleto": "Nicol\u00e1s Marr\u00f3n Bleda",
        "NombreCorto": "Nicol\u00e1s",
        "Identificador": "nicolas-830/830",
        "Posicion": "P\u00edvot",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "1"
    },
    {
        "Equipo": "Bar\u00e7a",
        "Dorsal": "11",
        "NombreCompleto": "Alejandro Yepes Balsalobre Dej\u00f3 el equipo",
        "NombreCorto": "\u00c1lex",
        "Identificador": "%C3%81lex-52/52",
        "Posicion": "P\u00edvot",
        "Goles": "2",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "1",
        "Partidos como titular": "2",
        "Partidos como suplente": "8"
    },
    {
        "Equipo": "Burela FS",
        "Dorsal": "2",
        "NombreCompleto": "Mikael Henrique Deon",
        "NombreCorto": "Mika",
        "Identificador": "mikael-10642/10642",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "1",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "1"
    },
    {
        "Equipo": "Burela FS",
        "Dorsal": "19",
        "NombreCompleto": "Gabriel D\u00edaz Pernas",
        "NombreCorto": "Gabriel",
        "Identificador": "gabriel-10824/10824",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "0"
    },
    {
        "Equipo": "Burela FS",
        "Dorsal": "24",
        "NombreCompleto": "Michal Kaluza",
        "NombreCorto": "M. Kaluza",
        "Identificador": "michal-863/863",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "2",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "30",
        "Partidos como suplente": "0"
    },
    {
        "Equipo": "Burela FS",
        "Dorsal": "4",
        "NombreCompleto": "Bernardo Jes\u00fas Araya Ponce",
        "NombreCorto": "Bernardo Araya",
        "Identificador": "bernardo-jesus-10804/10804",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "5",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "1",
        "Amarillas": "9",
        "Partidos como titular": "22",
        "Partidos como suplente": "8"
    },
    {
        "Equipo": "Burela FS",
        "Dorsal": "5",
        "NombreCompleto": "Jorge Quelle G\u00f3mez",
        "NombreCorto": "Quelle",
        "Identificador": "jorge-9511/9511",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "5",
        "Partidos como titular": "1",
        "Partidos como suplente": "24"
    },
    {
        "Equipo": "Burela FS",
        "Dorsal": "9",
        "NombreCompleto": "Ismael Samartino Obarrio",
        "NombreCorto": "Isma",
        "Identificador": "ismael-366/366",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "6",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "9",
        "Partidos como titular": "28",
        "Partidos como suplente": "1"
    },
    {
        "Equipo": "Burela FS",
        "Dorsal": "7",
        "NombreCompleto": "Rikelme Alves Ribeira",
        "NombreCorto": "Rikelme",
        "Identificador": "rikelme-9887/9887",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "10",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "5",
        "Partidos como titular": "29",
        "Partidos como suplente": "1"
    },
    {
        "Equipo": "Burela FS",
        "Dorsal": "10",
        "NombreCompleto": "Carlos Cayado L\u00f3pez",
        "NombreCorto": "Charly",
        "Identificador": "carlos-10465/10465",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "6",
        "Goles en contra": "2",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "1",
        "Partidos como titular": "9",
        "Partidos como suplente": "21"
    },
    {
        "Equipo": "Burela FS",
        "Dorsal": "13",
        "NombreCompleto": "Wagner Aparecido de Oliveira Junior",
        "NombreCorto": "Junhinho",
        "Identificador": "wagner-aparecido-10805/10805",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "10",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "2",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "28"
    },
    {
        "Equipo": "Burela FS",
        "Dorsal": "14",
        "NombreCompleto": "Alberto Mir\u00e1s Neira",
        "NombreCorto": "Alberto",
        "Identificador": "a-miras-734/734",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "4",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "8",
        "Partidos como titular": "16",
        "Partidos como suplente": "13"
    },
    {
        "Equipo": "Burela FS",
        "Dorsal": "19",
        "NombreCompleto": "Marc Camp\u00e0s Rigat",
        "NombreCorto": "Camp\u00e0s",
        "Identificador": "marc-9517/9517",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "1",
        "Partidos como suplente": "14"
    },
    {
        "Equipo": "Burela FS",
        "Dorsal": "25",
        "NombreCompleto": "Walter Gon\u00e7alves Da Costa",
        "NombreCorto": "Walter",
        "Identificador": "walter-10889/10889",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "0"
    },
    {
        "Equipo": "Burela FS",
        "Dorsal": "27",
        "NombreCompleto": "Bruno Exp\u00f3sito Garc\u00eda",
        "NombreCorto": "Bruno Exp\u00f3sito",
        "Identificador": "bruno-10480/10480",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "0"
    },
    {
        "Equipo": "Burela FS",
        "Dorsal": "27",
        "NombreCompleto": "David Gomes De Pina",
        "NombreCorto": "David",
        "Identificador": "david-10825/10825",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "0"
    },
    {
        "Equipo": "Burela FS",
        "Dorsal": "6",
        "NombreCompleto": "Christian Rivas Garc\u00eda",
        "NombreCorto": "Pitero",
        "Identificador": "pitero-158/158",
        "Posicion": "P\u00edvot",
        "Goles": "8",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "4",
        "Partidos como titular": "4",
        "Partidos como suplente": "26"
    },
    {
        "Equipo": "Burela FS",
        "Dorsal": "88",
        "NombreCompleto": "Guilherme Meira Acioli Dej\u00f3 el equipo",
        "NombreCorto": "Meira",
        "Identificador": "guilherme-9890/9890",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "2",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "7"
    },
    {
        "Equipo": "Burela FS",
        "Dorsal": "96",
        "NombreCompleto": "Iv\u00e1n de U\u00f1a Feliz Dej\u00f3 el equipo",
        "NombreCorto": "Malaguti",
        "Identificador": "ivan-5181/5181",
        "Posicion": "P\u00edvot",
        "Goles": "3",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "4",
        "Partidos como titular": "10",
        "Partidos como suplente": "3"
    },
    {
        "Equipo": "C\u00f3rdoba Patrimonio Humanidad",
        "Dorsal": "1",
        "NombreCompleto": "V\u00edctor Areales Madue\u00f1o",
        "NombreCorto": "V\u00edctor Areales",
        "Identificador": "victor-9538/9538",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "1",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "1",
        "Partidos como titular": "8",
        "Partidos como suplente": "19"
    },
    {
        "Equipo": "C\u00f3rdoba Patrimonio Humanidad",
        "Dorsal": "12",
        "NombreCompleto": "Fabio Alvira P\u00e9rez",
        "NombreCorto": "Fabio",
        "Identificador": "fabio-43/43",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "2",
        "Partidos como titular": "21",
        "Partidos como suplente": "0"
    },
    {
        "Equipo": "C\u00f3rdoba Patrimonio Humanidad",
        "Dorsal": "30",
        "NombreCompleto": "Ioan Sergiu Sandru Grasu",
        "NombreCorto": "Chechu",
        "Identificador": "jesus-3704/3704",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "0"
    },
    {
        "Equipo": "C\u00f3rdoba Patrimonio Humanidad",
        "Dorsal": "51",
        "NombreCompleto": "Emmanuel Alexis Alarc\u00f3n",
        "NombreCorto": "Alexis",
        "Identificador": "emmanuel-alexis-10736/10736",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "1",
        "Partidos como suplente": "1"
    },
    {
        "Equipo": "C\u00f3rdoba Patrimonio Humanidad",
        "Dorsal": "3",
        "NombreCompleto": "Julio Dami\u00e1n Mareco Galeano",
        "NombreCorto": "J. Mareco",
        "Identificador": "julio-damian-9954/9954",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "2",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "2",
        "Partidos como titular": "12",
        "Partidos como suplente": "6"
    },
    {
        "Equipo": "C\u00f3rdoba Patrimonio Humanidad",
        "Dorsal": "6",
        "NombreCompleto": "Mykola Mykytiuk",
        "NombreCorto": "Mykytiuk",
        "Identificador": "mykola-10617/10617",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "5",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "2",
        "Partidos como titular": "3",
        "Partidos como suplente": "21"
    },
    {
        "Equipo": "C\u00f3rdoba Patrimonio Humanidad",
        "Dorsal": "14",
        "NombreCompleto": "Pablo Mar\u00eda Del Moral Jim\u00e9nez",
        "NombreCorto": "Pablo Del Moral",
        "Identificador": "pablo-maria-20/20",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "2",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "4",
        "Partidos como titular": "14",
        "Partidos como suplente": "8"
    },
    {
        "Equipo": "C\u00f3rdoba Patrimonio Humanidad",
        "Dorsal": "23",
        "NombreCompleto": "Murilo Duarte da Silva",
        "NombreCorto": "Murilo Duarte",
        "Identificador": "murilo-10768/10768",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "10",
        "Goles en contra": "1",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "1",
        "Amarillas": "10",
        "Partidos como titular": "17",
        "Partidos como suplente": "13"
    },
    {
        "Equipo": "C\u00f3rdoba Patrimonio Humanidad",
        "Dorsal": "2",
        "NombreCompleto": "Hugo Exp\u00f3sito Sicilia",
        "NombreCorto": "Hugo",
        "Identificador": "hugo-10670/10670",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "1",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "1",
        "Partidos como suplente": "8"
    },
    {
        "Equipo": "C\u00f3rdoba Patrimonio Humanidad",
        "Dorsal": "4",
        "NombreCompleto": "Alejandro Bernal Gasc\u00f3n",
        "NombreCorto": "\u00c1lex Bernal",
        "Identificador": "alejandro-10400/10400",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "2"
    },
    {
        "Equipo": "C\u00f3rdoba Patrimonio Humanidad",
        "Dorsal": "5",
        "NombreCompleto": "Lluc Parera Mart\u00ednez",
        "NombreCorto": "Lluc",
        "Identificador": "lluc-724/724",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "19"
    },
    {
        "Equipo": "C\u00f3rdoba Patrimonio Humanidad",
        "Dorsal": "7",
        "NombreCompleto": "Agust\u00edn del Rey",
        "NombreCorto": "Titi",
        "Identificador": "agustin-10862/10862",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "6",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "5",
        "Partidos como suplente": "11"
    },
    {
        "Equipo": "C\u00f3rdoba Patrimonio Humanidad",
        "Dorsal": "8",
        "NombreCompleto": "Tiago Manuel Rodrigues Macedo",
        "NombreCorto": "Tiago Macedo",
        "Identificador": "tiago-manuel-10770/10770",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "2",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "7",
        "Partidos como titular": "6",
        "Partidos como suplente": "20"
    },
    {
        "Equipo": "C\u00f3rdoba Patrimonio Humanidad",
        "Dorsal": "10",
        "NombreCompleto": "Arnaldo Enrique B\u00e1ez Torres",
        "NombreCorto": "Arnaldo B\u00e1ez",
        "Identificador": "arnaldo-enrique-10616/10616",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "11",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "1",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "7",
        "Partidos como titular": "21",
        "Partidos como suplente": "8"
    },
    {
        "Equipo": "C\u00f3rdoba Patrimonio Humanidad",
        "Dorsal": "11",
        "NombreCompleto": "Javier Aranda Prendes",
        "NombreCorto": "Aranda",
        "Identificador": "javier-10837/10837",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "2",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "5",
        "Partidos como suplente": "5"
    },
    {
        "Equipo": "C\u00f3rdoba Patrimonio Humanidad",
        "Dorsal": "15",
        "NombreCompleto": "Felipe Echavarr\u00eda",
        "NombreCorto": "Echavarr\u00eda",
        "Identificador": "felipe-10769/10769",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "10",
        "Goles en contra": "1",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "1",
        "Amarillas": "9",
        "Partidos como titular": "10",
        "Partidos como suplente": "19"
    },
    {
        "Equipo": "C\u00f3rdoba Patrimonio Humanidad",
        "Dorsal": "18",
        "NombreCompleto": "Alberto Peinado L\u00f3pez",
        "NombreCorto": "Peinado",
        "Identificador": "alberto-10848/10848",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "1"
    },
    {
        "Equipo": "C\u00f3rdoba Patrimonio Humanidad",
        "Dorsal": "19",
        "NombreCompleto": "Enzo Gabriel B\u00e1ez",
        "NombreCorto": "Enzo B\u00e1ez",
        "Identificador": "enzo-gabriel-10817/10817",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "1"
    },
    {
        "Equipo": "C\u00f3rdoba Patrimonio Humanidad",
        "Dorsal": "21",
        "NombreCompleto": "Guilherme Dos Santos",
        "NombreCorto": "Giu Santos",
        "Identificador": "guilherme-10771/10771",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "4",
        "Partidos como titular": "2",
        "Partidos como suplente": "22"
    },
    {
        "Equipo": "C\u00f3rdoba Patrimonio Humanidad",
        "Dorsal": "9",
        "NombreCompleto": "Pablo Cend\u00e1n Al\u00e9n",
        "NombreCorto": "Cend\u00e1n",
        "Identificador": "pablo-9908/9908",
        "Posicion": "P\u00edvot",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "1",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "2"
    },
    {
        "Equipo": "C\u00f3rdoba Patrimonio Humanidad",
        "Dorsal": "25",
        "NombreCompleto": "Kau\u00ea Pereira de Oliveira",
        "NombreCorto": "Kau\u00ea",
        "Identificador": "kaue-10713/10713",
        "Posicion": "P\u00edvot",
        "Goles": "10",
        "Goles en contra": "1",
        "Tarjetas rojas": "1",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "9",
        "Partidos como titular": "17",
        "Partidos como suplente": "12"
    },
    {
        "Equipo": "C\u00f3rdoba Patrimonio Humanidad",
        "Dorsal": "77",
        "NombreCompleto": "Juan Antonio Moraleja Ruiz",
        "NombreCorto": "Juanan",
        "Identificador": "juan-antonio-9709/9709",
        "Posicion": "P\u00edvot",
        "Goles": "12",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "1",
        "Partidos como titular": "7",
        "Partidos como suplente": "21"
    },
    {
        "Equipo": "ElPozo Murcia Costa C\u00e1lida",
        "Dorsal": "12",
        "NombreCompleto": "Juan Jos\u00e9 Angosto Hern\u00e1ndez",
        "NombreCorto": "Juanjo",
        "Identificador": "juanjo-1/1",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "1",
        "Partidos como titular": "17",
        "Partidos como suplente": "3"
    },
    {
        "Equipo": "ElPozo Murcia Costa C\u00e1lida",
        "Dorsal": "15",
        "NombreCompleto": "\u00c1lvaro Carri\u00f3n Tejedor",
        "NombreCorto": "A. Carri\u00f3n",
        "Identificador": "alvaro-9902/9902",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "1",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "7"
    },
    {
        "Equipo": "ElPozo Murcia Costa C\u00e1lida",
        "Dorsal": "19",
        "NombreCompleto": "Eduardo Filipe Sousa",
        "NombreCorto": "Edu",
        "Identificador": "edu-68/68",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "2",
        "Partidos como titular": "18",
        "Partidos como suplente": "1"
    },
    {
        "Equipo": "ElPozo Murcia Costa C\u00e1lida",
        "Dorsal": "38",
        "NombreCompleto": "Juan Jos\u00e9 L\u00f3pez P\u00e9rez",
        "NombreCorto": "Juanjo L\u00f3pez",
        "Identificador": "juan-jose-10704/10704",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "1",
        "Partidos como suplente": "1"
    },
    {
        "Equipo": "ElPozo Murcia Costa C\u00e1lida",
        "Dorsal": "5",
        "NombreCompleto": "Marlon Oliveira Ara\u00fajo",
        "NombreCorto": "Marlon",
        "Identificador": "marlon-604/604",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "6",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "12",
        "Partidos como titular": "11",
        "Partidos como suplente": "23"
    },
    {
        "Equipo": "ElPozo Murcia Costa C\u00e1lida",
        "Dorsal": "7",
        "NombreCompleto": "Felipe Valerio Pascual",
        "NombreCorto": "F. Valerio",
        "Identificador": "f-valerio-752/752",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "22",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "6",
        "Partidos como titular": "19",
        "Partidos como suplente": "16"
    },
    {
        "Equipo": "ElPozo Murcia Costa C\u00e1lida",
        "Dorsal": "8",
        "NombreCompleto": "Ricardo Mayor Gonz\u00e1lvez",
        "NombreCorto": "Ricardo",
        "Identificador": "ricardo-226/226",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "13",
        "Goles en contra": "1",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "5",
        "Partidos como titular": "11",
        "Partidos como suplente": "23"
    },
    {
        "Equipo": "ElPozo Murcia Costa C\u00e1lida",
        "Dorsal": "30",
        "NombreCompleto": "Bruno D\u00edas Azevedo",
        "NombreCorto": "Bruno",
        "Identificador": "bruno-10835/10835",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "3",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "1",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "11"
    },
    {
        "Equipo": "ElPozo Murcia Costa C\u00e1lida",
        "Dorsal": "35",
        "NombreCompleto": "Javier Mart\u00edn Rodr\u00edguez-Cans",
        "NombreCorto": "Javi Mart\u00edn",
        "Identificador": "javier-10888/10888",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "1"
    },
    {
        "Equipo": "ElPozo Murcia Costa C\u00e1lida",
        "Dorsal": "10",
        "NombreCompleto": "Ricardo Henrique Lemos Diniz",
        "NombreCorto": "Ricardinho",
        "Identificador": "ricardinho/1006",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "8",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "6",
        "Partidos como titular": "9",
        "Partidos como suplente": "25"
    },
    {
        "Equipo": "ElPozo Murcia Costa C\u00e1lida",
        "Dorsal": "11",
        "NombreCompleto": "Marcel De Mendo\u00e7a Marques",
        "NombreCorto": "Marcel",
        "Identificador": "marcel-634/634",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "15",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "6",
        "Partidos como titular": "18",
        "Partidos como suplente": "4"
    },
    {
        "Equipo": "ElPozo Murcia Costa C\u00e1lida",
        "Dorsal": "16",
        "NombreCompleto": "David \u00c1lvarez Munteis",
        "NombreCorto": "D. \u00c1lvarez",
        "Identificador": "david-24/24",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "9",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "2",
        "Partidos como titular": "13",
        "Partidos como suplente": "19"
    },
    {
        "Equipo": "ElPozo Murcia Costa C\u00e1lida",
        "Dorsal": "28",
        "NombreCompleto": "Juan \u00c1ngel Robles Calder\u00f3n",
        "NombreCorto": "Robles",
        "Identificador": "juan-angel-10873/10873",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "2"
    },
    {
        "Equipo": "ElPozo Murcia Costa C\u00e1lida",
        "Dorsal": "29",
        "NombreCompleto": "C\u00e9sar Velasco L\u00f3pez",
        "NombreCorto": "C\u00e9sar",
        "Identificador": "cesar-260/260",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "5",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "10",
        "Partidos como titular": "6",
        "Partidos como suplente": "24"
    },
    {
        "Equipo": "ElPozo Murcia Costa C\u00e1lida",
        "Dorsal": "31",
        "NombreCompleto": "Fabricio Bastezini",
        "NombreCorto": "Gadeia",
        "Identificador": "fabricio-398/398",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "12",
        "Goles en contra": "2",
        "Tarjetas rojas": "1",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "11",
        "Partidos como titular": "27",
        "Partidos como suplente": "8"
    },
    {
        "Equipo": "ElPozo Murcia Costa C\u00e1lida",
        "Dorsal": "66",
        "NombreCompleto": "Carlos Villalobos Rodr\u00edguez",
        "NombreCorto": "Carlos Villalobos",
        "Identificador": "carlos-10703/10703",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "4"
    },
    {
        "Equipo": "ElPozo Murcia Costa C\u00e1lida",
        "Dorsal": "76",
        "NombreCompleto": "Ander Barranco S\u00e1nchez",
        "NombreCorto": "Ander",
        "Identificador": "ander-10910/10910",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "0"
    },
    {
        "Equipo": "ElPozo Murcia Costa C\u00e1lida",
        "Dorsal": "4",
        "NombreCompleto": "Esteban Cejudo Guerrero",
        "NombreCorto": "Esteban",
        "Identificador": "esteban-34/34",
        "Posicion": "P\u00edvot",
        "Goles": "8",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "6",
        "Partidos como titular": "12",
        "Partidos como suplente": "21"
    },
    {
        "Equipo": "ElPozo Murcia Costa C\u00e1lida",
        "Dorsal": "9",
        "NombreCompleto": "Rafael dos Santos",
        "NombreCorto": "Rafa Santos",
        "Identificador": "rafael-5122/5122",
        "Posicion": "P\u00edvot",
        "Goles": "12",
        "Goles en contra": "1",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "1",
        "Amarillas": "8",
        "Partidos como titular": "18",
        "Partidos como suplente": "10"
    },
    {
        "Equipo": "ElPozo Murcia Costa C\u00e1lida",
        "Dorsal": "17",
        "NombreCompleto": "Miguel \u00c1ngel Palacio Parada",
        "NombreCorto": "Miguel Palacio",
        "Identificador": "miguel-angel-10838/10838",
        "Posicion": "P\u00edvot",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "2"
    },
    {
        "Equipo": "ElPozo Murcia Costa C\u00e1lida",
        "Dorsal": "23",
        "NombreCompleto": "\u00c1lvaro Gonz\u00e1lez Teruel",
        "NombreCorto": "\u00c1lvaro",
        "Identificador": "alvaro-10894/10894",
        "Posicion": "P\u00edvot",
        "Goles": "1",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "1"
    },
    {
        "Equipo": "ElPozo Murcia Costa C\u00e1lida",
        "Dorsal": "90",
        "NombreCompleto": "Jes\u00fas Villegas G\u00f3mez",
        "NombreCorto": "Jes\u00fas Villegas",
        "Identificador": "jesus-10901/10901",
        "Posicion": "P\u00edvot",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "1"
    },
    {
        "Equipo": "ElPozo Murcia Costa C\u00e1lida",
        "Dorsal": "24",
        "NombreCompleto": "Miguel \u00c1ngel Vicente Mart\u00ednez Dej\u00f3 el equipo",
        "NombreCorto": "Miguel \u00c1ngel",
        "Identificador": "miguel-angel-10387/10387",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "1"
    },
    {
        "Equipo": "Industrias Santa Coloma",
        "Dorsal": "1",
        "NombreCompleto": "Borja Puerta S\u00e1nchez",
        "NombreCorto": "Borja Puerta",
        "Identificador": "borja_puerta/1152",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "1",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "29",
        "Partidos como suplente": "1"
    },
    {
        "Equipo": "Industrias Santa Coloma",
        "Dorsal": "15",
        "NombreCompleto": "\u00c0lex Lluch Romeu",
        "NombreCorto": "\u00c0lex Lluch",
        "Identificador": "%C3%80lex_lluch-96/96",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "2",
        "Partidos como titular": "1",
        "Partidos como suplente": "6"
    },
    {
        "Equipo": "Industrias Santa Coloma",
        "Dorsal": "26",
        "NombreCompleto": "Adri\u00e1n Walter Cabezas Altozano",
        "NombreCorto": "Walter",
        "Identificador": "adrian-walter-10887/10887",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "3"
    },
    {
        "Equipo": "Industrias Santa Coloma",
        "Dorsal": "3",
        "NombreCompleto": "Marc Tolr\u00e0 Garc\u00eda",
        "NombreCorto": "Marc Tolr\u00e0",
        "Identificador": "marc-875/875",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "6",
        "Goles en contra": "4",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "1",
        "Amarillas": "1",
        "Partidos como titular": "18",
        "Partidos como suplente": "5"
    },
    {
        "Equipo": "Industrias Santa Coloma",
        "Dorsal": "4",
        "NombreCompleto": "Oriol Santos Mart\u00ed",
        "NombreCorto": "Uri Santos",
        "Identificador": "oriol-26/26",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "3",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "4",
        "Partidos como titular": "3",
        "Partidos como suplente": "12"
    },
    {
        "Equipo": "Industrias Santa Coloma",
        "Dorsal": "2",
        "NombreCompleto": "Bernat Povill Cerdeira",
        "NombreCorto": "Povill",
        "Identificador": "povill-105/105",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "18",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "1",
        "Dobles amarillas": "1",
        "Amarillas": "9",
        "Partidos como titular": "18",
        "Partidos como suplente": "11"
    },
    {
        "Equipo": "Industrias Santa Coloma",
        "Dorsal": "7",
        "NombreCompleto": "Marc Puigvert Esteve",
        "NombreCorto": "Puigvert",
        "Identificador": "marc-10171/10171",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "12",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "7",
        "Partidos como titular": "26",
        "Partidos como suplente": "3"
    },
    {
        "Equipo": "Industrias Santa Coloma",
        "Dorsal": "8",
        "NombreCompleto": "V\u00edctor S\u00e1nchez Medina",
        "NombreCorto": "V. S\u00e1nchez",
        "Identificador": "victor-10822/10822",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "0"
    },
    {
        "Equipo": "Industrias Santa Coloma",
        "Dorsal": "10",
        "NombreCompleto": "Victor Ramos Mora",
        "NombreCorto": "V\u00edctor Ramos",
        "Identificador": "victor-10444/10444",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "4",
        "Goles en contra": "1",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "1",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "21"
    },
    {
        "Equipo": "Industrias Santa Coloma",
        "Dorsal": "12",
        "NombreCompleto": "Albert Cardona Bayer",
        "NombreCorto": "Cardona",
        "Identificador": "albert-23/23",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "9",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "5",
        "Partidos como titular": "3",
        "Partidos como suplente": "27"
    },
    {
        "Equipo": "Industrias Santa Coloma",
        "Dorsal": "17",
        "NombreCompleto": "Sebasti\u00e1n Corso",
        "NombreCorto": "Corso",
        "Identificador": "sebastian-25/25",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "10",
        "Partidos como titular": "6",
        "Partidos como suplente": "20"
    },
    {
        "Equipo": "Industrias Santa Coloma",
        "Dorsal": "20",
        "NombreCompleto": "Nil Closas Dalmau",
        "NombreCorto": "Nil",
        "Identificador": "nil-101/101",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "2",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "4",
        "Partidos como titular": "8",
        "Partidos como suplente": "8"
    },
    {
        "Equipo": "Industrias Santa Coloma",
        "Dorsal": "21",
        "NombreCompleto": "Alejandro Verdejo Correa",
        "NombreCorto": "\u00c1lex Verdejo",
        "Identificador": "alejandro-27/27",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "15",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "10",
        "Partidos como titular": "25",
        "Partidos como suplente": "5"
    },
    {
        "Equipo": "Industrias Santa Coloma",
        "Dorsal": "23",
        "NombreCompleto": "Niel\u00b7lo Bertran Ferrer",
        "NombreCorto": "Niel\u00b7lo",
        "Identificador": "niel%C2%B7lo-10479/10479",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "1",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "2",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "20"
    },
    {
        "Equipo": "Industrias Santa Coloma",
        "Dorsal": "24",
        "NombreCompleto": "V\u00edctor P\u00e9rez P\u00e9rez",
        "NombreCorto": "V\u00edctor P\u00e9rez",
        "Identificador": "victor-10478/10478",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "2",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "3",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "19"
    },
    {
        "Equipo": "Industrias Santa Coloma",
        "Dorsal": "25",
        "NombreCompleto": "Iv\u00e1n Bonillo Vizca\u00edno",
        "NombreCorto": "Iv\u00e1n Bonillo",
        "Identificador": "ivan-10730/10730",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "1"
    },
    {
        "Equipo": "Industrias Santa Coloma",
        "Dorsal": "27",
        "NombreCompleto": "Joan V\u00e1zquez Gonz\u00e1lez",
        "NombreCorto": "Joan",
        "Identificador": "joan-10709/10709",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "4"
    },
    {
        "Equipo": "Industrias Santa Coloma",
        "Dorsal": "9",
        "NombreCompleto": "Mat\u00edas Leguizam\u00f3n",
        "NombreCorto": "Mati Leguizamon",
        "Identificador": "matias-10823/10823",
        "Posicion": "P\u00edvot",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "0"
    },
    {
        "Equipo": "Industrias Santa Coloma",
        "Dorsal": "11",
        "NombreCompleto": "Leandro Ferreira Azevedo",
        "NombreCorto": "Leandrinho",
        "Identificador": "leandro-10631/10631",
        "Posicion": "P\u00edvot",
        "Goles": "10",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "8",
        "Partidos como titular": "13",
        "Partidos como suplente": "17"
    },
    {
        "Equipo": "Islas Baleares Palma Futsal",
        "Dorsal": "1",
        "NombreCompleto": "Carlos Barr\u00f3n Redondo",
        "NombreCorto": "C. Barr\u00f3n",
        "Identificador": "carlos-349/349",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "5",
        "Partidos como titular": "13",
        "Partidos como suplente": "7"
    },
    {
        "Equipo": "Islas Baleares Palma Futsal",
        "Dorsal": "2",
        "NombreCompleto": "Henrique Kasper Barbieri",
        "NombreCorto": "Henrique",
        "Identificador": "henrique-9921/9921",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "1",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "1",
        "Partidos como titular": "8",
        "Partidos como suplente": "3"
    },
    {
        "Equipo": "Islas Baleares Palma Futsal",
        "Dorsal": "3",
        "NombreCompleto": "Luan Muller Barboza",
        "NombreCorto": "Luan Muller",
        "Identificador": "luan-5137/5137",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "2",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "1",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "5",
        "Partidos como titular": "14",
        "Partidos como suplente": "11"
    },
    {
        "Equipo": "Islas Baleares Palma Futsal",
        "Dorsal": "23",
        "NombreCompleto": "Manuel Piqueras D\u00f3lera",
        "NombreCorto": "Piqueras",
        "Identificador": "manuel-324/324",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "9",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "7",
        "Partidos como titular": "12",
        "Partidos como suplente": "13"
    },
    {
        "Equipo": "Islas Baleares Palma Futsal",
        "Dorsal": "44",
        "NombreCompleto": "Lucas Leandro Machado",
        "NombreCorto": "Machado",
        "Identificador": "lucas-leandro-10237/10237",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "6",
        "Goles en contra": "1",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "5",
        "Partidos como titular": "6",
        "Partidos como suplente": "25"
    },
    {
        "Equipo": "Islas Baleares Palma Futsal",
        "Dorsal": "55",
        "NombreCompleto": "Marcelo Augusto dos Santos",
        "NombreCorto": "Marcelo",
        "Identificador": "marcelo-10366/10366",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "3",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "1",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "11",
        "Partidos como titular": "8",
        "Partidos como suplente": "23"
    },
    {
        "Equipo": "Islas Baleares Palma Futsal",
        "Dorsal": "10",
        "NombreCompleto": "Mario Rivillos Plaza",
        "NombreCorto": "Rivillos",
        "Identificador": "mario-9/9",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "11",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "9",
        "Partidos como titular": "21",
        "Partidos como suplente": "12"
    },
    {
        "Equipo": "Islas Baleares Palma Futsal",
        "Dorsal": "11",
        "NombreCompleto": "David Pe\u00f1a Romero",
        "NombreCorto": "David Pe\u00f1a",
        "Identificador": "david-740/740",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "8",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "3",
        "Partidos como titular": "8",
        "Partidos como suplente": "26"
    },
    {
        "Equipo": "Islas Baleares Palma Futsal",
        "Dorsal": "17",
        "NombreCompleto": "Joao Victor Alves Sena",
        "NombreCorto": "Neguinho",
        "Identificador": "joao-victor-10365/10365",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "13",
        "Goles en contra": "1",
        "Tarjetas rojas": "1",
        "Dobles amarillas": "1",
        "Amarillas": "10",
        "Partidos como titular": "26",
        "Partidos como suplente": "3"
    },
    {
        "Equipo": "Islas Baleares Palma Futsal",
        "Dorsal": "27",
        "NombreCompleto": "Ernesto Claudino Gris",
        "NombreCorto": "Ernesto",
        "Identificador": "ernesto-10728/10728",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "7",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "6",
        "Partidos como titular": "19",
        "Partidos como suplente": "10"
    },
    {
        "Equipo": "Islas Baleares Palma Futsal",
        "Dorsal": "28",
        "NombreCompleto": "F\u00e1bio Augusto Carneiro dos Santos",
        "NombreCorto": "Fabinho",
        "Identificador": "fabio-augusto-10579/10579",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "19",
        "Goles en contra": "2",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "10",
        "Partidos como titular": "13",
        "Partidos como suplente": "17"
    },
    {
        "Equipo": "Islas Baleares Palma Futsal",
        "Dorsal": "77",
        "NombreCompleto": "Mateus Lima Maia",
        "NombreCorto": "Mateus Maia",
        "Identificador": "mateus-10807/10807",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "12",
        "Goles en contra": "1",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "7",
        "Partidos como titular": "1",
        "Partidos como suplente": "34"
    },
    {
        "Equipo": "Islas Baleares Palma Futsal",
        "Dorsal": "9",
        "NombreCompleto": "Bruno Gomes Bispo do Nascimento",
        "NombreCorto": "Bruno Gomes",
        "Identificador": "bruno-9594/9594",
        "Posicion": "P\u00edvot",
        "Goles": "16",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "1",
        "Amarillas": "10",
        "Partidos como titular": "19",
        "Partidos como suplente": "15"
    },
    {
        "Equipo": "Islas Baleares Palma Futsal",
        "Dorsal": "30",
        "NombreCompleto": "Nil Tent Meaurio",
        "NombreCorto": "Nil Tent",
        "Identificador": "nil-10228/10228",
        "Posicion": "P\u00edvot",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "3"
    },
    {
        "Equipo": "Islas Baleares Palma Futsal",
        "Dorsal": "39",
        "NombreCompleto": "Jes\u00fas Garc\u00eda del Pino Gordillo",
        "NombreCorto": "Gordillo",
        "Identificador": "jesus-9541/9541",
        "Posicion": "P\u00edvot",
        "Goles": "12",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "10",
        "Partidos como titular": "2",
        "Partidos como suplente": "29"
    },
    {
        "Equipo": "Islas Baleares Palma Futsal",
        "Dorsal": "93",
        "NombreCompleto": "Charles Henrique Ferreira da Silva",
        "NombreCorto": "Charuto",
        "Identificador": "charuto/1219",
        "Posicion": "P\u00edvot",
        "Goles": "2",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "4",
        "Partidos como titular": "5",
        "Partidos como suplente": "15"
    },
    {
        "Equipo": "Islas Baleares Palma Futsal",
        "Dorsal": "13",
        "NombreCompleto": "Thierry Henrique Petre\u00e7a Dej\u00f3 el equipo",
        "NombreCorto": "Thierry",
        "Identificador": "thierry-10806/10806",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "6"
    },
    {
        "Equipo": "Ja\u00e9n Para\u00edso Interior",
        "Dorsal": "1",
        "NombreCompleto": "Carlos Eduardo Nesello Espindola",
        "NombreCorto": "Espindola",
        "Identificador": "espindola-320/320",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "3",
        "Goles en contra": "1",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "10",
        "Partidos como titular": "21",
        "Partidos como suplente": "4"
    },
    {
        "Equipo": "Ja\u00e9n Para\u00edso Interior",
        "Dorsal": "28",
        "NombreCompleto": "Eduardo da Silva Ferreira Lima",
        "NombreCorto": "Dud\u00fa",
        "Identificador": "eduardo-10618/10618",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "4",
        "Partidos como titular": "12",
        "Partidos como suplente": "0"
    },
    {
        "Equipo": "Ja\u00e9n Para\u00edso Interior",
        "Dorsal": "42",
        "NombreCompleto": "Jos\u00e9 Manuel Moreno Cutillas",
        "NombreCorto": "Moreno",
        "Identificador": "jose-manuel-10446/10446",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "1"
    },
    {
        "Equipo": "Ja\u00e9n Para\u00edso Interior",
        "Dorsal": "5",
        "NombreCompleto": "Jo\u00e3o V\u00edtor Salla Vivan",
        "NombreCorto": "Jo\u00e3o Salla",
        "Identificador": "joao-vitor-10725/10725",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "3",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "5",
        "Partidos como titular": "12",
        "Partidos como suplente": "20"
    },
    {
        "Equipo": "Ja\u00e9n Para\u00edso Interior",
        "Dorsal": "7",
        "NombreCompleto": "Fernando Montardo Trindade",
        "NombreCorto": "Fernando Trindade",
        "Identificador": "fernando-10874/10874",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "5"
    },
    {
        "Equipo": "Ja\u00e9n Para\u00edso Interior",
        "Dorsal": "8",
        "NombreCompleto": "Carlos Jos\u00e9 Sanz Salcedo",
        "NombreCorto": "Carlos Sanz",
        "Identificador": "carlos-jose-10108/10108",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "4",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "1",
        "Dobles amarillas": "1",
        "Amarillas": "15",
        "Partidos como titular": "20",
        "Partidos como suplente": "11"
    },
    {
        "Equipo": "Ja\u00e9n Para\u00edso Interior",
        "Dorsal": "22",
        "NombreCompleto": "Attos Cristhian Mendes da Silva",
        "NombreCorto": "Attos",
        "Identificador": "attos-cristhian-365/365",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "1",
        "Amarillas": "4",
        "Partidos como titular": "2",
        "Partidos como suplente": "15"
    },
    {
        "Equipo": "Ja\u00e9n Para\u00edso Interior",
        "Dorsal": "6",
        "NombreCompleto": "Daniel L\u00f3pez L\u00f3pez",
        "NombreCorto": "D. Zurdo",
        "Identificador": "dani-zurdo-577/577",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "12",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "12",
        "Partidos como titular": "12",
        "Partidos como suplente": "19"
    },
    {
        "Equipo": "Ja\u00e9n Para\u00edso Interior",
        "Dorsal": "12",
        "NombreCompleto": "Renato Lopes Furtado",
        "NombreCorto": "Renato",
        "Identificador": "renato-164/164",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "12",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "11",
        "Partidos como titular": "6",
        "Partidos como suplente": "22"
    },
    {
        "Equipo": "Ja\u00e9n Para\u00edso Interior",
        "Dorsal": "15",
        "NombreCompleto": "Alejandro Lemine Luque",
        "NombreCorto": "Lemine",
        "Identificador": "lemine-87/87",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "7",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "7",
        "Partidos como titular": "5",
        "Partidos como suplente": "25"
    },
    {
        "Equipo": "Ja\u00e9n Para\u00edso Interior",
        "Dorsal": "18",
        "NombreCompleto": "Yoel Alonso Hidalgo",
        "NombreCorto": "Yoel",
        "Identificador": "yoel-10900/10900",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "0"
    },
    {
        "Equipo": "Ja\u00e9n Para\u00edso Interior",
        "Dorsal": "19",
        "NombreCompleto": "Joaqu\u00edn Exp\u00f3sito L\u00f3pez",
        "NombreCorto": "Joaqu\u00edn",
        "Identificador": "joaquin-10136/10136",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "2"
    },
    {
        "Equipo": "Ja\u00e9n Para\u00edso Interior",
        "Dorsal": "21",
        "NombreCompleto": "Miguel Moya Hoyo",
        "NombreCorto": "M\u00edchel",
        "Identificador": "miguel-329/329",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "8",
        "Goles en contra": "1",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "12",
        "Partidos como titular": "26",
        "Partidos como suplente": "6"
    },
    {
        "Equipo": "Ja\u00e9n Para\u00edso Interior",
        "Dorsal": "23",
        "NombreCompleto": "Franklin Douglas Cavalcante",
        "NombreCorto": "Franklin",
        "Identificador": "franklin-757/757",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "2",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "3",
        "Partidos como titular": "3",
        "Partidos como suplente": "8"
    },
    {
        "Equipo": "Ja\u00e9n Para\u00edso Interior",
        "Dorsal": "55",
        "NombreCompleto": "Giancarlos Antoniazzi",
        "NombreCorto": "Antoniazzi",
        "Identificador": "giancarlos-10409/10409",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "3",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "7",
        "Partidos como titular": "14",
        "Partidos como suplente": "10"
    },
    {
        "Equipo": "Ja\u00e9n Para\u00edso Interior",
        "Dorsal": "77",
        "NombreCompleto": "Carlos Rodr\u00edguez L\u00f3pez",
        "NombreCorto": "Carlos R.",
        "Identificador": "carlos-10585/10585",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "0"
    },
    {
        "Equipo": "Ja\u00e9n Para\u00edso Interior",
        "Dorsal": "11",
        "NombreCompleto": "\u00c1ngel Bingyoba Vuiti",
        "NombreCorto": "A. Bingyoba",
        "Identificador": "%C3%81ngel-333/333",
        "Posicion": "P\u00edvot",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "1",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "6"
    },
    {
        "Equipo": "Ja\u00e9n Para\u00edso Interior",
        "Dorsal": "14",
        "NombreCompleto": "Alan Brandi Cuanisc\u00fa",
        "NombreCorto": "Alan Brandi",
        "Identificador": "alan-330/330",
        "Posicion": "P\u00edvot",
        "Goles": "17",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "6",
        "Partidos como titular": "11",
        "Partidos como suplente": "21"
    },
    {
        "Equipo": "Ja\u00e9n Para\u00edso Interior",
        "Dorsal": "41",
        "NombreCompleto": "Mat\u00edas Sebasti\u00e1n Rosa",
        "NombreCorto": "Mati Rosa",
        "Identificador": "mati-rosa-362/362",
        "Posicion": "P\u00edvot",
        "Goles": "23",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "1",
        "Amarillas": "7",
        "Partidos como titular": "18",
        "Partidos como suplente": "15"
    },
    {
        "Equipo": "Ja\u00e9n Para\u00edso Interior",
        "Dorsal": "20",
        "NombreCompleto": "Javier Garc\u00eda Moreno Dej\u00f3 el equipo",
        "NombreCorto": "Chino",
        "Identificador": "chino-75/75",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "6",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "5",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "12"
    },
    {
        "Equipo": "Ja\u00e9n Para\u00edso Interior",
        "Dorsal": "9",
        "NombreCompleto": "Cristian Aparicio G\u00f3mez Dej\u00f3 el equipo",
        "NombreCorto": "Cristian Rubio",
        "Identificador": "cristian-373/373",
        "Posicion": "P\u00edvot",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "3",
        "Partidos como suplente": "6"
    },
    {
        "Equipo": "Jimbee Cartagena Costa C\u00e1lida",
        "Dorsal": "1",
        "NombreCompleto": "Jos\u00e9 Miguel Oliver Solano",
        "NombreCorto": "Chemi",
        "Identificador": "jose-miguel-364/364",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "1",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "8",
        "Partidos como titular": "28",
        "Partidos como suplente": "1"
    },
    {
        "Equipo": "Jimbee Cartagena Costa C\u00e1lida",
        "Dorsal": "15",
        "NombreCompleto": "Gin\u00e9s Gabarr\u00f3n Rodr\u00edguez",
        "NombreCorto": "Gin\u00e9s",
        "Identificador": "gines/842",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "1"
    },
    {
        "Equipo": "Jimbee Cartagena Costa C\u00e1lida",
        "Dorsal": "22",
        "NombreCompleto": "Jos\u00e9 Antonio Guillam\u00f3n Alcaraz",
        "NombreCorto": "Chispi",
        "Identificador": "jose-antonio-218/218",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "1",
        "Partidos como titular": "9",
        "Partidos como suplente": "0"
    },
    {
        "Equipo": "Jimbee Cartagena Costa C\u00e1lida",
        "Dorsal": "8",
        "NombreCompleto": "Francisco Tomaz Braga Nunes Cavalcante",
        "NombreCorto": "Tomaz",
        "Identificador": "francisco-tomaz-352/352",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "6",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "5",
        "Partidos como titular": "27",
        "Partidos como suplente": "10"
    },
    {
        "Equipo": "Jimbee Cartagena Costa C\u00e1lida",
        "Dorsal": "19",
        "NombreCompleto": "Jes\u00fas Izquierdo Carrillo",
        "NombreCorto": "Jes\u00fas Izquierdo",
        "Identificador": "jesus-57/57",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "1",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "4",
        "Partidos como titular": "1",
        "Partidos como suplente": "29"
    },
    {
        "Equipo": "Jimbee Cartagena Costa C\u00e1lida",
        "Dorsal": "23",
        "NombreCompleto": "Dar\u00edo Gil Campoy",
        "NombreCorto": "Dar\u00edo",
        "Identificador": "dario-44/44",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "4",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "5",
        "Partidos como titular": "16",
        "Partidos como suplente": "18"
    },
    {
        "Equipo": "Jimbee Cartagena Costa C\u00e1lida",
        "Dorsal": "25",
        "NombreCompleto": "Felipe Carrasco S\u00e1nchez",
        "NombreCorto": "Felipe",
        "Identificador": "felipe-10839/10839",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "0"
    },
    {
        "Equipo": "Jimbee Cartagena Costa C\u00e1lida",
        "Dorsal": "93",
        "NombreCompleto": "Souheil Mouhoudine",
        "NombreCorto": "Mouhoudine",
        "Identificador": "souheil-5561/5561",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "10",
        "Goles en contra": "1",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "5",
        "Partidos como titular": "9",
        "Partidos como suplente": "24"
    },
    {
        "Equipo": "Jimbee Cartagena Costa C\u00e1lida",
        "Dorsal": "0",
        "NombreCompleto": "Daniel Mart\u00ednez Ruano",
        "NombreCorto": "Dani Ruano",
        "Identificador": "daniel-10914/10914",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "0"
    },
    {
        "Equipo": "Jimbee Cartagena Costa C\u00e1lida",
        "Dorsal": "2",
        "NombreCompleto": "Adri\u00e1n Rubio Varea",
        "NombreCorto": "Adri Rubio",
        "Identificador": "adrian-10675/10675",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "0"
    },
    {
        "Equipo": "Jimbee Cartagena Costa C\u00e1lida",
        "Dorsal": "3",
        "NombreCompleto": "Carlos Alonso Font",
        "NombreCorto": "Carlos Alonso",
        "Identificador": "carlos-10865/10865",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "0"
    },
    {
        "Equipo": "Jimbee Cartagena Costa C\u00e1lida",
        "Dorsal": "7",
        "NombreCompleto": "Jhonatan Henrique Linhares",
        "NombreCorto": "Linhares",
        "Identificador": "jhonatan-henrique-9555/9555",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "3",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "7",
        "Partidos como titular": "4",
        "Partidos como suplente": "31"
    },
    {
        "Equipo": "Jimbee Cartagena Costa C\u00e1lida",
        "Dorsal": "10",
        "NombreCompleto": "Francisco Jos\u00e9 Cort\u00e9s Hern\u00e1ndez",
        "NombreCorto": "Cort\u00e9s",
        "Identificador": "francisco-jose-9588/9588",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "10",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "1",
        "Amarillas": "10",
        "Partidos como titular": "17",
        "Partidos como suplente": "14"
    },
    {
        "Equipo": "Jimbee Cartagena Costa C\u00e1lida",
        "Dorsal": "13",
        "NombreCompleto": "Miguel \u00c1ngel Cano Mellado",
        "NombreCorto": "Mellado",
        "Identificador": "mellado-674/674",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "8",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "6",
        "Partidos como titular": "16",
        "Partidos como suplente": "16"
    },
    {
        "Equipo": "Jimbee Cartagena Costa C\u00e1lida",
        "Dorsal": "14",
        "NombreCompleto": "Gabriel Rodrigues Motta",
        "NombreCorto": "Motta",
        "Identificador": "gabriel-rodrigues-9911/9911",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "18",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "1",
        "Amarillas": "11",
        "Partidos como titular": "11",
        "Partidos como suplente": "22"
    },
    {
        "Equipo": "Jimbee Cartagena Costa C\u00e1lida",
        "Dorsal": "17",
        "NombreCompleto": "Gonzalo Castej\u00f3n Fluixa",
        "NombreCorto": "Gon Castej\u00f3n",
        "Identificador": "gonzalo-931/931",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "7",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "1",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "6",
        "Partidos como titular": "10",
        "Partidos como suplente": "26"
    },
    {
        "Equipo": "Jimbee Cartagena Costa C\u00e1lida",
        "Dorsal": "9",
        "NombreCompleto": "Pablo Ram\u00edrez Gonz\u00e1lez",
        "NombreCorto": "Pablo Ram\u00edrez",
        "Identificador": "pablo-9876/9876",
        "Posicion": "P\u00edvot",
        "Goles": "22",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "7",
        "Partidos como titular": "27",
        "Partidos como suplente": "10"
    },
    {
        "Equipo": "Jimbee Cartagena Costa C\u00e1lida",
        "Dorsal": "11",
        "NombreCompleto": "Walter Fernandes da Costa Firmino",
        "NombreCorto": "Waltinho",
        "Identificador": "walter-fernandes-9552/9552",
        "Posicion": "P\u00edvot",
        "Goles": "10",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "1",
        "Amarillas": "6",
        "Partidos como titular": "5",
        "Partidos como suplente": "18"
    },
    {
        "Equipo": "Jimbee Cartagena Costa C\u00e1lida",
        "Dorsal": "20",
        "NombreCompleto": "Muhammad Ossamanmusa",
        "NombreCorto": "Ossamanmusa",
        "Identificador": "muhammad-5609/5609",
        "Posicion": "P\u00edvot",
        "Goles": "6",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "6",
        "Partidos como titular": "5",
        "Partidos como suplente": "25"
    },
    {
        "Equipo": "Movistar Inter",
        "Dorsal": "1",
        "NombreCompleto": "Jes\u00fas Herrero Parr\u00f3n",
        "NombreCorto": "J. Herrero",
        "Identificador": "jesus-389/389",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "2",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "1",
        "Amarillas": "8",
        "Partidos como titular": "23",
        "Partidos como suplente": "0"
    },
    {
        "Equipo": "Movistar Inter",
        "Dorsal": "27",
        "NombreCompleto": "Jes\u00fas Garc\u00eda Rold\u00e1n",
        "NombreCorto": "Jes\u00fas Garc\u00eda",
        "Identificador": "jesus/1239",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "1",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "1",
        "Partidos como titular": "10",
        "Partidos como suplente": "0"
    },
    {
        "Equipo": "Movistar Inter",
        "Dorsal": "8",
        "NombreCompleto": "Jos\u00e9 Antonio Fern\u00e1ndez Raya",
        "NombreCorto": "Raya",
        "Identificador": "jose-antonio-381/381",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "4",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "8",
        "Partidos como titular": "12",
        "Partidos como suplente": "6"
    },
    {
        "Equipo": "Movistar Inter",
        "Dorsal": "51",
        "NombreCompleto": "Rafael Garc\u00eda Aguilera",
        "NombreCorto": "Bebe",
        "Identificador": "rafael-391/391",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "13",
        "Goles en contra": "2",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "1",
        "Amarillas": "5",
        "Partidos como titular": "13",
        "Partidos como suplente": "18"
    },
    {
        "Equipo": "Movistar Inter",
        "Dorsal": "2",
        "NombreCompleto": "Cecilio Morales Barbado",
        "NombreCorto": "Cecilio",
        "Identificador": "cecilio-407/407",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "25",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "10",
        "Partidos como titular": "24",
        "Partidos como suplente": "8"
    },
    {
        "Equipo": "Movistar Inter",
        "Dorsal": "5",
        "NombreCompleto": "Bruno Rocha Braga",
        "NombreCorto": "Chaguinha",
        "Identificador": "bruno-3869/3869",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "13",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "5",
        "Partidos como titular": "20",
        "Partidos como suplente": "9"
    },
    {
        "Equipo": "Movistar Inter",
        "Dorsal": "6",
        "NombreCompleto": "Ra\u00fal G\u00f3mez del Olmo",
        "NombreCorto": "Ra\u00fal G\u00f3mez",
        "Identificador": "raul-341/341",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "8",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "6",
        "Partidos como titular": "12",
        "Partidos como suplente": "12"
    },
    {
        "Equipo": "Movistar Inter",
        "Dorsal": "7",
        "NombreCompleto": "Pablo Ord\u00f3\u00f1ez Jim\u00e9nez",
        "NombreCorto": "Pablo Ord\u00f3\u00f1ez",
        "Identificador": "pablo-9649/9649",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "5",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "1",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "2",
        "Partidos como titular": "9",
        "Partidos como suplente": "18"
    },
    {
        "Equipo": "Movistar Inter",
        "Dorsal": "10",
        "NombreCompleto": "Javier M\u00ednguez Rubio",
        "NombreCorto": "J. M\u00ednguez",
        "Identificador": "j_minguez-84/84",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "10",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "4",
        "Partidos como titular": "2",
        "Partidos como suplente": "23"
    },
    {
        "Equipo": "Movistar Inter",
        "Dorsal": "11",
        "NombreCompleto": "Eloy De Pablos De Diego",
        "NombreCorto": "Eloy",
        "Identificador": "eloy-9850/9850",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "4",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "2",
        "Partidos como titular": "6",
        "Partidos como suplente": "21"
    },
    {
        "Equipo": "Movistar Inter",
        "Dorsal": "12",
        "NombreCompleto": "Lucas Vinicius de Santana Brito",
        "NombreCorto": "Luc\u00e3o",
        "Identificador": "lucas-vinicius-9553/9553",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "2",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "2",
        "Partidos como titular": "2",
        "Partidos como suplente": "31"
    },
    {
        "Equipo": "Movistar Inter",
        "Dorsal": "16",
        "NombreCompleto": "Tomas Drahovsky",
        "NombreCorto": "Drahovsky",
        "Identificador": "tomas-5436/5436",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "25",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "7",
        "Partidos como titular": "8",
        "Partidos como suplente": "24"
    },
    {
        "Equipo": "Movistar Inter",
        "Dorsal": "18",
        "NombreCompleto": "Sergio Barona Segura",
        "NombreCorto": "S. Barona",
        "Identificador": "sergio-9635/9635",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "3",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "16"
    },
    {
        "Equipo": "Movistar Inter",
        "Dorsal": "20",
        "NombreCompleto": "Carlos Bartolom\u00e9 Garc\u00eda",
        "NombreCorto": "Carlos B.",
        "Identificador": "carlos-9601/9601",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "10",
        "Goles en contra": "1",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "8",
        "Partidos como titular": "19",
        "Partidos como suplente": "14"
    },
    {
        "Equipo": "Movistar Inter",
        "Dorsal": "32",
        "NombreCompleto": "Mario Garrido Ruiz",
        "NombreCorto": "Garrido",
        "Identificador": "mario-10872/10872",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "0"
    },
    {
        "Equipo": "Movistar Inter",
        "Dorsal": "33",
        "NombreCompleto": "Sergio Vizuete Rodr\u00edguez",
        "NombreCorto": "Rubio",
        "Identificador": "sergio-9532/9532",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "2"
    },
    {
        "Equipo": "Movistar Inter",
        "Dorsal": "34",
        "NombreCompleto": "Jaime Mart\u00ednez-Olivares Farje",
        "NombreCorto": "Jaime",
        "Identificador": "jaime-10881/10881",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "1"
    },
    {
        "Equipo": "Movistar Inter",
        "Dorsal": "40",
        "NombreCompleto": "Daniel Col\u00f3n Mart\u00edn",
        "NombreCorto": "Col\u00f3n",
        "Identificador": "daniel-10451/10451",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "1"
    },
    {
        "Equipo": "Movistar Inter",
        "Dorsal": "31",
        "NombreCompleto": "Gonzalo de Miguel Mart\u00ednez",
        "NombreCorto": "Gonzalo",
        "Identificador": "gonzalo-2444/2444",
        "Posicion": "P\u00edvot",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "1",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "3"
    },
    {
        "Equipo": "Movistar Inter",
        "Dorsal": "38",
        "NombreCompleto": "David Segovia Santiago",
        "NombreCorto": "Sego",
        "Identificador": "david-10745/10745",
        "Posicion": "P\u00edvot",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "1",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "0"
    },
    {
        "Equipo": "Movistar Inter",
        "Dorsal": "14",
        "NombreCompleto": "Terry Prestjord Dej\u00f3 el equipo",
        "NombreCorto": "Terry",
        "Identificador": "terry-300/300",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "1",
        "Partidos como titular": "5",
        "Partidos como suplente": "6"
    },
    {
        "Equipo": "Noia Portus Apostoli",
        "Dorsal": "13",
        "NombreCompleto": "Vinicius Henrique Sch\u00fctt",
        "NombreCorto": "Sch\u00fctt",
        "Identificador": "schutt/977",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "4",
        "Partidos como titular": "17",
        "Partidos como suplente": "3"
    },
    {
        "Equipo": "Noia Portus Apostoli",
        "Dorsal": "21",
        "NombreCompleto": "Evandro Rafagnin",
        "NombreCorto": "Peixe",
        "Identificador": "evandro-10809/10809",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "1",
        "Partidos como titular": "13",
        "Partidos como suplente": "6"
    },
    {
        "Equipo": "Noia Portus Apostoli",
        "Dorsal": "26",
        "NombreCompleto": "Iv\u00e1n Fern\u00e1ndez S\u00e1nchez",
        "NombreCorto": "Iv\u00e1n",
        "Identificador": "ivan-10625/10625",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "2"
    },
    {
        "Equipo": "Noia Portus Apostoli",
        "Dorsal": "3",
        "NombreCompleto": "Agust\u00edn Luciano Raggiati",
        "NombreCorto": "Power",
        "Identificador": "agustin-luciano-9713/9713",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "8",
        "Goles en contra": "1",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "2",
        "Amarillas": "14",
        "Partidos como titular": "15",
        "Partidos como suplente": "14"
    },
    {
        "Equipo": "Noia Portus Apostoli",
        "Dorsal": "5",
        "NombreCompleto": "David Montero Dom\u00ednguez",
        "NombreCorto": "Montero",
        "Identificador": "david-9915/9915",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "1",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "1",
        "Partidos como titular": "1",
        "Partidos como suplente": "25"
    },
    {
        "Equipo": "Noia Portus Apostoli",
        "Dorsal": "28",
        "NombreCompleto": "Izan Garc\u00eda Gonz\u00e1lez",
        "NombreCorto": "Izan",
        "Identificador": "izan-10850/10850",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "3"
    },
    {
        "Equipo": "Noia Portus Apostoli",
        "Dorsal": "7",
        "NombreCompleto": "Leandro Eduardo Altamirano",
        "NombreCorto": "L. Altamirano",
        "Identificador": "leandro-eduardo-835/835",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "4",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "4",
        "Partidos como titular": "7",
        "Partidos como suplente": "13"
    },
    {
        "Equipo": "Noia Portus Apostoli",
        "Dorsal": "10",
        "NombreCompleto": "Diego Alexandre F\u00e1vero",
        "NombreCorto": "Diego F\u00e1vero",
        "Identificador": "diego-822/822",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "1",
        "Amarillas": "4",
        "Partidos como titular": "14",
        "Partidos como suplente": "11"
    },
    {
        "Equipo": "Noia Portus Apostoli",
        "Dorsal": "14",
        "NombreCompleto": "Alejandro Garc\u00eda Mu\u00f1oz",
        "NombreCorto": "\u00c1lex Garc\u00eda",
        "Identificador": "alejandro-9844/9844",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "2",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "2",
        "Partidos como titular": "5",
        "Partidos como suplente": "20"
    },
    {
        "Equipo": "Noia Portus Apostoli",
        "Dorsal": "18",
        "NombreCompleto": "Douglas Santiago da Silva",
        "NombreCorto": "Douglas Silva",
        "Identificador": "douglas-10571/10571",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "1",
        "Amarillas": "9",
        "Partidos como titular": "1",
        "Partidos como suplente": "15"
    },
    {
        "Equipo": "Noia Portus Apostoli",
        "Dorsal": "20",
        "NombreCompleto": "David Pazos Fuentes",
        "NombreCorto": "David Pazos",
        "Identificador": "david_pazos-88/88",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "10",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "9",
        "Partidos como titular": "18",
        "Partidos como suplente": "11"
    },
    {
        "Equipo": "Noia Portus Apostoli",
        "Dorsal": "23",
        "NombreCompleto": "Thierry Henrique Petre\u00e7a",
        "NombreCorto": "Thierry",
        "Identificador": "thierry-10806/10806",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "2",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "3",
        "Partidos como titular": "6",
        "Partidos como suplente": "12"
    },
    {
        "Equipo": "Noia Portus Apostoli",
        "Dorsal": "31",
        "NombreCompleto": "Mateo V\u00e1zquez Seoane",
        "NombreCorto": "Koeman",
        "Identificador": "mateo-10829/10829",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "7"
    },
    {
        "Equipo": "Noia Portus Apostoli",
        "Dorsal": "77",
        "NombreCompleto": "Rub\u00e9n Lemos Mari\u00f1o",
        "NombreCorto": "Rubi Lemos",
        "Identificador": "ruben-369/369",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "6",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "1",
        "Dobles amarillas": "1",
        "Amarillas": "7",
        "Partidos como titular": "20",
        "Partidos como suplente": "6"
    },
    {
        "Equipo": "Noia Portus Apostoli",
        "Dorsal": "9",
        "NombreCompleto": "Weverton Nascimento Morais",
        "NombreCorto": "Garrincha",
        "Identificador": "weverton-10808/10808",
        "Posicion": "P\u00edvot",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "5",
        "Partidos como suplente": "19"
    },
    {
        "Equipo": "Noia Portus Apostoli",
        "Dorsal": "11",
        "NombreCompleto": "Santiago Mart\u00edn Rufino",
        "NombreCorto": "Rufino",
        "Identificador": "rufino-729/729",
        "Posicion": "P\u00edvot",
        "Goles": "1",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "10",
        "Partidos como titular": "3",
        "Partidos como suplente": "19"
    },
    {
        "Equipo": "Noia Portus Apostoli",
        "Dorsal": "17",
        "NombreCompleto": "Adri\u00e1n Rodr\u00edguez Mosteir\u00edn",
        "NombreCorto": "Pirata",
        "Identificador": "adrian-735/735",
        "Posicion": "P\u00edvot",
        "Goles": "20",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "18",
        "Partidos como titular": "23",
        "Partidos como suplente": "7"
    },
    {
        "Equipo": "Noia Portus Apostoli",
        "Dorsal": "97",
        "NombreCompleto": "Guilherme Dos Santos Cruz",
        "NombreCorto": "Guilherme",
        "Identificador": "guilherme-10614/10614",
        "Posicion": "P\u00edvot",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "3"
    },
    {
        "Equipo": "Noia Portus Apostoli",
        "Dorsal": "12",
        "NombreCompleto": "Attos Cristhian Mendes da Silva Dej\u00f3 el equipo",
        "NombreCorto": "Attos",
        "Identificador": "attos-cristhian-365/365",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "4",
        "Partidos como titular": "1",
        "Partidos como suplente": "6"
    },
    {
        "Equipo": "Noia Portus Apostoli",
        "Dorsal": "25",
        "NombreCompleto": "Matheus Ca\u00edque De Alencar Souza Dej\u00f3 el equipo",
        "NombreCorto": "Matheus Pre\u00e1",
        "Identificador": "matheus_prea/9401",
        "Posicion": "P\u00edvot",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "2",
        "Partidos como titular": "1",
        "Partidos como suplente": "9"
    },
    {
        "Equipo": "Osasuna Magna Xota",
        "Dorsal": "1",
        "NombreCompleto": "Asier Llamas Echeverria",
        "NombreCorto": "Asier",
        "Identificador": "asier-67/67",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "2",
        "Goles en contra": "1",
        "Tarjetas rojas": "1",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "7",
        "Partidos como titular": "30",
        "Partidos como suplente": "0"
    },
    {
        "Equipo": "Osasuna Magna Xota",
        "Dorsal": "97",
        "NombreCompleto": "Alejandro Palaz\u00f3n Gonz\u00e1lez",
        "NombreCorto": "Palaz\u00f3n",
        "Identificador": "alejandro-9705/9705",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "1",
        "Partidos como titular": "2",
        "Partidos como suplente": "3"
    },
    {
        "Equipo": "Osasuna Magna Xota",
        "Dorsal": "3",
        "NombreCompleto": "Cicero Severino Da Silva Junior",
        "NombreCorto": "Juninho",
        "Identificador": "juninho-564/564",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "7",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "5",
        "Partidos como titular": "14",
        "Partidos como suplente": "12"
    },
    {
        "Equipo": "Osasuna Magna Xota",
        "Dorsal": "4",
        "NombreCompleto": "Antonio Escribano G\u00f3mez",
        "NombreCorto": "Tony",
        "Identificador": "antonio-906/906",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "4",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "7",
        "Partidos como titular": "17",
        "Partidos como suplente": "15"
    },
    {
        "Equipo": "Osasuna Magna Xota",
        "Dorsal": "8",
        "NombreCompleto": "Roberto Martil Fern\u00e1ndez",
        "NombreCorto": "R. Martil",
        "Identificador": "r_martil-70/70",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "5",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "6",
        "Partidos como titular": "3",
        "Partidos como suplente": "29"
    },
    {
        "Equipo": "Osasuna Magna Xota",
        "Dorsal": "13",
        "NombreCompleto": "Ihor Korsun",
        "NombreCorto": "Korsun",
        "Identificador": "korsun-9467/9467",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "8",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "6",
        "Partidos como titular": "10",
        "Partidos como suplente": "19"
    },
    {
        "Equipo": "Osasuna Magna Xota",
        "Dorsal": "2",
        "NombreCompleto": "Andr\u00e9s Sebasti\u00e1n Geraghty",
        "NombreCorto": "A. Geraghty",
        "Identificador": "andres-sebastian-9862/9862",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "7",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "1",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "14",
        "Partidos como titular": "8",
        "Partidos como suplente": "23"
    },
    {
        "Equipo": "Osasuna Magna Xota",
        "Dorsal": "5",
        "NombreCompleto": "Kokoro Harada",
        "NombreCorto": "Kokoro",
        "Identificador": "kokoro-10460/10460",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "1",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "23"
    },
    {
        "Equipo": "Osasuna Magna Xota",
        "Dorsal": "7",
        "NombreCompleto": "Ion Cervi\u00f1o Pueyo",
        "NombreCorto": "Ion Cervi\u00f1o",
        "Identificador": "ion_cervino/9355",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "11",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "1",
        "Amarillas": "12",
        "Partidos como titular": "18",
        "Partidos como suplente": "11"
    },
    {
        "Equipo": "Osasuna Magna Xota",
        "Dorsal": "9",
        "NombreCompleto": "Daniel Saldise Martinicorena",
        "NombreCorto": "D. Saldise",
        "Identificador": "d_saldise-77/77",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "14",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "3",
        "Partidos como titular": "23",
        "Partidos como suplente": "9"
    },
    {
        "Equipo": "Osasuna Magna Xota",
        "Dorsal": "10",
        "NombreCompleto": "Pablo Garc\u00eda Lago",
        "NombreCorto": "Pachu",
        "Identificador": "pachu/9447",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "18",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "4",
        "Partidos como titular": "24",
        "Partidos como suplente": "8"
    },
    {
        "Equipo": "Osasuna Magna Xota",
        "Dorsal": "11",
        "NombreCompleto": "Gabriel Ferreira Santos",
        "NombreCorto": "Ligeiro",
        "Identificador": "gabriel-10800/10800",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "10",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "6",
        "Partidos como titular": "11",
        "Partidos como suplente": "17"
    },
    {
        "Equipo": "Osasuna Magna Xota",
        "Dorsal": "19",
        "NombreCompleto": "Oier Martiarena Astiz",
        "NombreCorto": "Oier",
        "Identificador": "oier-10893/10893",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "1"
    },
    {
        "Equipo": "Osasuna Magna Xota",
        "Dorsal": "22",
        "NombreCompleto": "Josu Mendive Zalba",
        "NombreCorto": "J. Mendive",
        "Identificador": "josu-10162/10162",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "1",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "20"
    },
    {
        "Equipo": "Osasuna Magna Xota",
        "Dorsal": "20",
        "NombreCompleto": "Facundo Mart\u00edn Russo Barber\u00eda Dej\u00f3 el equipo",
        "NombreCorto": "Panta",
        "Identificador": "facundo-10801/10801",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "7"
    },
    {
        "Equipo": "Quesos Hidalgo Manzanares FS",
        "Dorsal": "12",
        "NombreCompleto": "Antonio Navarro L\u00f3pez",
        "NombreCorto": "Antonio Navarro",
        "Identificador": "antonio-navarro-693/693",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "1",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "5",
        "Partidos como titular": "17",
        "Partidos como suplente": "0"
    },
    {
        "Equipo": "Quesos Hidalgo Manzanares FS",
        "Dorsal": "13",
        "NombreCompleto": "Daniel L\u00f3pez Ju\u00e1rez",
        "NombreCorto": "Dani Ju\u00e1rez",
        "Identificador": "dani_juarez-189/189",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "2",
        "Partidos como suplente": "0"
    },
    {
        "Equipo": "Quesos Hidalgo Manzanares FS",
        "Dorsal": "15",
        "NombreCompleto": "Iker Hern\u00e1n Mediavilla",
        "NombreCorto": "Iker",
        "Identificador": "iker-10816/10816",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "1",
        "Partidos como suplente": "0"
    },
    {
        "Equipo": "Quesos Hidalgo Manzanares FS",
        "Dorsal": "15",
        "NombreCompleto": "Samuel S\u00e1nchez Migall\u00f3n Fern\u00e1ndez Pacheco",
        "NombreCorto": "Samuel",
        "Identificador": "samuel-10892/10892",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "1",
        "Partidos como suplente": "0"
    },
    {
        "Equipo": "Quesos Hidalgo Manzanares FS",
        "Dorsal": "18",
        "NombreCompleto": "Javier Fern\u00e1ndez-Pacheco Serrano",
        "NombreCorto": "Javi Bule",
        "Identificador": "javier-10620/10620",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "1",
        "Partidos como titular": "9",
        "Partidos como suplente": "2"
    },
    {
        "Equipo": "Quesos Hidalgo Manzanares FS",
        "Dorsal": "16",
        "NombreCompleto": "Pedro Augusto Feitosa Beraldo",
        "NombreCorto": "Pedro",
        "Identificador": "pedro-10619/10619",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "3",
        "Goles en contra": "1",
        "Tarjetas rojas": "1",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "5",
        "Partidos como titular": "6",
        "Partidos como suplente": "18"
    },
    {
        "Equipo": "Quesos Hidalgo Manzanares FS",
        "Dorsal": "21",
        "NombreCompleto": "Deivid Pires da Silva Santos",
        "NombreCorto": "Deiv\u00e3o",
        "Identificador": "deivid-10413/10413",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "2",
        "Partidos como titular": "6",
        "Partidos como suplente": "8"
    },
    {
        "Equipo": "Quesos Hidalgo Manzanares FS",
        "Dorsal": "4",
        "NombreCompleto": "Aar\u00f3n Canales Avenda\u00f1o",
        "NombreCorto": "Aar\u00f3n",
        "Identificador": "aaron-10820/10820",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "1"
    },
    {
        "Equipo": "Quesos Hidalgo Manzanares FS",
        "Dorsal": "5",
        "NombreCompleto": "Nefi Gon\u00e7alves Castro",
        "NombreCorto": "Nefi Gon\u00e7alves",
        "Identificador": "nefi-10814/10814",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "1",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "1",
        "Partidos como suplente": "14"
    },
    {
        "Equipo": "Quesos Hidalgo Manzanares FS",
        "Dorsal": "6",
        "NombreCompleto": "Pedro Herreros Ballesteros",
        "NombreCorto": "Pedro Herreros",
        "Identificador": "pedro-10815/10815",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "4",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "7",
        "Partidos como titular": "5",
        "Partidos como suplente": "25"
    },
    {
        "Equipo": "Quesos Hidalgo Manzanares FS",
        "Dorsal": "7",
        "NombreCompleto": "Javier Alonso Gim\u00e9nez",
        "NombreCorto": "Javi Alonso",
        "Identificador": "javier-411/411",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "5",
        "Goles en contra": "1",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "18",
        "Partidos como titular": "19",
        "Partidos como suplente": "11"
    },
    {
        "Equipo": "Quesos Hidalgo Manzanares FS",
        "Dorsal": "8",
        "NombreCompleto": "Pablo Robles Gastellut",
        "NombreCorto": "Robles",
        "Identificador": "pablo-10776/10776",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "1",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "7",
        "Partidos como titular": "3",
        "Partidos como suplente": "9"
    },
    {
        "Equipo": "Quesos Hidalgo Manzanares FS",
        "Dorsal": "10",
        "NombreCompleto": "Antonio Sierra Garc\u00eda",
        "NombreCorto": "Anto\u00f1ito",
        "Identificador": "antonio-2794/2794",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "3",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "1",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "4",
        "Partidos como titular": "6",
        "Partidos como suplente": "17"
    },
    {
        "Equipo": "Quesos Hidalgo Manzanares FS",
        "Dorsal": "11",
        "NombreCompleto": "\u00c1lvaro L\u00f3pez del Pino",
        "NombreCorto": "Alvaro L\u00f3pez",
        "Identificador": "%C3%81lvaro-383/383",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "6",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "1",
        "Amarillas": "6",
        "Partidos como titular": "25",
        "Partidos como suplente": "3"
    },
    {
        "Equipo": "Quesos Hidalgo Manzanares FS",
        "Dorsal": "17",
        "NombreCompleto": "Ezequiel Montero Jim\u00e9nez",
        "NombreCorto": "Zequi",
        "Identificador": "zequi-115/115",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "5",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "8",
        "Partidos como titular": "2",
        "Partidos como suplente": "20"
    },
    {
        "Equipo": "Quesos Hidalgo Manzanares FS",
        "Dorsal": "23",
        "NombreCompleto": "Humberto Ribeiro Resende",
        "NombreCorto": "Humberto",
        "Identificador": "humberto-9883/9883",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "11",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "1",
        "Amarillas": "3",
        "Partidos como titular": "8",
        "Partidos como suplente": "14"
    },
    {
        "Equipo": "Quesos Hidalgo Manzanares FS",
        "Dorsal": "9",
        "NombreCompleto": "Daniel Gabriel Garc\u00eda",
        "NombreCorto": "Daniel",
        "Identificador": "daniel-132/132",
        "Posicion": "P\u00edvot",
        "Goles": "18",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "10",
        "Partidos como titular": "23",
        "Partidos como suplente": "7"
    },
    {
        "Equipo": "Quesos Hidalgo Manzanares FS",
        "Dorsal": "30",
        "NombreCompleto": "Ra\u00fal Campos Pa\u00edno",
        "NombreCorto": "Ra\u00fal Campos",
        "Identificador": "raul-868/868",
        "Posicion": "P\u00edvot",
        "Goles": "5",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "4",
        "Partidos como titular": "8",
        "Partidos como suplente": "11"
    },
    {
        "Equipo": "Quesos Hidalgo Manzanares FS",
        "Dorsal": "99",
        "NombreCompleto": "Juan Emilio Gil Camacho",
        "NombreCorto": "Juan Emilio",
        "Identificador": "juan-emilio-348/348",
        "Posicion": "P\u00edvot",
        "Goles": "7",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "8",
        "Partidos como titular": "8",
        "Partidos como suplente": "10"
    },
    {
        "Equipo": "Servigroup Pe\u00f1\u00edscola FS",
        "Dorsal": "1",
        "NombreCompleto": "Rafael L\u00f3pez Mesa",
        "NombreCorto": "Rafa L\u00f3pez",
        "Identificador": "rafael-280/280",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "1",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "2"
    },
    {
        "Equipo": "Servigroup Pe\u00f1\u00edscola FS",
        "Dorsal": "12",
        "NombreCompleto": "Giovanni Miguel Gonz\u00e1lez Vasquez",
        "NombreCorto": "Gio",
        "Identificador": "giovanni-miguel-9961/9961",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "1",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "1",
        "Partidos como titular": "6",
        "Partidos como suplente": "9"
    },
    {
        "Equipo": "Servigroup Pe\u00f1\u00edscola FS",
        "Dorsal": "22",
        "NombreCompleto": "Gustavo P\u00e9rez Segura",
        "NombreCorto": "Gus",
        "Identificador": "gus-79/79",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "1",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "1",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "4",
        "Partidos como titular": "27",
        "Partidos como suplente": "1"
    },
    {
        "Equipo": "Servigroup Pe\u00f1\u00edscola FS",
        "Dorsal": "28",
        "NombreCompleto": "Alejandro Cervera Agudelo",
        "NombreCorto": "\u00c1lex Cervera",
        "Identificador": "alejandro-10880/10880",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "1"
    },
    {
        "Equipo": "Servigroup Pe\u00f1\u00edscola FS",
        "Dorsal": "4",
        "NombreCompleto": "Cristian Paul Molina Pardo",
        "NombreCorto": "Cristian",
        "Identificador": "cristian-paul-909/909",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "1",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "2",
        "Partidos como titular": "6",
        "Partidos como suplente": "14"
    },
    {
        "Equipo": "Servigroup Pe\u00f1\u00edscola FS",
        "Dorsal": "5",
        "NombreCompleto": "Agust\u00edn Plaza Teij\u00f3n",
        "NombreCorto": "Agust\u00edn Plaza",
        "Identificador": "agustin-9558/9558",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "5",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "1",
        "Dobles amarillas": "1",
        "Amarillas": "8",
        "Partidos como titular": "13",
        "Partidos como suplente": "17"
    },
    {
        "Equipo": "Servigroup Pe\u00f1\u00edscola FS",
        "Dorsal": "6",
        "NombreCompleto": "Lucas Tom\u00e1s Flores",
        "NombreCorto": "Lucas Flores",
        "Identificador": "lucas-tomas-10877/10877",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "1",
        "Goles en contra": "1",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "1",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "10"
    },
    {
        "Equipo": "Servigroup Pe\u00f1\u00edscola FS",
        "Dorsal": "44",
        "NombreCompleto": "Yeray Hern\u00e1ndez Guti\u00e9rrez",
        "NombreCorto": "Yeray",
        "Identificador": "yeray-4637/4637",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "5",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "2",
        "Amarillas": "6",
        "Partidos como titular": "7",
        "Partidos como suplente": "18"
    },
    {
        "Equipo": "Servigroup Pe\u00f1\u00edscola FS",
        "Dorsal": "49",
        "NombreCompleto": "Lucas Rocha da Silva",
        "NombreCorto": "Lucas Rocha",
        "Identificador": "lucas-10802/10802",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "6",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "1",
        "Partidos como titular": "4",
        "Partidos como suplente": "22"
    },
    {
        "Equipo": "Servigroup Pe\u00f1\u00edscola FS",
        "Dorsal": "7",
        "NombreCompleto": "Pol Salas Vidal",
        "NombreCorto": "Pol Salas",
        "Identificador": "pol-10583/10583",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "6",
        "Partidos como titular": "1",
        "Partidos como suplente": "14"
    },
    {
        "Equipo": "Servigroup Pe\u00f1\u00edscola FS",
        "Dorsal": "8",
        "NombreCompleto": "Francisco Paniagua Soler",
        "NombreCorto": "Paniagua",
        "Identificador": "paniagua-228/228",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "25",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "1",
        "Partidos como titular": "13",
        "Partidos como suplente": "13"
    },
    {
        "Equipo": "Servigroup Pe\u00f1\u00edscola FS",
        "Dorsal": "10",
        "NombreCompleto": "Luciano Silvestre Gauna",
        "NombreCorto": "Luciano Gauna",
        "Identificador": "luciano-9559/9559",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "15",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "4",
        "Partidos como titular": "14",
        "Partidos como suplente": "19"
    },
    {
        "Equipo": "Servigroup Pe\u00f1\u00edscola FS",
        "Dorsal": "11",
        "NombreCompleto": "Carles Saladi\u00e9 Borr\u00e0s",
        "NombreCorto": "Saladi\u00e9",
        "Identificador": "carles-9602/9602",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "2",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "3",
        "Partidos como suplente": "0"
    },
    {
        "Equipo": "Servigroup Pe\u00f1\u00edscola FS",
        "Dorsal": "14",
        "NombreCompleto": "V\u00edctor P\u00e9rez Morales",
        "NombreCorto": "V\u00edctor P\u00e9rez",
        "Identificador": "v-perez-728/728",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "13",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "9",
        "Partidos como titular": "16",
        "Partidos como suplente": "14"
    },
    {
        "Equipo": "Servigroup Pe\u00f1\u00edscola FS",
        "Dorsal": "18",
        "NombreCompleto": "El\u00edas Beltr\u00e1n Fern\u00e1ndez",
        "NombreCorto": "El\u00edas",
        "Identificador": "elias-141/141",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "12",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "1",
        "Amarillas": "4",
        "Partidos como titular": "13",
        "Partidos como suplente": "12"
    },
    {
        "Equipo": "Servigroup Pe\u00f1\u00edscola FS",
        "Dorsal": "19",
        "NombreCompleto": "Juan Jos\u00e9 Moreno L\u00f3pez",
        "NombreCorto": "Juan Jos\u00e9",
        "Identificador": "juan-jose-10397/10397",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "6",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "1",
        "Partidos como titular": "4",
        "Partidos como suplente": "22"
    },
    {
        "Equipo": "Servigroup Pe\u00f1\u00edscola FS",
        "Dorsal": "23",
        "NombreCompleto": "Diego Quintela Carril",
        "NombreCorto": "Quintela",
        "Identificador": "diego-361/361",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "13",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "3",
        "Partidos como titular": "7",
        "Partidos como suplente": "13"
    },
    {
        "Equipo": "Servigroup Pe\u00f1\u00edscola FS",
        "Dorsal": "30",
        "NombreCompleto": "Pablo Mu\u00f1oz Moya",
        "NombreCorto": "Pablo Mu\u00f1oz",
        "Identificador": "pablo-9607/9607",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "5",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "1",
        "Partidos como titular": "3",
        "Partidos como suplente": "15"
    },
    {
        "Equipo": "Servigroup Pe\u00f1\u00edscola FS",
        "Dorsal": "9",
        "NombreCompleto": "Juan Carlos S\u00e1nchez Colch\u00f3n",
        "NombreCorto": "Juanqui",
        "Identificador": "juan-carlos-2328/2328",
        "Posicion": "P\u00edvot",
        "Goles": "9",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "14",
        "Partidos como titular": "13",
        "Partidos como suplente": "19"
    },
    {
        "Equipo": "Servigroup Pe\u00f1\u00edscola FS",
        "Dorsal": "20",
        "NombreCompleto": "Diego Sancho Bonet",
        "NombreCorto": "Diego Sancho",
        "Identificador": "diego-sancho-562/562",
        "Posicion": "P\u00edvot",
        "Goles": "15",
        "Goles en contra": "2",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "11",
        "Partidos como titular": "14",
        "Partidos como suplente": "19"
    },
    {
        "Equipo": "Vi\u00f1a Albali Valdepe\u00f1as",
        "Dorsal": "1",
        "NombreCompleto": "Daniel Fern\u00e1ndez Mena",
        "NombreCorto": "Dani",
        "Identificador": "daniel-10834/10834",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "0"
    },
    {
        "Equipo": "Vi\u00f1a Albali Valdepe\u00f1as",
        "Dorsal": "25",
        "NombreCompleto": "Adri\u00e1n Garc\u00eda-Saavedra Pin\u00e9s",
        "NombreCorto": "Adri",
        "Identificador": "adrian-10849/10849",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "0"
    },
    {
        "Equipo": "Vi\u00f1a Albali Valdepe\u00f1as",
        "Dorsal": "29",
        "NombreCompleto": "Marcos Dioney Schmidt",
        "NombreCorto": "Marcao",
        "Identificador": "marcao-55/55",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "1",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "1",
        "Partidos como titular": "7",
        "Partidos como suplente": "1"
    },
    {
        "Equipo": "Vi\u00f1a Albali Valdepe\u00f1as",
        "Dorsal": "30",
        "NombreCompleto": "Alejandro Gonz\u00e1lez P\u00e9rez",
        "NombreCorto": "\u00c1lex Gonz\u00e1lez",
        "Identificador": "alejandro-390/390",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "1",
        "Partidos como titular": "15",
        "Partidos como suplente": "1"
    },
    {
        "Equipo": "Vi\u00f1a Albali Valdepe\u00f1as",
        "Dorsal": "90",
        "NombreCompleto": "Diego Torres Manzanero",
        "NombreCorto": "Diego",
        "Identificador": "diego-10818/10818",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "8",
        "Partidos como suplente": "0"
    },
    {
        "Equipo": "Vi\u00f1a Albali Valdepe\u00f1as",
        "Dorsal": "5",
        "NombreCompleto": "Antonio Manuel S\u00e1nchez Tienda",
        "NombreCorto": "Boyis",
        "Identificador": "antonio-manuel-4/4",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "2",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "6",
        "Partidos como titular": "21",
        "Partidos como suplente": "2"
    },
    {
        "Equipo": "Vi\u00f1a Albali Valdepe\u00f1as",
        "Dorsal": "8",
        "NombreCompleto": "Manuel Urbano Ca\u00f1ete",
        "NombreCorto": "Lolo",
        "Identificador": "manuel-351/351",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "6",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "8",
        "Partidos como titular": "3",
        "Partidos como suplente": "24"
    },
    {
        "Equipo": "Vi\u00f1a Albali Valdepe\u00f1as",
        "Dorsal": "23",
        "NombreCompleto": "David Duque Gonz\u00e1lez",
        "NombreCorto": "Nano",
        "Identificador": "david-311/311",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "3",
        "Goles en contra": "1",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "1",
        "Partidos como titular": "1",
        "Partidos como suplente": "16"
    },
    {
        "Equipo": "Vi\u00f1a Albali Valdepe\u00f1as",
        "Dorsal": "2",
        "NombreCompleto": "Jos\u00e9 Mario Cuenca Miranda",
        "NombreCorto": "Jos\u00e9 Mario",
        "Identificador": "jose_mario-230/230",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "3",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "6",
        "Partidos como titular": "13",
        "Partidos como suplente": "11"
    },
    {
        "Equipo": "Vi\u00f1a Albali Valdepe\u00f1as",
        "Dorsal": "3",
        "NombreCompleto": "Christian Collado Balbuena",
        "NombreCorto": "Christian",
        "Identificador": "christian-10912/10912",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "1"
    },
    {
        "Equipo": "Vi\u00f1a Albali Valdepe\u00f1as",
        "Dorsal": "6",
        "NombreCompleto": "Alberto Garc\u00eda Delgado",
        "NombreCorto": "Alberto Garc\u00eda",
        "Identificador": "alberto_garcia-223/223",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "5",
        "Goles en contra": "1",
        "Tarjetas rojas": "1",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "12",
        "Partidos como titular": "9",
        "Partidos como suplente": "13"
    },
    {
        "Equipo": "Vi\u00f1a Albali Valdepe\u00f1as",
        "Dorsal": "7",
        "NombreCompleto": "Antonio Fernando Aguilera Sancho",
        "NombreCorto": "Fernando",
        "Identificador": "fernando-50/50",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "6",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "1",
        "Partidos como titular": "2",
        "Partidos como suplente": "5"
    },
    {
        "Equipo": "Vi\u00f1a Albali Valdepe\u00f1as",
        "Dorsal": "10",
        "NombreCompleto": "Pol Pacheco Gonz\u00e1lez",
        "NombreCorto": "Pol Pacheco",
        "Identificador": "pol-22/22",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "21",
        "Goles en contra": "3",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "1",
        "Amarillas": "9",
        "Partidos como titular": "26",
        "Partidos como suplente": "4"
    },
    {
        "Equipo": "Vi\u00f1a Albali Valdepe\u00f1as",
        "Dorsal": "14",
        "NombreCompleto": "Eloy Rojas G\u00f3mez",
        "NombreCorto": "Eloy Rojas",
        "Identificador": "eloy-357/357",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "5",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "3",
        "Partidos como titular": "16",
        "Partidos como suplente": "14"
    },
    {
        "Equipo": "Vi\u00f1a Albali Valdepe\u00f1as",
        "Dorsal": "17",
        "NombreCompleto": "Alberto Ferraz Barboza",
        "NombreCorto": "Bynho",
        "Identificador": "bynho-74/74",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "2",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "7",
        "Partidos como titular": "3",
        "Partidos como suplente": "25"
    },
    {
        "Equipo": "Vi\u00f1a Albali Valdepe\u00f1as",
        "Dorsal": "27",
        "NombreCompleto": "Carlos G\u00f3mez Jerez",
        "NombreCorto": "Carlos",
        "Identificador": "carlos-9711/9711",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "8",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "3",
        "Partidos como titular": "2",
        "Partidos como suplente": "25"
    },
    {
        "Equipo": "Vi\u00f1a Albali Valdepe\u00f1as",
        "Dorsal": "33",
        "NombreCompleto": "Daniel Merino Cisternes",
        "NombreCorto": "Merino",
        "Identificador": "daniel-10819/10819",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "1",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "2"
    },
    {
        "Equipo": "Vi\u00f1a Albali Valdepe\u00f1as",
        "Dorsal": "9",
        "NombreCompleto": "Francisco Javier Solano Le\u00f3n",
        "NombreCorto": "Solano",
        "Identificador": "francisco-javier-401/401",
        "Posicion": "P\u00edvot",
        "Goles": "4",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "6",
        "Partidos como titular": "3",
        "Partidos como suplente": "21"
    },
    {
        "Equipo": "Vi\u00f1a Albali Valdepe\u00f1as",
        "Dorsal": "11",
        "NombreCompleto": "Jorge Carrasco Garc\u00eda",
        "NombreCorto": "Carrasco",
        "Identificador": "jorge-7503/7503",
        "Posicion": "P\u00edvot",
        "Goles": "12",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "8",
        "Partidos como titular": "17",
        "Partidos como suplente": "12"
    },
    {
        "Equipo": "Vi\u00f1a Albali Valdepe\u00f1as",
        "Dorsal": "19",
        "NombreCompleto": "Alberto Saura Castej\u00f3n",
        "NombreCorto": "Saura",
        "Identificador": "alberto-319/319",
        "Posicion": "P\u00edvot",
        "Goles": "5",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "2",
        "Partidos como titular": "4",
        "Partidos como suplente": "9"
    },
    {
        "Equipo": "WANAPIX AD Sala 10",
        "Dorsal": "1",
        "NombreCompleto": "Daniel \u00c1lvarez Sueldo",
        "NombreCorto": "Dani \u00c1lvarez",
        "Identificador": "dani_%C3%81lvarez/9359",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "1",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "2",
        "Partidos como titular": "7",
        "Partidos como suplente": "15"
    },
    {
        "Equipo": "WANAPIX AD Sala 10",
        "Dorsal": "25",
        "NombreCompleto": "Diego L\u00e1zaro Navarro",
        "NombreCorto": "Diego",
        "Identificador": "diego-10913/10913",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "1"
    },
    {
        "Equipo": "WANAPIX AD Sala 10",
        "Dorsal": "25",
        "NombreCompleto": "Iv\u00e1n Bernad Calavia",
        "NombreCorto": "Iv\u00e1n Bernad",
        "Identificador": "ivan-31/31",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "1",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "4",
        "Partidos como titular": "23",
        "Partidos como suplente": "0"
    },
    {
        "Equipo": "WANAPIX AD Sala 10",
        "Dorsal": "28",
        "NombreCompleto": "David Mar\u00edn Carreras",
        "NombreCorto": "David Mar\u00edn",
        "Identificador": "david-10652/10652",
        "Posicion": "Portero",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "1"
    },
    {
        "Equipo": "WANAPIX AD Sala 10",
        "Dorsal": "21",
        "NombreCompleto": "Ignacio G\u00f3mez Benitez",
        "NombreCorto": "Nacho G\u00f3mez",
        "Identificador": "ignacio-10131/10131",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "4",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "6",
        "Partidos como titular": "10",
        "Partidos como suplente": "18"
    },
    {
        "Equipo": "WANAPIX AD Sala 10",
        "Dorsal": "22",
        "NombreCompleto": "Carlos Garc\u00eda Naranjo",
        "NombreCorto": "Carlos Garc\u00eda",
        "Identificador": "carlos-715/715",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "3",
        "Goles en contra": "1",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "7",
        "Partidos como titular": "10",
        "Partidos como suplente": "20"
    },
    {
        "Equipo": "WANAPIX AD Sala 10",
        "Dorsal": "24",
        "NombreCompleto": "Adri\u00e1n Ortego L\u00f3pez",
        "NombreCorto": "Adri Ortego",
        "Identificador": "adrian-6/6",
        "Posicion": "Cierre",
        "Goles": "9",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "6",
        "Partidos como titular": "13",
        "Partidos como suplente": "16"
    },
    {
        "Equipo": "WANAPIX AD Sala 10",
        "Dorsal": "4",
        "NombreCompleto": "\u00d3scar Villanueva Guerrero",
        "NombreCorto": "\u00d3scar Villanueva",
        "Identificador": "%C3%93scar-35/35",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "2",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "2",
        "Partidos como titular": "4",
        "Partidos como suplente": "6"
    },
    {
        "Equipo": "WANAPIX AD Sala 10",
        "Dorsal": "5",
        "NombreCompleto": "Jorge Esp\u00edn Meseguer",
        "NombreCorto": "Esp\u00edn",
        "Identificador": "jorge-9525/9525",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "1",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "4",
        "Partidos como titular": "6",
        "Partidos como suplente": "23"
    },
    {
        "Equipo": "WANAPIX AD Sala 10",
        "Dorsal": "6",
        "NombreCompleto": "Juan Bautista Brasesco",
        "NombreCorto": "Brasesco",
        "Identificador": "juan-bautista-10861/10861",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "2",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "1",
        "Dobles amarillas": "1",
        "Amarillas": "6",
        "Partidos como titular": "13",
        "Partidos como suplente": "2"
    },
    {
        "Equipo": "WANAPIX AD Sala 10",
        "Dorsal": "7",
        "NombreCompleto": "Alberto In\u00e9s Medina",
        "NombreCorto": "Alberto In\u00e9s",
        "Identificador": "alberto/9360",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "5",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "4",
        "Partidos como titular": "8",
        "Partidos como suplente": "18"
    },
    {
        "Equipo": "WANAPIX AD Sala 10",
        "Dorsal": "9",
        "NombreCompleto": "Adri\u00e1n Rivera Gonz\u00e1lez",
        "NombreCorto": "Rivera",
        "Identificador": "adrian-9658/9658",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "6",
        "Goles en contra": "1",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "1",
        "Amarillas": "9",
        "Partidos como titular": "21",
        "Partidos como suplente": "8"
    },
    {
        "Equipo": "WANAPIX AD Sala 10",
        "Dorsal": "16",
        "NombreCompleto": "Izan Gonzalo Esteban",
        "NombreCorto": "Izan",
        "Identificador": "izan-10847/10847",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "0"
    },
    {
        "Equipo": "WANAPIX AD Sala 10",
        "Dorsal": "17",
        "NombreCompleto": "Ra\u00fal L\u00f3pez Rivas",
        "NombreCorto": "Ra\u00fal L\u00f3pez",
        "Identificador": "raul-753/753",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "2",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "4",
        "Partidos como titular": "1",
        "Partidos como suplente": "9"
    },
    {
        "Equipo": "WANAPIX AD Sala 10",
        "Dorsal": "19",
        "NombreCompleto": "Miguel Lahoz Baquero",
        "NombreCorto": "Miguel",
        "Identificador": "miguel-10679/10679",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "1",
        "Partidos como suplente": "5"
    },
    {
        "Equipo": "WANAPIX AD Sala 10",
        "Dorsal": "20",
        "NombreCompleto": "Juan Relancio Higueras",
        "NombreCorto": "Juanchi",
        "Identificador": "juan-10846/10846",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "1",
        "Partidos como suplente": "0"
    },
    {
        "Equipo": "WANAPIX AD Sala 10",
        "Dorsal": "99",
        "NombreCompleto": "Sa\u00fal Vi\u00f1als Mallen",
        "NombreCorto": "Sa\u00fal",
        "Identificador": "saul-10845/10845",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "0"
    },
    {
        "Equipo": "WANAPIX AD Sala 10",
        "Dorsal": "3",
        "NombreCompleto": "Fernando Torres Moreno",
        "NombreCorto": "Nando Torres",
        "Identificador": "fernando-559/559",
        "Posicion": "P\u00edvot",
        "Goles": "17",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "1",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "12",
        "Partidos como titular": "5",
        "Partidos como suplente": "23"
    },
    {
        "Equipo": "WANAPIX AD Sala 10",
        "Dorsal": "8",
        "NombreCompleto": "Ricardo Felipe P\u00e9rez",
        "NombreCorto": "Richi Felipe",
        "Identificador": "richi_felipe-40/40",
        "Posicion": "P\u00edvot",
        "Goles": "4",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "1",
        "Amarillas": "7",
        "Partidos como titular": "7",
        "Partidos como suplente": "23"
    },
    {
        "Equipo": "WANAPIX AD Sala 10",
        "Dorsal": "11",
        "NombreCompleto": "Tom\u00e1s Pescio",
        "NombreCorto": "Tom\u00e1s Pescio",
        "Identificador": "tomas-10577/10577",
        "Posicion": "P\u00edvot",
        "Goles": "8",
        "Goles en contra": "1",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "5",
        "Partidos como titular": "20",
        "Partidos como suplente": "7"
    },
    {
        "Equipo": "WANAPIX AD Sala 10",
        "Dorsal": "20",
        "NombreCompleto": "Pedro Altaba G\u00f3mez",
        "NombreCorto": "Pedro",
        "Identificador": "pedro-10698/10698",
        "Posicion": "P\u00edvot",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "1",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "3"
    },
    {
        "Equipo": "WANAPIX AD Sala 10",
        "Dorsal": "10",
        "NombreCompleto": "Dione Alex Veroneze Dej\u00f3 el equipo",
        "NombreCorto": "Bateria",
        "Identificador": "dione-alex-554/554",
        "Posicion": "Ala",
        "Goles": "0",
        "Goles en contra": "0",
        "Tarjetas rojas": "0",
        "Dobles amarillas": "0",
        "Amarillas": "0",
        "Partidos como titular": "0",
        "Partidos como suplente": "0"
    }
]